{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:26:59", "Tweet ID": 1616517666960809984, "Ville": "Rennes", "Tweet": "Le onze de l'OM pour gagner contre Rennes ! \n\nRetour de Tavares dans le 11\nBalerdi et Gigot titulaires\nMbemba sur le banc !\n\n#TeamOM | #OMSRFC https://t.co/L03Sz6bWEj", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:25:14", "Tweet ID": 1616517226248474636, "Ville": "Rennes", "Tweet": "@BouRiko M'ouais, Rennes \u00e9tait l'\u00e9ternel looser du sprint europeen et le devient comme par hasard apr\u00e8s son d\u00e9part. Pas convaincant pr moi quand il d\u00e9barque \u00e0 Bdx, on a aussi vu la diff avc Carass', avant le grand final. 3eme gardien quand un autre ne veut pas de ctte place aussi non ?", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:23:55", "Tweet ID": 1616516894772629514, "Ville": "Rennes", "Tweet": "\ud83d\udea8 D\u00e9couvrez les compos de l'OM et du Stade Rennais ! #CoupeDeFrance #OMSRFC\nhttps://t.co/wxT3LIvp77", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:20:30", "Tweet ID": 1616516032608276481, "Ville": "Rennes", "Tweet": "[\ud83d\udcfa LIVE \u2013 20H30] \ud83c\udfc6 Coupe de France\n\u26bd Suivez l'avant-match Marseille - Rennes en direct sur beIN SPORTS 1 ! \n#OMSRFC", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:20:18", "Tweet ID": 1616515983379730452, "Ville": "Rennes", "Tweet": "B\u00e9reng\u00e8re Krief : \u00ab D\u00e8s que l\u2019amour entre en jeu, les choses sont plus p\u00e9tillantes \u00bb\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ekQYoxo2bq https://t.co/Nco5ZuufUQ", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:18:33", "Tweet ID": 1616515543665676330, "Ville": "Rennes", "Tweet": "\ud83d\udd34 C'est parti MARSEILLE - RENNES | Enorme choc au V\u00e9lodrome en Coupe de France !\n\nEn live \u00e0 suivre : https://t.co/4hT4vUzKKa \n\n#OMSRFC  #CoupeDeFrance  #CDF", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:16:54", "Tweet ID": 1616515126688944148, "Ville": "Rennes", "Tweet": "@NaiRoD_1 Bordel \u00e7a clc \u00e7a... t'es loin de Rennes je pense ?", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:16:48", "Tweet ID": 1616515101942550535, "Ville": "Rennes", "Tweet": "@ActuSRFC_ Tr\u00e8s bonne compo. Allez Rennes ! \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:16:39", "Tweet ID": 1616515062910357504, "Ville": "Rennes", "Tweet": "Aller Rennes, sortez Marseille de l\u00e0 ! \ud83d\udd25 https://t.co/yMmWTIfIX7", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:16:32", "Tweet ID": 1616515034334564389, "Ville": "Rennes", "Tweet": "tous mes collegues de taf sont pour rennes ! ce matin je me pointe avec le maillot de l'OM et veste de l'OM  chambrage toute la journ\u00e9e! Faut assurer les gars lundi je vais les d\u00e9monter !!! aller l'OMMMMMM #TeamOM", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:16:15", "Tweet ID": 1616514963815731222, "Ville": "Rennes", "Tweet": "\ud83d\udc49 55 en direction de Rennes, retard estim\u00e9 de 6.0 minutes", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:15:58", "Tweet ID": 1616514893460475925, "Ville": "Rennes", "Tweet": "\ud83d\udc49 53 en direction de Rennes, retard estim\u00e9 de 14.0 minutes", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:15:55", "Tweet ID": 1616514879493443591, "Ville": "Rennes", "Tweet": "\ud83d\udc49 73 en direction de Rennes | La Poterie, retard estim\u00e9 de 11.0 minutes", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:14:03", "Tweet ID": 1616514408426967059, "Ville": "Rennes", "Tweet": "ALLEZ RENNES !! #OMSRFC https://t.co/FMH9c8KDKP", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:12:35", "Tweet ID": 1616514041572380672, "Ville": "Rennes", "Tweet": "@lequipedusoir @Nabil_djellit @Ludo_Obraniak @BernardLions @erikbielderman @RomainHarent @OliviaLeray 2 sujets sur le match de CDF de ce soir et vous n\u2019avez parl\u00e9 que de l\u2019OM et jamais de son adversaire.  J\u2019esp\u00e8re que Rennes gagnera pour vous \u00e9coutez parler de la d\u00e9faite de l\u2019OM et non pas de la victoire de Rennes \ud83e\udd2e\ud83d\ude02", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:12:03", "Tweet ID": 1616513907308302356, "Ville": "Rennes", "Tweet": "Allez Rennes \u2665\ufe0f\ud83d\udda4 #SRFC", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:10:21", "Tweet ID": 1616513480018001920, "Ville": "Rennes", "Tweet": "@AlfLife29 Mauvaise pioche pour lui... Qu'\u00e0 d on est malin et qu'on veux jouer au foot on choisit rennes.. quand on veux juste de l'argent on vas en Angleterre", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:09:47", "Tweet ID": 1616513337398804481, "Ville": "Rennes", "Tweet": "@lavraiegauche @cpasbambou ouiiiii (par contre la bio c'est \u00e0 Rennes 1...)", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:05:50", "Tweet ID": 1616512342916796446, "Ville": "Rennes", "Tweet": "C'est beau la ville quand c'est bien fait.\n\n#rennes https://t.co/3s62tM6Yt5", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:02:11", "Tweet ID": 1616511424578129930, "Ville": "Rennes", "Tweet": "\u25ba\u25ba Ici, rien n'est gratuit. Tout est mis \u00e0 profit, m\u00eame un spectacle de son &amp; lumi\u00e8re. \nfaut rayonner, faut (c)rayonner ! \n#rennes #frenchtek https://t.co/l8HQaImTQi", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:01:57", "Tweet ID": 1616511367241994252, "Ville": "Rennes", "Tweet": "Sinon tu peux revenir \u00e0 Rennes pour 6 mois, je dis \u00e7a comme \u00e7a Eduardo\u2026 \ud83d\udc40 https://t.co/5lJM5Mfhdr", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:01:57", "Tweet ID": 1616511366600265728, "Ville": "Rennes", "Tweet": "@lavraiegauche @cpasbambou on a vraiment un espace de sieste \u00e0 Rennes 2", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:01:53", "Tweet ID": 1616511349416202252, "Ville": "Rennes", "Tweet": "@lequipedusoir @coupedefrance @OM_Officiel A \u00e9couter certains journalistes OM va gagner ce soir et sans probl\u00e8me mais en face Rennes va pas venir en faire valoir et va tenter de se qualifier. l'OM faudra jouer et bien pour gagner y a rien d'acquis et Rennes va pas se laisser faire faut pas r\u00eaver #EDS", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:00:59", "Tweet ID": 1616511122378526749, "Ville": "Rennes", "Tweet": "@leguarec Le meilleur joueur qu\u2019on ait vu \u00e0 Rennes\u2026", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:00:44", "Tweet ID": 1616511058386030615, "Ville": "Rennes", "Tweet": "\ud83d\udc49 55 en direction de Rennes, retard estim\u00e9 de 7.0 minutes", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:00:35", "Tweet ID": 1616511023346814986, "Ville": "Rennes", "Tweet": "\ud83d\udea8 \ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc11 \ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc04 :\n\n\u26a1\ufe0f Marseille ou Rennes gagne &amp; 2 buts ou plus dans le match (90 mins) : 1.50 \u2192 \ud835\udfcf.\ud835\udfd6\ud835\udfce\n\n\u26a1\ufe0f RB Leipzig / Bayern Munich - Choupo-Moting ou L. Sane buteur : 1.70 \u2192 \ud835\udfd0.\ud835\udfcf\ud835\udfce\n\nVa chercher plaisir ici :\n\u27a1\ufe0f https://t.co/AldYqILj29\n\n#OMOGCN #RBLFCB https://t.co/WeJLQkk291", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:00:24", "Tweet ID": 1616510974873190400, "Ville": "Rennes", "Tweet": "Une affiche prometteuse ce soir sur France 3 !\nL\u2019OM dans une dynamique conqu\u00e9rante et le stade rennais capable du meilleur (mais pas que). \n2 \u00e9quipes qui ne ferment pas le jeu dans un V\u00e9lodrome s\u00fbrement en feu.\nQue le meilleur gagne ! En esp\u00e9rant quand m\u00eame que ce soit Rennes.\ud83d\ude09", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:00:21", "Tweet ID": 1616510961451470851, "Ville": "Rennes", "Tweet": "EN DIRECT\u00a0: Suivez le choc entre Marseille et Rennes en 16e de finale de Coupe de France\n\u27a1\ufe0f https://t.co/1W6TJhSHpb https://t.co/fZGEh4yRBd", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:54:53", "Tweet ID": 1616509588198522880, "Ville": "Rennes", "Tweet": "@treize013 Tu peux l\u2019\u00eatre tout \u00e0 fait face \u00e0 Rennes qui a une grosse \u00e9quipe et qui joue bien.", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:53:48", "Tweet ID": 1616509314751156225, "Ville": "Rennes", "Tweet": "Allez rennes", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:52:17", "Tweet ID": 1616508933195108375, "Ville": "Rennes", "Tweet": "Deux hommes tu\u00e9s par un chariot t\u00e9lescopique pr\u00e8s de Rennes\n\u27a1\ufe0f https://t.co/cecv2o0pjO https://t.co/1nx7YC2oZl", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:49:48", "Tweet ID": 1616508307132518400, "Ville": "Rennes", "Tweet": "@PhenomGreg @UPS_FR A Rennes ups et dhl irr\u00e9prochables pour ma part, mais \u00e0 Strasbourg... C'est catastrophique\n.. Aucune livraison ne se fait sans probl\u00e8me... Toujours un p\u00e9pin", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:49:28", "Tweet ID": 1616508225712431105, "Ville": "Rennes", "Tweet": "#rennes, @Bridor_FR, #liffr\u00e9 :  le groupe Le Duff remporte une premi\u00e8re victoire devant le tribunal administratif de Rennes devant les \u00e9cologistes https://t.co/JGk2ZqE0Fp https://t.co/mNDERJLdj4", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:46:03", "Tweet ID": 1616507363153874952, "Ville": "Rennes", "Tweet": "\ud835\udc0b\ud835\udc1a \ud835\udc13\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc27\u00b0\ud835\udfd0\ud835\udfd2 / \ud835\udc05\ud835\udc02\ud835\udc11 \ud835\udc2f\ud835\udc2c \ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc01\n\nD\u00e9couvrez le num\u00e9ro 2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 du programme de match \u00ab \ud835\udc0b\ud835\udc1a \ud835\udc13\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc27 \u00bb au format digital ! \ud83d\udd34\u26aa\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/b0A5LHlCFB\n\n#TeamFCR #Rouen #Normandie https://t.co/ypyc4OlNRV", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:44:34", "Tweet ID": 1616506988736745495, "Ville": "Rennes", "Tweet": "Ville de Rennes : \nchiffres de la d\u00e9linquance 2022 :\nCoups &amp; Blessures :+ 40%\nCambriolages : + 72% \n\u2026/\u2026 https://t.co/yl8vx4spp7", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:44:16", "Tweet ID": 1616506915093385222, "Ville": "Rennes", "Tweet": "OM - Rennes : le choc comment\u00e9 depuis Paris par France 3 en raison de la gr\u00e8ve #FootNational https://t.co/7j2RApvTTQ", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:43:09", "Tweet ID": 1616506633697345536, "Ville": "Rennes", "Tweet": ".@nathalieappere pr\u00e9sente ses v\u0153ux \u00e0 plusieurs centaines d'\u00e9lus des 43 communes de Rennes M\u00e9tropole, r\u00e9unis \u00e0 Romill\u00e9. Un propos centr\u00e9 sur les mobilit\u00e9s decarbon\u00e9es, la solidarit\u00e9 communautaire, le logement, la protection des terres agricoles &amp; naturelles, l'alimentation durable https://t.co/xoa7SWZqIV", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:41:13", "Tweet ID": 1616506148076589078, "Ville": "Rennes", "Tweet": "\ud83d\udc49 53 en direction de Rennes, retard estim\u00e9 de 5.0 minutes", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:41:10", "Tweet ID": 1616506133945978895, "Ville": "Rennes", "Tweet": "\ud83d\udc49 72 en direction de Rennes, retard estim\u00e9 de 7.0 minutes", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:35:53", "Tweet ID": 1616504806654283781, "Ville": "Rennes", "Tweet": "OM - Rennes : Le groupe olympien https://t.co/ogCz3fb1c3", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:35:16", "Tweet ID": 1616504648893927440, "Ville": "Rennes", "Tweet": "Agence de voyages vandalis\u00e9e \u00e0 Rennes : une salari\u00e9e \u00ab extr\u00eamement choqu\u00e9e \u00bb https://t.co/PR4MJzV9O2", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:34:05", "Tweet ID": 1616504353942286338, "Ville": "Rennes", "Tweet": "\ud83d\udd35 OM - RENNES (21h10)\n\nLes Marseillais sont-ils trop s\u00fbrs d\u2019eux ? \n\n#OMSRFC #CoupeDeFrance #OM #SRFC \n\nhttps://t.co/dkTXJrRAfw", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:30:51", "Tweet ID": 1616503538149953551, "Ville": "Rennes", "Tweet": "Absence de Marion Haelewyn (bless\u00e9e ?), toujours pas de Karlicic depuis la reprise et Ambre Basser qui fait son apparition dans le groupe \ud83d\udc40 Serena Pinto de Queiros sera sans doute avec les U19 qui reprennent leur championnat \u00e0 Rennes dimanche ! #SDRFCGB #D1Arkema https://t.co/7jmmESXZVN", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:27:01", "Tweet ID": 1616502575305560066, "Ville": "Rennes", "Tweet": "Dogan Alemdar titulaire avec Rennes contre l\u2019OM : pourquoi ce n\u2019est pas forc\u00e9ment une bonne nouvelle https://t.co/UIKbO1fqAY", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:24:08", "Tweet ID": 1616501849162407936, "Ville": "Rennes", "Tweet": "@Rothensenflamme @RothenJerome @jltourre @staderennais Salut J\u00e9r\u00f4me, dis lui bien qu il est ador\u00e9 \u00e0 Rennes, le coach mais encore plus l homme, bienvenue dans la plus belle r\u00e9gion au monde \ud83d\ude01\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:22:27", "Tweet ID": 1616501424203993088, "Ville": "Rennes", "Tweet": "N\u00e9anmoins, personne ne s\u2019en \u00e9meut, ni la maire @nathalieappere ni le ministre @GDarmanin, qui a pourtant fait le d\u00e9placement \u00e0 Rennes pour\u2026 des tags sur une mosqu\u00e9e. \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/7jpOw6vuhz", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:22:26", "Tweet ID": 1616501421679038467, "Ville": "Rennes", "Tweet": "En octobre dernier, un homme a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour avoir \u00ab\u00a0d\u00e9grad\u00e9 six portes vitr\u00e9es\u00a0\u00bb de l\u2019\u00e9glise Saint-Laurent, et les exemples de d\u00e9gradation, du tag jusqu\u2019\u00e0 la destruction, sont malheureusement nombreux. \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/DPyrQZsrN0", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:22:24", "Tweet ID": 1616501413093249032, "Ville": "Rennes", "Tweet": "En septembre dernier, le p\u00e8re Nicolas Guillou, dont nous venons de citer le tweet, \u00e9tait victime d\u2019une agression, qui en dit m\u00eame plus sur l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 qui frappe la ville de #Rennes. \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/YmTZco8pqP", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:22:24", "Tweet ID": 1616501410862100481, "Ville": "Rennes", "Tweet": "\u274c Nouvelle attaque contre le catholicisme aujourd\u2019hui \u00e0 #Rennes, avec le vol de cette banni\u00e8re.\n\n\u27a1\ufe0f \u00c0 Rennes, entre les tags blasph\u00e9matoires des gauchistes qui ont pignon sur rue, les vols et les agressions sur les pr\u00eatres, ce sont bien les catholiques qui sont en danger. \u2935\ufe0f https://t.co/rsV5fdHMMo", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:21:57", "Tweet ID": 1616501300803563520, "Ville": "Rennes", "Tweet": "@_BMuani @ActuFoot_ @Santi_J_FM Le mec il suit plus rennes que sont propre club je pleure", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800198, 48.1113387]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:15:07", "Tweet ID": 1616514679026683919, "Ville": "Angers", "Tweet": "Bon week-end ! \ud83d\udc8b \n\n#instAnjou #Angers #visitangers #maineetloire #Anjou #jaimelanjou #iGersAnjou #paysdelaloire #LaMaine https://t.co/Cm1hfJbLFA", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:14:18", "Tweet ID": 1616514471924473856, "Ville": "Angers", "Tweet": "Le courrier de l'ouest \u00e9voque nos animations et tout le programme de cet \u00e9v\u00e8nement dans un bel article ! \ud83d\ude01\n \n\u00c0 lire par ici \u2935\ufe0f \nhttps://t.co/RGjm71x48f...\n\nNous avons h\u00e2te de vous y retrouver pour des parties de jeu de r\u00f4le d\u00e8s 20h et un blind test qui d\u00e9butera \u00e0 21h15 \ud83d\ude31", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:14:17", "Tweet ID": 1616514470397808649, "Ville": "Angers", "Tweet": "[\u00c9V\u00c8NEMENT] \n\nJ-1\n\nC'est demain la Nuit de la Lecture \u00e0 la M\u00e9diath\u00e8que Toussaint @BMAngers ! \nVenez d\u00e9guiser pour profiter de cette magnifique soir\u00e9e \ud83d\udc7b\n\n#\u00e9v\u00e8nement #nuitdelalecture #angers #jdr #jeuder\u00f4le #blindtest #animation #m\u00e9diath\u00e8que", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:09:15", "Tweet ID": 1616513200647991297, "Ville": "Angers", "Tweet": "Ils plantent une minifor\u00eat de 2\u00a0500\u00a0arbres au pied du ch\u00e2teau de Saumur (Ouest-France) https://t.co/DWtFQMOATP https://t.co/pCdwl9psR8", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:09:12", "Tweet ID": 1616513189499514880, "Ville": "Angers", "Tweet": "Angers. Passation de pouvoir au conseil de prud\u2019hommes (Courrier de l'Ouest) https://t.co/kwPhbmp4KG https://t.co/4hJLHVJbwc", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:09:09", "Tweet ID": 1616513178091032576, "Ville": "Angers", "Tweet": "ANALYSE. De mis en examen \u00e0 relax\u00e9, comment Gilles Bourdouleix a repris la main en deux jours (Ouest-France) https://t.co/y03ALZkNa5 https://t.co/6CNPUURhOY", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:00:35", "Tweet ID": 1616511021497319425, "Ville": "Angers", "Tweet": "La voiture glisse sur le verglas au sud de Nantes, un homme se noie dans un bassin d\u2019eau glac\u00e9e (Ouest-France) https://t.co/pbUOE9vOAX https://t.co/WbLWh0WMW2", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:57:55", "Tweet ID": 1616510351977156654, "Ville": "Angers", "Tweet": "La r\u00e9gion @paysdelaloire pr\u00e9sente au @SIVAL_ANGERS pour l'accueil des d\u00e9l\u00e9gations chiliennes et s\u00e9n\u00e9galaises.\nLe march\u00e9 international est un enjeu important pour notre r\u00e9gion. https://t.co/IYEoU8uQaK", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:51:36", "Tweet ID": 1616508760368812032, "Ville": "Angers", "Tweet": "Bojan Zekovic est le fr\u00e8re d\u2019Aleks Zekovic qui est arriv\u00e9 cette saison avec les #U17N d\u2019Angers SCO. Actuel meilleur buteur d\u2019ailleurs du SCO. https://t.co/7MwAn0cJaM", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:45:35", "Tweet ID": 1616507246527283200, "Ville": "Angers", "Tweet": "Indemnit\u00e9 des \u00e9lus de Cholet\u00a0: la Ville fait appel de la demande de remboursement des sommes per\u00e7ues (Courrier de l'Ouest) https://t.co/8E4P3SxAcw https://t.co/02W8SX3k9N", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:45:30", "Tweet ID": 1616507225454911488, "Ville": "Angers", "Tweet": "ANG \ud83e\udd89\ud83c\udd9a\ud83c\udccf CER\n\u231a\ufe0f 20H30\n\ud83d\udda5\ufe0f @FANSEAT_FR \n\n@les_jokers se d\u00e9placent \u00e0 l'Angers ICEPARC pour affronter leur b\u00eate noire, les @DucsdAngers \u2694\ufe0f\n\nApr\u00e8s des victoires 7-1, 6-4 et 5-1 en championnat, mais aussi 4-0 en Coupe de France, les Angevins encha\u00eeneront-ils ?\n\n#SLMHockey #ANGCER https://t.co/zDxkSa7skQ", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:29:47", "Tweet ID": 1616503268502573056, "Ville": "Angers", "Tweet": "Mes photos sont mauvaises et si vous voulez vraiment profiter des sujets et des l\u00e9gendes allez voir les portfolios de St\u00e9phanie Lacombe (liens dans le billet https://t.co/tSQspmNI6h)!", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:29:28", "Tweet ID": 1616503189582319630, "Ville": "Angers", "Tweet": "Si vous \u00eates sur Angers, pour #PremiersPlans ou autre, d'ici mi-mars, ne ratez pas la formidable exposition photos de St\u00e9phanie Lacombe \"Territoires de l'ordinaire\" \u00e0 la @BUAngers Saint-Serge. https://t.co/tSQspmNagJ https://t.co/WubWBetGr9", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:23:37", "Tweet ID": 1616501718438809600, "Ville": "Angers", "Tweet": "ENTRETIEN. \u00ab\u00a0J\u2019ai zapp\u00e9 ce pr\u00eat\u00a0\u00bb, plaide le maire de Cholet, mis en examen pour abus de confiance (Ouest-France) https://t.co/5mhI3vBQlu https://t.co/97v2UGau4o", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:23:34", "Tweet ID": 1616501707130949634, "Ville": "Angers", "Tweet": "R\u00e9forme des retraites. Pourquoi des lacrymog\u00e8nes ont \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9s lors de la manifestation \u00e0 Angers (Courrier de l'Ouest) https://t.co/VLRN8727Ya https://t.co/yLRehXqSzw", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:17:13", "Tweet ID": 1616500108732043264, "Ville": "Angers", "Tweet": "Angers. Le chauffage intelligent d\u2019Eisox dop\u00e9 par la crise \u00e9nerg\u00e9tique (Courrier de l'Ouest) https://t.co/nVUKSRwsCV https://t.co/BVT7RGALBo", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:17:10", "Tweet ID": 1616500096740528128, "Ville": "Angers", "Tweet": "Le Bioparc \u00e0 Dou\u00e9-en-Anjou annonce la naissance de deux lionceaux (Ouest-France) https://t.co/0e4IWRHwTP https://t.co/dP6dWt6sYh", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:17:08", "Tweet ID": 1616500085801750528, "Ville": "Angers", "Tweet": "Avis de transfert impressionnant de paquebot \u00e0 Saint-Nazaire (Ouest-France) https://t.co/vwwWGSFBSf https://t.co/1EIxgkxjf1", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:02:30", "Tweet ID": 1616496403525648385, "Ville": "Angers", "Tweet": "21/01 3/4\n#Anniversaire #PaysdelaLoire\n1928: #MaineEtLoire #Angers La coll\u00e9giale Saint-Martin est class\u00e9e Monument Historique\n1956: #LoireAtlantique #Nantes #Presse \"Le Populaire\" prend le titre de \"L'Eclair\" (#PO)", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:01:35", "Tweet ID": 1616496173929402370, "Ville": "Angers", "Tweet": "2023-02-02 Angers: Formation \u00e0 l'accessibilit\u00e9 #accessibilit\u00e9 #handicap #aciahLinux #aciah #web https://t.co/zmHiaqNm6b", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:46:37", "Tweet ID": 1616492405921808392, "Ville": "Angers", "Tweet": "Bon week-end et vivement lundi midi ! #Angers https://t.co/KmnaCHaMsD", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:45:43", "Tweet ID": 1616492181245526030, "Ville": "Angers", "Tweet": "\ud83d\udccb - Le programme du week-end au centre de formation d\u2019Angers SCO :\n\n\u25aa\ufe0f #N2 (J16)\n\ud83c\udd9a @GOAL__FC \ud83c\udfe0 \n\n\u25ab\ufe0f #U19N (J17)\n\ud83c\udd9a SA M\u00e9rignac \ud83d\ude8c \n\n\u25aa\ufe0f #U17N (J16)\n\ud83c\udd9a @FCLorient \ud83c\udfe0 \n\n\u25ab\ufe0f #U17R (amical)\n\ud83c\udd9a @FCNantes #U16R \ud83d\ude8c \n\n#MadeInSCO \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f https://t.co/7pJfjcahvf", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:43:50", "Tweet ID": 1616491708476186624, "Ville": "Angers", "Tweet": "Rassemblement ce soir en soutien au peuple iranien \u00e0 l\u2019initiative de plusieurs associations angevines . femme vie libert\u00e9  ! Avec un t\u00e9moignage \u00e9mouvant d\u2019une jeune femme iranienne ! #Angers #IranRevoIution https://t.co/lsryioLK6u", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:43:12", "Tweet ID": 1616491545762332690, "Ville": "Angers", "Tweet": "Encore une magnifique \u00e9dition du #sival2023 innovations, \u00e9changes et convivialit\u00e9\ud83c\udf78\u2026 on en avait besoin\ud83e\udd29! 2 jours sur place c\u2019est trop court \ud83d\ude05 Et merci \u00e0 l\u2019\u00e9quipe du @SIVAL_ANGERS de me permettre chaque ann\u00e9e de pr\u00e9senter les travaux de la #stationauray\ud83d\udc4c https://t.co/FMxAYqLa8C", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:42:20", "Tweet ID": 1616491331211100168, "Ville": "Angers", "Tweet": "Le monde si j\u2019avais pas des Angers issues", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:41:09", "Tweet ID": 1616491029385084928, "Ville": "Angers", "Tweet": "Il avait roul\u00e9 en pleine nuit sur un homme de 17\u00a0ans \u00e0 Froidfond, le conducteur condamn\u00e9 (Ouest-France) https://t.co/Ll2fceBTcY https://t.co/ksGa0pbyWF", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:40:58", "Tweet ID": 1616490987311726639, "Ville": "Angers", "Tweet": "Voil\u00e0 comment est notre nom d\u2019utilisateur sur snap :Frappecali93  ne pas confondre \n\n#Frznce #Lyon #Lille #Corse #Brest #Lyon #Tourist #Metz #Angers #Strasbourg #Nantes #Angers #Toulouse #Metz #Bretagne #Hollyday #Bordeaux #Strasbourg #Montpellier #Cannabis #Javascript #Livrais https://t.co/FFttfRrMvt", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:40:03", "Tweet ID": 1616490756302045214, "Ville": "Angers", "Tweet": "Oeuvre Angers ( Maine et Loire ) de l'Artiste Trost F\u00e9lix... #Art #Artiste #Aquarelle #Papier #Fusain #ArtPediem : https://t.co/FSTTk2XCxQ https://t.co/3r0eFo7HC5", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:34:55", "Tweet ID": 1616489462447341584, "Ville": "Angers", "Tweet": "@AlexisBernard10 C\u2019est le fr\u00e8re d\u2019Aleks Zekovic qui joue avec les #U17N d\u2019Angers ? Aleks jouait \u00e0 Cholet avant de rejoindre le SCO l\u2019\u00e9t\u00e9 dernier.", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:33:40", "Tweet ID": 1616489146150969346, "Ville": "Angers", "Tweet": "\u00ab\u00a0Dossier falsifi\u00e9\u00a0\u00bb\u00a0: en Mayenne, un maire d\u00e9pose plainte pour diffamation contre un autre \u00e9lu (Ouest-France) https://t.co/jHz47GM76j https://t.co/Pv2hDIXWZk", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:33:37", "Tweet ID": 1616489135891714048, "Ville": "Angers", "Tweet": "Angers. Une soir\u00e9e de frissons ce samedi \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que Toussaint (Courrier de l'Ouest) https://t.co/T6lxQ4gduS https://t.co/80aczgmVxL", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:33:34", "Tweet ID": 1616489124374147075, "Ville": "Angers", "Tweet": "Indemnit\u00e9 des \u00e9lus de Cholet\u00a0: une d\u00e9lib\u00e9ration suspendue, la justice tranchera (Courrier de l'Ouest) https://t.co/WBssRaTcNm https://t.co/F273IeaFGt", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:31:09", "Tweet ID": 1616488515948118032, "Ville": "Angers", "Tweet": "Angers vue generale France \u00e0 #Angers (#MaineEtLoire)  #CartePostaleAncienne \ud83d\udc49 https://t.co/2CT5lCSbon https://t.co/9AuUeCHv8d", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:30:53", "Tweet ID": 1616488447367053330, "Ville": "Angers", "Tweet": "#WEBINAIRE\nJourn\u00e9e, le 3/02, \"Territoires et #Sante, approche globale et cadres d\u2019action\" organis\u00e9e par le #CNFPT et @villessante . Objectif : d\u00e9crypter les coop\u00e9rations entre les #CollTerr et leurs moyens d\u2019action au service de la sant\u00e9 des habitants !\n\ud83d\udc49\nhttps://t.co/37jDQGp8Zb https://t.co/19dR9vAJoz", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:30:28", "Tweet ID": 1616488342626893837, "Ville": "Angers", "Tweet": "Nous \u00e9tions ravis de venir \u00e0 votre rencontre au Sival d\u2019Angers.\n\nMerci \u00e0 tous les visiteurs \ud83d\ude4f pour ces 3 jours d\u2019\u00e9change.\n\nRetour en images \ud83d\udcf7 sur le salon. \ud83d\udc47\n\n#GroupeSaica   #Emballages #Sival23 https://t.co/X3VdB39frb", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:30:26", "Tweet ID": 1616488332698976268, "Ville": "Angers", "Tweet": "\ud83d\udcd6 Deux biblioth\u00e8ques font peau neuve \u00e0 Angers\n\nhttps://t.co/q3sSrHgffe\n\n#Angers #biblioth\u00e8que #culture #livre #lecture https://t.co/1FTbGShZen", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:29:48", "Tweet ID": 1616488173558693935, "Ville": "Angers", "Tweet": "#Angers C'est le moment de r\u00e9server pour Une Semaine... Pas Plus ! (Tourn\u00e9e) \n\u23f0 aujourd'hui #Spectacles \n\ud83d\udccd Salle Claude Chabrol \u00e0 #Angers \n\u2b07\ufe0f Infos et r\u00e9sa \u2b07\ufe0f https://t.co/TH6udRilUB", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:26:11", "Tweet ID": 1616487264132923406, "Ville": "Angers", "Tweet": "Cet apr\u00e8s midi, j'ai pris le temps d'aller adresser mes v\u0153ux aux cercles de #BouleDeFort de mon quartier. De bons moments d'\u00e9changes avec les habitants #Angers \ud83d\ude00 https://t.co/qjTr7HuwfQ", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:18:05", "Tweet ID": 1616485227576320001, "Ville": "Angers", "Tweet": "La question du jour. La France consacre-t-elle suffisamment d\u2019argent \u00e0 sa D\u00e9fense\u00a0? (Courrier de l'Ouest) https://t.co/eeBAIEZz5T https://t.co/KrDEiY4cdw", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:18:03", "Tweet ID": 1616485216398508032, "Ville": "Angers", "Tweet": "Maine-et-Loire. D\u00e9put\u00e9e Renaissance, Stella Dupont propose une r\u00e9forme des retraites \u00ab\u00a0plus juste\u00a0\u00bb (Courrier de l'Ouest) https://t.co/lSiFg9aTro https://t.co/EIl4yLrx9M", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:16:16", "Tweet ID": 1616484770573176832, "Ville": "Angers", "Tweet": "@MathieuAvanzi Trou-trou et plouf-plouf \u00e0 Angers", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:15:01", "Tweet ID": 1616484455589318656, "Ville": "Angers", "Tweet": "Rejoignez la communaut\u00e9 MMA Angers La Fayette \ud83d\ude03\ud83d\ude03 https://t.co/g5hvtuQK5I", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:11:46", "Tweet ID": 1616483637557329920, "Ville": "Angers", "Tweet": "@nikop17 C\u2019est vrai @nikop17, sauf qu\u2019il peut rentrer contre ManU, Liverpool, Chelsea, Tottenham, Arsenal, Newcastle, West Ham ou Aston Villa, c\u2019est pas pareil que Monaco, Lyon, Lille, Saint-\u00c9tienne, Marseille, Angers, Rennes \ud83d\ude2d", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:09:23", "Tweet ID": 1616483035678900231, "Ville": "Angers", "Tweet": "[2/2] A Angers et \u00e0 La Valbonne, \u00e9valuation op\u00e9rationnelle du #6_RG.\nDans le domaine de l\u2019appui au stationnement de la force, les sections d\u2019organisation du terrain et la section de production d\u2019eau et d\u2019\u00e9nergie ont \u00e9tabli un camp de vie pour 300 personnes.\n#SoldatsDeLaNation https://t.co/S9NQgas8Ap", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:05:28", "Tweet ID": 1616482050525245440, "Ville": "Angers", "Tweet": "#LaP\u00each\u00e9cologie c'est l'agro\u00e9cologie de la mer\n\ud83d\udc1f Calcul et r\u00e9partition des quotas\n\ud83d\udc2c Protection des juv\u00e9niles, des fonds marins et des esp\u00e8ces sensibles\n\ud83c\udfa3 Partage de la rente \u00e9conomique...\nPour une p\u00eache vraiment durable, tout est \u00e0 repenser\n\n\u2795d'infos : https://t.co/Hyc3O52wF5 https://t.co/3ndLmzV55r", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:04:15", "Tweet ID": 1616481747201294355, "Ville": "Angers", "Tweet": "Une semaine qui passe vit..'\u23f3\n\u2705Lundi recrutements @Primark Org job dating @PharmaGiphar \u2705Mardi recrutement @mydreamland \u2705Mercredi @randstad_france \u2705Jeudi action de remobilisation de candidats @poleemploi_PDL \u2705Vendredi recrutements @Jardiland \nMerci aux \ud83d\udd1dconseillers #Angers", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:56:30", "Tweet ID": 1616479794958565379, "Ville": "Angers", "Tweet": "j\u2019h\u00e9site entre angers ou paris pour les \u00e9tudes je sais comment choisir (c\u2019est surtout \u00e0 cause du loyer \u00e0 paris que j\u2019h\u00e9site)", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:54:24", "Tweet ID": 1616479267377782784, "Ville": "Angers", "Tweet": "Deux #lionceaux sont #n\u00e9s au @Bioparcdedoue \u00e0 Dou\u00e9-la-Fontaine https://t.co/n8Gusw5SyN", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:33:50", "Tweet ID": 1616474091493392401, "Ville": "Angers", "Tweet": "Dans le JT ( 18h45 ) . Une fresque participative sur un mur de l' @AFPA_PDL \u00e0 Angers. La nuit de la lecture ce week-end @BMAngers , @AngersSCO en Alsace pour un 16e de finale de @coupedefrance. Reprise du championnat pour le @SCOHandball. TNT 30, Orange 344, SFR 523, Free 938 https://t.co/8fmVAN7Qh3", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:30:31", "Tweet ID": 1616473254104907778, "Ville": "Angers", "Tweet": "Achetez vos places pour Le Prenom - Cie Les Arthurs A. De La Patelliere Et M. Delapo #Spectacles \n\u23f0 aujourd'hui \n\ud83d\udccd la comedie \u00e0 #angers \n\u2b07\ufe0f R\u00e9servez maintenant \u2b07\ufe0f https://t.co/3WkSDaaYOB", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515588, 47.4739884]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:14:05", "Tweet ID": 1616514419667701774, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "#SCORE: 465 GAULOIS,ES savent que le probable #SuccesseurDeMANU proviendra de #Grenoble https://t.co/nuuYAmwoHw", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:13:05", "Tweet ID": 1616514168235999232, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "@sansan1377 @fred_cm1b @M4kn4sh @M_A_D_teacher @MChainotBatail @NinaPoitiers @SophiePignon @Zeublai @svt_chevreul bonne soir\u00e9e la team! Nous on est a Grenoble pour le week-end! https://t.co/LaINca8Qw3", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:02:38", "Tweet ID": 1616511535375093763, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "@Armire \u00e0 grenoble on a un t\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique..........", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:00:23", "Tweet ID": 1616510969068326931, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "\u26bd\ud83c\udfa5 Pour patienter avant le choc contre Grenoble. Revivez, il y a plus de 12 ans, le jour o\u00f9 le @Plab_officiel a \u00e9limin\u00e9 Nice en Coupe de France. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/PPZIB3r2WZ", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:56:32", "Tweet ID": 1616510001295593480, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "@CyclisteUrbain On appel ca la gestion. C'est la ville qui g\u00e8re ces merdes. A Grenoble on a des bouffons a la mairie mais les feux de tram sont bien g\u00e9r\u00e9s", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:47:35", "Tweet ID": 1616507751756140562, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "\u26bd D\u00e9couvrez qui sont les 17 joueurs de l\u2019effectif du @Plab_officiel qui tentera de r\u00e9aliser un nouvel exploit contre Grenoble. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/t8tT0Fs7av", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:44:52", "Tweet ID": 1616507066847268871, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "\ud83d\udea8\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\udde6 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd8\u0301\ud835\udde6 \n\nLes terrains \u00e9tant impraticables en raison des conditions m\u00e9t\u00e9orologiques \u2744\ufe0f, les rencontres de D2 et de R2 sont report\u00e9es \u00e0 une date ult\u00e9rieure. \n\nD2 : FFYAA - GRENOBLE\nR2 : LE PUY - FFYAA \n\n\ud83d\udcf8 Gautier Berr https://t.co/6mZz8yhu87", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:35:34", "Tweet ID": 1616504725540855814, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "Pro D2 - Grenoble : Fabien Gengenbacher et Arnaud H\u00e9guy quitteront le club \u00e0 la fin de la saison https://t.co/gVTFB3gxK5 #ProD2 https://t.co/gQU6CahWFB", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:18:16", "Tweet ID": 1616500370905174025, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "\u26bd Le capitaine du @Plab_officiel, J\u00e9r\u00e9my Pinvidic, et le coach, Nicolas Cloarec, se livrent avant le choc contre Grenoble. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/0ymnveSXe3", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:00:36", "Tweet ID": 1616495927056863261, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "Prendre un vieux TER passer Grenoble entendre arr\u00eat #Gieres Universit\u00e9s\u2026 prendre une claque de 30 ans !!!", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:30:31", "Tweet ID": 1616488354203172900, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "La 34\u00e8me journ\u00e9e de #SLMHockey d\u00e9bute dans 1h30 ! \u23f3\ud83d\udd25\n\nL'occasion pour vous de conna\u00eetre sur le bout des doigts tous les enjeux de la soir\u00e9e \ud83d\ude03\n\n\u2b07\ufe0f \u2b07\ufe0f \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/O9E1TR3OVd", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:30:08", "Tweet ID": 1616488258158096385, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "\u274cDans le cadre du mouvement de gr\u00e8ve du 31 janvier, la SIF annonce le report de son congr\u00e8s pr\u00e9vu initialement les 1er et 2 f\u00e9vrier \u00e0 Grenoble\u274c\n\n\u26a0\ufe0fLes nouvelles dates seront annonc\u00e9es prochainement.\u26a0\ufe0f\n\nhttps://t.co/Jbd7Lfvv1s", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:17:08", "Tweet ID": 1616484989410869261, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "2023-1108633 - Gestionnaire de scolarit\u00e9 des \u00e9tudiants en Licence 3 et en mobilit\u00e9 entrante -ENSA Grenoble H/F - https://t.co/6CEu5i72EF #job #emploi #stage #culture", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:01:01", "Tweet ID": 1616480930335494145, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "#Grenoble #Concerts \nNe ratez pas Hatik ! \n\u23f0 aujourd'hui \n\ud83d\udccd SUMMUM - ALPEXPO \u00e0 #Grenoble  \n\u2b07\ufe0f Infos et r\u00e9sa \u2b07\ufe0f https://t.co/EiJM7t7J6e", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:00:53", "Tweet ID": 1616480896894337024, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "#Grenoble R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour Hatik \n\u23f0 aujourd'hui #Concerts \n\ud83d\udccd SUMMUM - ALPEXPO \u00e0 #Grenoble \n\u2b07\ufe0f Infos et r\u00e9sa \u2b07\ufe0f https://t.co/EiJM7t7J6e", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:59:45", "Tweet ID": 1616480610733772801, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "Grenoble. Un homme qui avait tent\u00e9 de mettre le feu \u00e0 des policiers condamn\u00e9 \u00e0 un an de prison ferme  https://t.co/bwpyJJcIZi", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:59:44", "Tweet ID": 1616480610263998465, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "#Grenoble C'est le moment de r\u00e9server pour Hatik \n\u23f0 aujourd'hui #Concerts \n\ud83d\udccd SUMMUM - ALPEXPO \u00e0 #Grenoble \n\u2b07\ufe0f Infos et r\u00e9sa \u2b07\ufe0f https://t.co/EiJM7t7J6e", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:51:31", "Tweet ID": 1616478542585364480, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "La #FSEF propose 3 r\u00e9sidences universitaires adapt\u00e9es \u00e0 Grenoble, Nanterre et Paris pour les #\u00e9tudiants en situation de #handicap physique qui ont besoin au quotidien d\u2019aides humaines et d\u2019interventions la nuit. Rencontrez Elisa, r\u00e9sidente \u00e0 Nanterre : https://t.co/bm0whLf3w8", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:44:51", "Tweet ID": 1616476863198527490, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "[17:45] Ce soir, le trafic est tr\u00e8s perturb\u00e9 en direction des stations de ski, sur l'#A40 et au sud de Grenoble sur la #RN85. Beaucoup de monde \u00e9galement entre #Lyon et #Chamb\u00e9ry sur l'#A43.\n\u00c9coutez #AutorouteINFO \nDirect Rh\u00f4ne-Alpes : https://t.co/ueVIOqI8YA", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:43:42", "Tweet ID": 1616476575012110336, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "Achetez vos places pour Hatik #Concerts \n\u23f0 aujourd'hui \n\ud83d\udccd SUMMUM - ALPEXPO \u00e0 #Grenoble \n\u2b07\ufe0f R\u00e9servez maintenant \u2b07\ufe0f https://t.co/EiJM7t7J6e", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:37:45", "Tweet ID": 1616475074315304961, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "#grenoble C'est le moment de r\u00e9server pour Greg Empeche Moi Dans Ferme La \n\u23f0 aujourd'hui #Spectacles \n\ud83d\udccd comedie de grenoble \u00e0 #grenoble \n\u2b07\ufe0f Infos et r\u00e9sa \u2b07\ufe0f https://t.co/3uKKTpRUbs", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:37:28", "Tweet ID": 1616475005423845379, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "#grenoble #Spectacles \nNe ratez pas Greg Empeche Moi Dans Ferme La ! \n\u23f0 aujourd'hui \n\ud83d\udccd comedie de grenoble \u00e0 #grenoble  \n\u2b07\ufe0f Infos et r\u00e9sa \u2b07\ufe0f https://t.co/3uKKTpRUbs", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:13:20", "Tweet ID": 1616468930859569153, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "D\u00e9cisions de la CIRJ suite au match Grenoble-Angers de mardi: c\u00f4t\u00e9 grenoblois le gardien des \u2066@bruleursdeloups\u2069 Jakub Stepanek s\u2019en sort tr\u00e8s bien, il \u00e9cope de seulement 2 matchs avec sursis #SportAngers  https://t.co/FURUM0oNRw", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:11:32", "Tweet ID": 1616468479166808067, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "Hop, d\u00e9part pour Grenoble, super contente d'aller renifler les montagnes avec le ch\u00e9ri demain ! https://t.co/oYKJNfa4AU", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:56:03", "Tweet ID": 1616464582314180610, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "@DionJack2 Pareil \u00e0 Grenoble, jamais vu \u00e7a, quel bonheur de voir ce bonheur d'\u00eatre soud\u00e9s  dans les yeux des gens", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:38:38", "Tweet ID": 1616460198943625223, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "@neymardssjr31 Non mais le vrai probl\u00e8me c'est qu'en campagne chez moi ici en France \u00e7a marche mieux (bon c'est pas tr\u00e8s loin de Lyon et Grenoble mais \u00e7a reste en pleine campagne ) que \u00e0 Rome ou y'a 3 millions d'habitants et c'est une capitale. Et \u00e7a c'est ahurissant", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:34:27", "Tweet ID": 1616459144852279296, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "Les chauffeurs de bus ces chiens tu leur dit bonjour m\u00eame pas un petit signe de t\u00eate. \n\n#Grenoble #transport", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:50:08", "Tweet ID": 1616447993863081986, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "2 500 selon la pr\u00e9fecture \u00e0 Albertville et 30 000 \u00e0 Grenoble \n#greve19janvier https://t.co/DTyx0yz80C", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:46:26", "Tweet ID": 1616447060559163400, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "@JowaJowa8 @SciencesPo38 @UGrenobleAlpes Si seulement les rats de Grenoble pouvaient en avoir vent..", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:36:01", "Tweet ID": 1616444442428276736, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "Une mar\u00e9e humaine de manifestants a d\u00e9ferl\u00e9 en r\u00e9gion !\n\n#19janvier La mobilisation a \u00e9t\u00e9 extr\u00eamement forte sur l\u2019ensemble du territoire, avec des chiffres in\u00e9dits ds les petites comme les grandes villes, \u00e0 l\u2019instar d\u2019Avignon, Grenoble, Mende ou Nantes.\n&gt;&gt; https://t.co/2tdlsONdex https://t.co/OV7YaoJjEk", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:35:56", "Tweet ID": 1616444418298634242, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "\ud83e\udd29TROP DE JOIE !\ud83d\udca5\n\nJe vais de nouveau animer la finale  d'acad\u00e9mie de Grenoble de @MT180FR avec Paul Nichilo \u00e0 la @MC2Grenoble \n\nMerci @osterx ! https://t.co/LnaTFT72bk", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:26:08", "Tweet ID": 1616441952907530246, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "Jessy Benet : \u00ab Je ne suis pas revenu \u00e0 Grenoble pour jouer les petits r\u00f4les \u00bb\n\n\u2b07\ufe0fhttps://t.co/rMZMTNLYsu", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:10:37", "Tweet ID": 1616438050350895104, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "@treflecoq Le broker lui n'a pas les absents et donc il donne l'avantage \u00e0 Grenoble. Nous \u00e0 Rouen. Les 2 \u00e9quipes au complet \u00e7a donne du 50/50 ou presque et le mod\u00e8le jouera la cote la plus \u00e9lev\u00e9e.", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:06:40", "Tweet ID": 1616437054933504002, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "Prison de Grenoble-Varces : Agression au Quartier Mineur https://t.co/8daDb72yJT", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:00:32", "Tweet ID": 1616435511538638848, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "\u00c0 l'\u00e9cole d'architecture de Grenoble, les \u0153uvres de Claude L\u00e9v\u00eaque posent question\nhttps://t.co/SPb3rDvxiO", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:50:54", "Tweet ID": 1616433086237134852, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "Coupe de France (16e de finale) - Le groupe de Grenoble pour aller \u00e0 Plabennec\n\n\u2b07\ufe0fhttps://t.co/16031xIvIx", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:38:46", "Tweet ID": 1616430032330625024, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "@treflecoq Et notre mod\u00e8le joue sur cette diff\u00e9renciation. Typiquement le match Rouen - Grenoble de ce soir en est l'exemple parfait. Selon les effectifs pr\u00e9sents de part et d'autre, Rouen a une probabilit\u00e9 de victoire de 55%. La c\u00f4te de Rouen est \u00e0 2.65. Jouer Rouen est un pari peu risqu\u00e9", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:25:35", "Tweet ID": 1616426717681438725, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "23.000....!\nAutrement dit \n\u27a1\ufe0f\u00e0 peine plus que le stade de Grenoble\n\u27a1\ufe0fMoins de 10 grandes salles de cin\u00e9 \n\u27a1\ufe0fMoins que le nombre de propri\u00e9taires du Ch\u00e2teau La Mothe Chandeniers ...\nC'est \u00e7a le #PS aujourd'hui ?\n#CongresPS https://t.co/DkDnE2eKOp", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:07:17", "Tweet ID": 1616422108824829954, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "\ud83d\udcc601/02 apr\u00e8s-midi (suite) :\n\n\ud83d\udd38L\u2019informatique #quantique : une r\u00e9volution pour l\u2019informatique du futur ? par Alastair Abbott \u2013 @inria_grenoble\n\n\ud83d\udd38Visite des collections de l\u2019#ACONIT\nhttps://t.co/3qzCfxxni7\n\n\ud83c\udf74D\u00eener de gala\ud83c\udf7e\n\n#informatiquequantique", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:07:14", "Tweet ID": 1616422099635113986, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "\ud83d\ude80Pour dresser un panorama des enjeux et nourrir la r\u00e9flexion autour de l\u2019\u00e9volution des syst\u00e8mes informatiques, la #SIF vous invite \u00e0 son congr\u00e8s annuel :\n\n\ud83c\udf1fLE SYST\u00c8ME DANS TOUS SES \u00c9TATS\ud83c\udf1f\n\n\ud83d\udcc5 1 et 2 f\u00e9vrier | \ud83d\udccdGrenoble\n\n\ud83d\udfe2Gratuit pour les adh\u00e9rents\n\ud83d\udc49https://t.co/Jbd7LfuXbU https://t.co/6OKfVUeqb2", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:05:33", "Tweet ID": 1616421672353169409, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "Vendez votre auto de marque Audi ou autre marque \u00e0 Grenoble ou partout en France au meilleur tarif via Rachat Voiture France https://t.co/QwWy0wi2Ez #rachatvoiture #rachatdevoiture #voiture", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:22:27", "Tweet ID": 1616410828982583298, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "@L_insoumission @JLMelenchon H\u00e9 psst le mot pedagogie ont l'entend depuis 9 ans a #Grenoble des #EELV #LFI #NUPES quand ils nous impose leur autoritarisme", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:00:59", "Tweet ID": 1616405425183760389, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "\ud83d\udce2APPEL A T\u00c9MOIGNAGE #ZFE #GRENOBLE\nDans le cadre d'un reportage audiovisuel sur les #ZFE, je recherche le t\u00e9moignage d'une #association qui ne pourra plus utiliser son #utilitaire dans ces zones. \nSi c'est votre cas, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 m'envoyer un DM. Merci :))", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:47:29", "Tweet ID": 1616402027831267334, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "@IAEFRANCE @iae_aix @IAEamiens @IAEAngers @iae_bordeaux @IAE_brest @iaecaen @IAEDIJON @Grenoble_IAE @IAEREUNION @IAELaRochelle RDV le 4 f\u00e9vrier pour notre JPO d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la formation initiale et en alternance \ud83d\udc49 https://t.co/AJ600uQPXH", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:41:16", "Tweet ID": 1616400463577972737, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "Un coin sympa EN MONTAGNE et accessible en TER pas trop trop loin de Lyon pour un week-end ? Me dites pas Grenoble par contre", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:31:50", "Tweet ID": 1616398090952445959, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "@marinetondelier encore avec son loto ? ils produisent quoi ceux qui ont gagn\u00e9 au loto ? ils apportent quoi ? comme vous rien. et sinon l'augmentation de la taxe d'habitation, l'augmentation des stationnements, les restrictions c'est pour le partage des richesses aussi \u00e0 #Grenoble ?", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:12:33", "Tweet ID": 1616393238658662400, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "La soir\u00e9e va \u00eatre belle ce vendredi soir avec de belles affiches au programme \ud83e\udd29\ud83d\udd25\n\nA suivre notamment le \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc02 sur @sport_en_france entre les @DragonsdeRouen et les @bruleursdeloups \ud83d\udcfa\u2694\ufe0f\n\nRetrouvez la pr\u00e9sentation des matchs \u2935\ufe0f\n\n#SLMHockey\n\nhttps://t.co/O9E1TR3OVd", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:02:32", "Tweet ID": 1616390717173112832, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "Le journal de BORIS VICTOR : 35.000 manifestants \u00e0 Grenoble - jeudi 19 janvier ... https://t.co/Dwt89MMJxr", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:00:24", "Tweet ID": 1616390179178135553, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "\u00c0 l'\u00e9cole d'architecture de Grenoble, les \u0153uvres de Claude L\u00e9v\u00eaque posent question https://t.co/BJJ2fbEOFe -- @Quotidiendelart", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:53:41", "Tweet ID": 1616388490798710787, "Ville": "Grenoble", "Tweet": "Grenoble - Vincent Hognon avant Plabennec : \u00ab Atteindre un 8e de finale, c'est une belle carotte pour nous \u00bb\n\n\u2b07\ufe0fhttps://t.co/ErRVxHFFeM", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.94}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7357819, 45.1875602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:27:12", "Tweet ID": 1616517719116972043, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "@PerseusLeGrand La plus belle se trouve \u00e0 Strasbourg.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:24:34", "Tweet ID": 1616517057100582920, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "j\u2019habite dans un quartier des plus \u00e9tudiants de strasbourg. je me suis toujours excus\u00e9e, toujours essay\u00e9e de me faire petite, pas de soir\u00e9e, pas de musique \u00e0 fond. Y en a qui s\u2019en souviendront pendant les stream \u00e7a venaient sonner chez moi pendant des heures non stop", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:24:32", "Tweet ID": 1616517048854798336, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "\"Je tiens \u00e0 remercier la d\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne Maxette Pirbakas @MaxettePirbakas pour avoir appel\u00e9, lors de la session pl\u00e9ni\u00e8re en cours du Parlement europ\u00e9en \u00e0 Strasbourg, \u00e0 un plus grand soutien de l'UE au secteur de la p\u00eache traditionnelle et aux p\u00eacheurs d'outre-mer.\" https://t.co/HDtq3Sprah", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:04:38", "Tweet ID": 1616512042206171149, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "\u00c0 #Strasbourg, avec les salari\u00e9s de #Lohr, les \u00e9tudiants, des agents de la #SNCF\u2026 une journ\u00e9e au contact pour \u00e9couter et \u00e9changer \u2935\ufe0f https://t.co/FLGc3HSGl1", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:50:52", "Tweet ID": 1616508574988963849, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "L\u2019\u00c9QUIPE \ud83d\udd35 Transferts\u00a0: Strasbourg piste Eduard Sobol (Bruges) https://t.co/KPtm4yYXS4 https://t.co/M1PfoU9Mv9", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:49:48", "Tweet ID": 1616508307132518400, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "@PhenomGreg @UPS_FR A Rennes ups et dhl irr\u00e9prochables pour ma part, mais \u00e0 Strasbourg... C'est catastrophique\n.. Aucune livraison ne se fait sans probl\u00e8me... Toujours un p\u00e9pin", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:21:53", "Tweet ID": 1616501281752846337, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "#Mercato Strasbourg : une 2e piste pour le lat\u00e9ral gauche\nSource : MaxiFoot #Foot #Sport #123INFO\nhttps://t.co/bHEXRbzb8a", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:19:31", "Tweet ID": 1616500687176716288, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "#Strasbourg | Premier \u00e9change avec le nouveau pr\u00e9sident @regiongrandest @Franck_LEROY_  \n \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Une rencontre importante pour \u00e9voquer le #RER m\u00e9tropolitain de #Strasbourg. Un projet ambitieux dont les difficult\u00e9s doivent \u00eatre r\u00e9solues d\u2019ici le d\u00e9but du printemps @GroupeSNCF #REME https://t.co/HiBVXJPExp", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:06:53", "Tweet ID": 1616497506505920529, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "#Transfere\nMercato Strasbourg : une 2e piste pour le lat\u00e9ral gauche\nSource : MaxiFoot #Foot #Sport \nhttps://t.co/bHEXRbzb8a", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:03:04", "Tweet ID": 1616496548224933889, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "@miloudkotbi @piapiaclemens @francebleuparis \ud83d\ude02 ba voyons l\u2019un enmene son pays en demie de CDM contre toutes les grosses nations-l\u2019autre a fait 2 match potable contre Strasbourg et Ch\u00e2teauroux! Allez salut! En vrai on m\u00e9ritais bien nos pichot et chantiez!\nEt j\u2019parle m\u00eame pas des super match qu\u2019il a dejefait en ldc", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:01:38", "Tweet ID": 1616496186227032064, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "Transferts\u00a0: Strasbourg piste Eduard Sobol (Bruges)\nSource : L'Equipe  #123INFO\nhttps://t.co/dhQHMB5f0t", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:59:30", "Tweet ID": 1616495648475385876, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "C'EST ARRIV\u00c9 UN 20 JANVIER \ud83d\uddd3\ufe0f Ce jour-l\u00e0, \u00e0 19h20, le vol IT 5148, un A320 assurant la liaison entre Lyon et Strasbourg, dispara\u00eet des radars. Il vient de percuter le mont Sainte-Odile. La catastrophe va faire 87 morts et 9 rescap\u00e9s. https://t.co/H509Ha2voi", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:46:51", "Tweet ID": 1616492464306520073, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "Si le dossier Reabciuk a bien avanc\u00e9 ce matin, Sobol est sur la liste du \u2066@RCSA\u2069  https://t.co/1WpA1emtzZ", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:40:58", "Tweet ID": 1616490987311726639, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "Voil\u00e0 comment est notre nom d\u2019utilisateur sur snap :Frappecali93  ne pas confondre \n\n#Frznce #Lyon #Lille #Corse #Brest #Lyon #Tourist #Metz #Angers #Strasbourg #Nantes #Angers #Toulouse #Metz #Bretagne #Hollyday #Bordeaux #Strasbourg #Montpellier #Cannabis #Javascript #Livrais https://t.co/FFttfRrMvt", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:36:55", "Tweet ID": 1616489964362924061, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "Mus\u00e9es de Strasbourg: la maire veut repasser \u00e0 six jours d'ouverture par semaine, Depuis plusieurs mois, les mus\u00e9es g\u00e9r\u00e9s par la ville \u00e9taient ferm\u00e9s deux jours par semaine, en raison notamment d'un manque d'effectif.", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:18:10", "Tweet ID": 1616485248040144896, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "A Strasbourg, une AG a \u00e9t\u00e9 appel\u00e9e \u00e0 la fac de Strasbourg depuis la manifestation du 19 janvier, pour discuter des suites de la mobilisation. Une d\u00e9cision qui n\u2019a pas plu au pr\u00e9sident de l'universit\u00e9 qui a appel\u00e9 les CRS pour \u00e9vacuer le campus. #19janvier https://t.co/aRbsWW5O2A", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:03:21", "Tweet ID": 1616481520583049222, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "@CineBorat @MrJustQuentin Et pourtant, dans votre r\u00e9gion :\n\n- 2 copies \u00e0 Strasbourg \n- 1 copie \u00e0 Nancy \n- 1 copie \u00e0 Metz (St-Julien-les-Metz)\n- 1 copie \u00e0 Amneville\n- 1 copie \u00e0 Mulhouse \n\nOn fait 6 x plus d\u2019entr\u00e9es \u00e0 l\u2019UGC de Strasbourg qu\u2019\u00e0 Amneville. Il serait faux de croire que le public se mobilise 1/2", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:47:00", "Tweet ID": 1616477403462905857, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "@hadrien_grenier @FabriceHawkins Bitshiabu titulaire  pq on va encore d\u00e9pens\u00e9 de l\u2019argent avec lui  on  a montr\u00e9 l\u2019assurance contre Strasbourg imposant pas comme Ramos on le met titulaire contre le Bayern on sera plus rassur\u00e9 avec Presko et Danilo La D\u00e9fense \u00e0 3 propre", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:40:44", "Tweet ID": 1616475826576293892, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "#Mercato\n\n4\ufe0f\u20e3 clubs sont en approche pour @Morgan_Sanson8 : Strasbourg, Montpellier, Troyes et un club espagnol \u203c\ufe0f\nSa priorit\u00e9, retour en #L1 en France \u203c\ufe0f\n\n@MohamedTERParis @90footballFr @estac_officiel @astonvillafr https://t.co/wuJw9m1TYG", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:28:09", "Tweet ID": 1616472660958920708, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "Pris en flagrant d\u00e9lit de vol par un policier hors service dans un TGV Paris-Strasbourg https://t.co/MIEhrhhnVr", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:20:44", "Tweet ID": 1616470795592531975, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "ALLEZ LES BLEUS \ud83d\ude94\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\n\nBravo \u00e0 la police venue d\u00e9loger les gauchistes occupant un amphi de l\u2019universit\u00e9 de Strasbourg \ud83d\udc4f https://t.co/YipA5bVIrx", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:19:34", "Tweet ID": 1616470498845822976, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "Football \u2013 Coupe de France. Strasbourg FCOSK 06\u00a0- Angers-SCO\u00a0: quel est votre pronostic\u00a0? (Courrier de l'Ouest) https://t.co/IrAO5cWLEz https://t.co/ciL8e2nRxR", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:10:51", "Tweet ID": 1616468304754884611, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "@Maestro1322 je vais le voir sur Strasbourg moi mdrrr", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:56:58", "Tweet ID": 1616464813365796864, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "Certains \u00e9l\u00e8ves du Master 2 ont eu le privil\u00e8ge de se rendre \u00e0 Strasbourg, pour participer \u00e0 un s\u00e9minaire de droit priv\u00e9 compar\u00e9 franco-allemand, organis\u00e9 par l\u2019Universit\u00e9 de W\u00fcrtzbourg. https://t.co/R22mzEY6jm", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:31:52", "Tweet ID": 1616458495871549442, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "@gustaveparking Dunkerque ou peut \u00eatre Strasbourg", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:21:56", "Tweet ID": 1616455997899575298, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "Le Studium, learning center de plus de 10 000 m2, inaugur\u00e9 \u00e0 Strasbourg https://t.co/jJ1trFKDZs via @BBFenssib", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:07:48", "Tweet ID": 1616452441343496204, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "@Meelinaa93m @AllstarsG3 @MohamedTERParis @alanmangin10 Faut surtout pas croire que Troyes est meilleur ou bien Strasbourg a un avantage : son public contrairement au v\u00f4tre \ud83d\ude06. Et puis Strasbourg c'est club historique de la L1.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:03:34", "Tweet ID": 1616451376321527810, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "L\u2019OL a des dirigeants qui pr\u00e9f\u00e8rent r\u00e9agir plut\u00f4t qu\u2019anticiper et agir avant les \u00e9v\u00e9nements. Genesio serait toujours le coach de l\u2019OL si on perdait pas en coupe face \u00e0 Rennes, si y\u2019avait pas d\u00e9faite contre Strasbourg on aurait eu un mercato tranquille\n\nVoil\u00e0 pourquoi on est 9\u00e8me", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:30:45", "Tweet ID": 1616443117585973248, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "\u26bd\ufe0f  OL : Blanc annonce que plusieurs joueurs sont malheureux \u00e0 Lyon et s'enflamme pour Jo\u00e3o Gomes #ButFC https://t.co/0JBLGInwm9", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:20:03", "Tweet ID": 1616440422049382401, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "A suivre le vendredi 10 f\u00e9vrier de 09h10 \u00e0 09h50 au #SEOCAMP Day Strasbourg 2023 \ud83d\udce3\n\n@zozo_lazozo \u201c\u00c0 quel moment chatGPT3 mettra t-il les r\u00e9dacteurs web au ch\u00f4mage ?\u201d \ud83e\udd14\n\nEn pr\u00e9sentiel ou en ligne \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb\n\nInfos et inscriptions \ud83d\udc49 https://t.co/cp8scHswii https://t.co/gKuRYYB84l", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:07:11", "Tweet ID": 1616437183975510016, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "\ud83d\udd35 Morgan Sanson bient\u00f4t \u00e0 l'Estac Troyes ? \n\nL\u2019Estac r\u00e9fl\u00e9chit \u00e0 l\u2019id\u00e9e de recruter, en janvier, un milieu de terrain. Sanson (Aston Villa) est cibl\u00e9 mais la concurrence (Marseille, Strasbourg...) est rude.\n\n@estac_officiel\n\nSource l'Est \u00e9clair. \n\n#Estac #Troyes #Ligue1 https://t.co/8Mzf82W2BE", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:03:17", "Tweet ID": 1616436202571288576, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "@Rorill 800 et pas foutu de battre rennes Lens o\u00f9 benfica\nPerdu un titre face \u00e0 \u2026 Lille\u2026 personne donc\nBilan fam\u00e9lique depuis des ann\u00e9es contre le \u00ab\u00a0top5\u00a0\u00bb\u2026 de l1\u2026\nM\u00eame Strasbourg ou Angers c\u2019est une gal\u00e8re\nLes tocards d Arabie saoudite qui marque comme ils veulent\nTu peux pas test", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:58:06", "Tweet ID": 1616434900822794240, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "#Jeunesse | \u00c9couter, \u00e9changer, convaincre : ravi de d\u00e9battre avec les \u00e9tudiants de #Strasbourg sur les transports et l\u2019\u00e9cologie, l\u2019Europe, l\u2019actualit\u00e9\u2026 Ch\u00e9rissez nos valeurs d\u00e9mocratiques et notre r\u00e9conciliation europ\u00e9enne, 60 ans apr\u00e8s le trait\u00e9 de l\u2019\u00c9lys\u00e9e \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/8tKuCvFS1e", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:51:57", "Tweet ID": 1616433351426015233, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "@CaqueretGOAT @Mathias_crx @Mruem_ @thibautcmoi Bah# si cest \u00e7a je tassure \u00e7a te d\u00e9range pas quand on mets des 20M sur des joueurs que un Strasbourg ne pourra jamais se payer, bah nan \u00e7a te d\u00e9range pas,alors que cest la meme choses alors Pq quand cest les plus grands \u00e7a te d\u00e9range ?Vous \u00eates chelou c\u2019est triste mais c comme ca", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:32:51", "Tweet ID": 1616428543436619777, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "Mathieu Le Scornet confirm\u00e9 entra\u00eeneur du Racing Club de Strasbourg - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/qqxxBSpKan via @ChangeFrance", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:51:44", "Tweet ID": 1616418198013845504, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "#Strasbourg : Le Scornet confirm\u00e9 ?\nSource : MaxiFoot #Foot #Sport #123INFO\nhttps://t.co/cHYjtmrdWh", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:31:07", "Tweet ID": 1616413010666606593, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "Division 1 : 17\u00e8me journ\u00e9e : Nantes vs Strasbourg | Strasbourg prend la t\u00eate du championnat en s\u0092imposant sur le fil \u00e0 Nantes: Reportage photos de la rencontre du mercredi 18 janvier 2023 pour le compte de la 17e journ\u00e9e, qui a vu Strasbourg s\u0092imposer \u00e0\u2026 https://t.co/RIxXkBBMN8 https://t.co/sCoz3sN6TO", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:22:16", "Tweet ID": 1616410782329344004, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "C'est donc \u00e7a le nouveau RER \u00e0 Strasbourg ? x3 https://t.co/gIi6Y9OxqR", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:11:35", "Tweet ID": 1616408091896971265, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "\u00c0 Strasbourg, Aziz Shokhakimov cis\u00e8le la Symphonie n\u00b0 3 de Mahler https://t.co/JDxn2lOLOB @Operadurhin", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:05:04", "Tweet ID": 1616406451932614658, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "Pris en flagrant d\u00e9lit de vol dans un TGV Paris-Strasbourg par un policier\n\u27a1\ufe0f https://t.co/QPGkLKuJmk https://t.co/Cc12DUWxZS", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:04:44", "Tweet ID": 1616406369405476865, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "@th_fresnay en vrai il faut voir d'o\u00f9 on part, il n'y a pas eu de mobilisation nationale coordonn\u00e9es dans les \u00e9coles d'art et design depuis longtemps et c'\u00e9tait la premi\u00e8re journ\u00e9e d'action. D'autres vont nous rejoindre et on a d\u00e9j\u00e0 pas mal de liens avec Mulhouse et Strasbourg !", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:00:03", "Tweet ID": 1616405189870714882, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "Le Parlement europ\u00e9en ... en coulisses. https://t.co/9e4XBVytIW #europe #parlement #strasbourg #bruxelles #coulisses", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:48:49", "Tweet ID": 1616402364507750401, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "\ud83d\udd34 Strasbourg : l\u2019universit\u00e9 \u00e9vacu\u00e9e par la police, des d\u00e9put\u00e9s Nupes pointent une \u201cintrusion de CRS\u201d \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/XaYLJeJcen", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:30:00", "Tweet ID": 1616397627330895875, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "MARIETTA a co-r\u00e9alis\u00e9 le documentaire 'LA GRANDE TRIPLE ALLIANCE INTERNATIONALE DE L'EST' qui nous replonge dans l\u2019\u00e9picentre underground que formaient les sc\u00e8nes de Nancy, Metz et Strasbourg au cours des ann\u00e9es 2000. Interview : https://t.co/eqhxAsyd46 https://t.co/9eP0E6Qflu", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:26:25", "Tweet ID": 1616396728533385216, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "Universit\u00e9 de Strasbourg: une AG \u00e9vacu\u00e9e par la police, syndicat et \u00e9lus d\u00e9noncent une intrusion\nhttps://t.co/n9XRDQmdUm https://t.co/Jft7CvXRTF", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:18:25", "Tweet ID": 1616394711593361408, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "\ud83d\udcf8 match \ud83c\udfd2 #Nantes \u26a1\ufe0f #Strasbourg  1-2 17e journ\u00e9e championnat France D1 https://t.co/HA9bIqBP2k", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:16:23", "Tweet ID": 1616394202924859392, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "\ud83d\udce3 [\u00e9lections CSE] \n\ud83c\udf89Le @SnppeFr devient le 1er syndicat aux \u00e9lections CSE de AGES \u00e0 #Strasbourg (Association de Gestion des \u00c9quipements Sociaux) avec un si\u00e8ge dans le coll\u00e8ge des cadres et 5 si\u00e8ges dans le coll\u00e8ge des employ\u00e9s (+1 si\u00e8ge de suppl\u00e9ant). \n#amavraievaleur \ud83d\udc8e https://t.co/LwNboalWwX", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:04:16", "Tweet ID": 1616391151317139457, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "Les sachets roses de levure Alsa restent dans le Grand-Est.\nLe groupe Dr. Oetker entend regrouper la production sur le site de Strasbourg o\u00f9 sont d\u00e9j\u00e0 fabriqu\u00e9es les pr\u00e9parations pour desserts et g\u00e2teaux Alsa. . https://t.co/8WVbH2Oim9 https://t.co/2enuGhDotV", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:00:30", "Tweet ID": 1616390203354103812, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "Apprenez \u00e0 exploiter les fonctionnalit\u00e9s offertes par l\u2019 \ud83d\udcf8 de votre smartphone Android ou iOS dans le cours \"Smartphone - d\u00e9couverte\" !\nInfos \u27a1\ufe0f https://t.co/NV6XF9SOcN \nProchain cours\nA Aix-en-Provence\ud83d\udccdLe 28/01\nA Lille\ud83d\udccdLe 28/01\nA Bordeaux  Le 28/01\ud83d\udccdA Strasbourg \ud83d\udccd Le 21/01 https://t.co/ACPI4VMPnd", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:59:20", "Tweet ID": 1616389909564084225, "Ville": "Strasbourg", "Tweet": "@gustoelcrack @PVSportFR @OL @Ligue1UberEats @LacazetteAlex @MontpellierHSC @ToulouseFC Apr\u00e8s voil\u00e0 on va arr\u00eater ce d\u00e9bat \u00e7a sert \u00e0 rien \u00e0 ce que je vois (par exemple le deuxi\u00e8me but de Strasbourg Lukeba et Gusto y sont absolument pour rien ils sont irr\u00e9prochable)", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7507127, 48.584614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:27:24", "Tweet ID": 1616517768622510082, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Aux v\u0153ux de la Croix-Rouge fran\u00e7aise - Montpellier H\u00e9rault !\nBravo au pr\u00e9sident Damien Robinet et \u00e0 toute son \u00e9quipe pour tout le travail r\u00e9alis\u00e9 ! \nMerci pour le beau partenariat avec Famille au grand coeur ! \u2764\ufe0f https://t.co/80GQPLfQuG", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:26:56", "Tweet ID": 1616517652075225089, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Je retourne \u00e0 Lyon le 28 pour le match de CDF face \u00e0 Montpellier, merci \u00e0 @emeline_vsd et @9Fanette9, qui y sont pour quelque chose \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:21:55", "Tweet ID": 1616516391250628630, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "#Mercato Montpellier : Kouyat\u00e9 renforce la d\u00e9fense (off.)\nSource : MaxiFoot #Foot #Sport #123INFO\nhttps://t.co/4jE3gsN8hU", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:06:55", "Tweet ID": 1616512613541724160, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "#Transfere\nMercato Montpellier : Kouyat\u00e9 renforce la d\u00e9fense (off.)\nSource : MaxiFoot #Foot #Sport \nhttps://t.co/4jE3gsN8hU", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:01:37", "Tweet ID": 1616511280432484364, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Kiki Kouyat\u00e9 rejoint le Montpellier H\u00e9rault (officiel) #mercato #Transfert | Allez Paillade https://t.co/lyN2vjwJBw", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:01:15", "Tweet ID": 1616511188774313987, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "\ud83d\udea8 OFFICIEL : Montpellier annonce la signature de Boubakar Kouyat\u00e9 ! \nhttps://t.co/hX783bNqAB", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:58:51", "Tweet ID": 1616510586661048335, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Un tramway nomm\u00e9... Toguo? \ud83d\ude0aBarthelemy pour un si\u00e8cle \u00e0 Montpellier! D\u00e9voilement du design de la ligne 5 du tramway sur le th\u00e8me de la science et la botanique. #montpellier #urbanart @btoguo2\u2069 https://t.co/YaU6iZVFgz", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:45:15", "Tweet ID": 1616507164079579136, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Le d\u00e9fenseur central malien du FC Metz (Ligue\u00a02), Boubakar Kouyat\u00e9 s'est bien engag\u00e9 au Montpellier HSC pour trois ans et demi, soit jusqu'en juin\u00a02026. Le montant du transfert s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 6\u00a0M\u20ac. https://t.co/D43iBLiCMA https://t.co/fymoDtOWEt", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:38:22", "Tweet ID": 1616505429655228423, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "@Truffaut Bonsoir, je participe avec plaisir \ud83c\udf1f j'invite @MartinG30151809 Truffaut Montpellier merci.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:31:39", "Tweet ID": 1616503740248297486, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Transferts\u00a0: Boubakar Kouyat\u00e9 (Metz) signe pour trois ans et demi \u00e0 Montpellier\nSource : L'Equipe  #123INFO\nhttps://t.co/MwPB3B1rqL", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:26:19", "Tweet ID": 1616502395969671190, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "@LaG4KTT J'ai un cousin il prennait une loc, il descendait \u00e0 Montpellier, il faisait genre il pesait \u00e0 Paris, il baisais toute les meufs qu'il pouvait et il rentrait chez lui", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:25:53", "Tweet ID": 1616502288192790528, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "FOOT MERCATO \ud83d\udd35 C\u2019est boucl\u00e9 pour Boubakar Kouyat\u00e9 \u00e0 Montpellier https://t.co/YgFyTsvMq0 https://t.co/Rr4nkKJl7g", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:24:55", "Tweet ID": 1616502045359603712, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "elle effectuera son certificat de sp\u00e9cialisation en droit des soci\u00e9t\u00e9s \u00e0 Montpellier. Tout au long de son cursus, Valentine a pu r\u00e9aliser des stages, tant au sein de d\u00e9partement juridique, notamment chez Caisse d\u2019Epargne C\u00f4t\u00e9 d\u2019Azur, qu\u2019en cabinet d\u2019avocat.", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:14:15", "Tweet ID": 1616499361160232960, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Transferts\u00a0: Boubakar Kouyat\u00e9 (Metz) signe pour trois ans et demi \u00e0 #Montpellier https://t.co/LwuBHwk08U", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:06:32", "Tweet ID": 1616497419520249859, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "\u26a0\ufe0f \u00c0 NE PAS RATER \u26a0\ufe0f \nAmis du Sud, @YoannFreeJay dirigera une MASTERCLASS de chant, ouverte \u00e0 tous, d\u00e9butants ou confirm\u00e9s, \u00e0 Cazilhac dans la r\u00e9gion de Montpellier les 11 ET 12 F\u00c9VRIER 2023 \ud83d\ude0d\nInscrivez-vous vite &amp; parlez-en autour de vous \ud83d\ude4f\nInfos :\n\u21aa\ufe0f https://t.co/njV5aF4rD9 https://t.co/ESwjyHqQNT", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:48:12", "Tweet ID": 1616492807405072384, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Montpellier : face \u00e0 face tendu entre manifestants autour du ch\u00eane remarquable de Castelnau https://t.co/WcLWxfExaW", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:40:58", "Tweet ID": 1616490987311726639, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Voil\u00e0 comment est notre nom d\u2019utilisateur sur snap :Frappecali93  ne pas confondre \n\n#Frznce #Lyon #Lille #Corse #Brest #Lyon #Tourist #Metz #Angers #Strasbourg #Nantes #Angers #Toulouse #Metz #Bretagne #Hollyday #Bordeaux #Strasbourg #Montpellier #Cannabis #Javascript #Livrais https://t.co/FFttfRrMvt", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:39:43", "Tweet ID": 1616490671015366658, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "@MoynierJ @montpellier_ @Montpellier3m @LaurentNison C\u2019est la raison familiale du directeur de #TAM? Il n\u2019a pas assum\u00e9 cette tapisserie?", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:33:02", "Tweet ID": 1616488989686366229, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "L'artiste camerounais Barth\u00e9l\u00e9my Toguo choisi pour d\u00e9corer des rames du tramway de Montpellier https://t.co/KLB3HIWmja #Cameroun #culture #urbanisme #transport #ville #arts", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:32:39", "Tweet ID": 1616488891057573888, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Info : c'est boucl\u00e9 \u00e0 Montpellier pour Kiki Kouyat\u00e9 ! Le d\u00e9fenseur central du FC Metz va rejoindre le MHSC ! https://t.co/r1dsjZsErk", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:31:08", "Tweet ID": 1616488510067703814, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "@icaunaisTout @WataFuuck45 Souvent quand il faut les faire il les fait ( Montpellier etc ) mais c sur que les tires sur lui passent souvent", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:11:49", "Tweet ID": 1616483648139558913, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Nous \u00e9tions une centaine de personnes \u00e0 Paris, 40 \u00e0 Montpellier, 40 \u00e0 Lyon dans un cort\u00e8ge commun avec @cntso69 et la CNT-F... Tous nos records ont \u00e9t\u00e9 battus. \u270a 2/4\nhttps://t.co/Yn9Alv4lxd", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:03:24", "Tweet ID": 1616481532121579540, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "@RomainBRY \u00c0 Montpellier depuis des ann\u00e9es et je d\u00e9sesp\u00e9rais de trouver \u00e7a dans nos montagnes !", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:52:09", "Tweet ID": 1616478698659512322, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Les chretiens derangent...on masque, on d\u00e9monte fresques et  statues de Vierges, du Pape ,  par contre les minarets non pr\u00e9vus sur les plans des mosqu\u00e9es restent debout comme \u00e0 Poitiers ou il domine la place ch Martel. https://t.co/17BunfJKz3", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:43:24", "Tweet ID": 1616476499384598531, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Lyon : Damien Da Silva \nNice : Lucas Da Cunha \nReims : Hamari Traor\u00e9\nToulouse : Philippe Montanier \nNantes : Ermir Lenjani\nTroyes : mdr\nMontpellier : Pedro Mendes \n2/3", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:40:44", "Tweet ID": 1616475826576293892, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "#Mercato\n\n4\ufe0f\u20e3 clubs sont en approche pour @Morgan_Sanson8 : Strasbourg, Montpellier, Troyes et un club espagnol \u203c\ufe0f\nSa priorit\u00e9, retour en #L1 en France \u203c\ufe0f\n\n@MohamedTERParis @90footballFr @estac_officiel @astonvillafr https://t.co/wuJw9m1TYG", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:40:41", "Tweet ID": 1616475815205810176, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "\ud83d\udcf0 \u00ab Le Th\u00e9\u00e2tre du Silence \u00bb de #DjamelTatah au @museefabre de Montpellier, parmi les 14 expositions immanquables en r\u00e9gion selon @franceinfo. L'exposition pr\u00e9sente quarantaine de toiles souvent monumentales qui explorent les probl\u00e9matiques de son \u0153uvre. https://t.co/prxQTI3u4w", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:15:01", "Tweet ID": 1616469357261115392, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Par club :\nBrest : 7\nManchester : 18\nFrance : 10\nReal : 5\nBayern : 1\nAs roma : 1\nJuve : 1\nMilan : 3\nMexique : 1\nBresil : 1\nOM : 1\nMontpellier : 1\nChelsea : 1\nAngleterre : 1 https://t.co/tBY5vIdTBV", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:08:33", "Tweet ID": 1616467729967452161, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "YEEEEEESSS Y A UNE CIN\u00c9MA \u00c0 MONTPELLIER QUI DIFFUSE !!!!!! https://t.co/t4EPmOScXt", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:08:29", "Tweet ID": 1616467712795885569, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "De Lille \u00e0 Montpellier en passant par Paris et d'autres m\u00e9tropoles, nos reporters \u00e9taient pr\u00e9sents dans toute la France pour suivre le mouvement de gr\u00e8ve contre la r\u00e9forme des retraites. \u270a\ud83d\udcf8\n\nVoici leur article de revisite des manifestations ! \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/cxkhqaPxTI", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:00:42", "Tweet ID": 1616465752839847936, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "@rsarhane Oui je confirme, en France, on annonce une proposition \u00e0 2milions \u20ac. Mais c\u2019est vrai aussi que les clubs de la botola sont parfois trop gourmand ce qui d\u00e9courage beaucoup de club. Montpellier je trouve que c\u2019est un excellent club tremplin pour lui.", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:58:15", "Tweet ID": 1616465134175543298, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Journal du Cameroun - Le Camerounais Barth\u00e9l\u00e9my Toguo\u00a0 retenu pour le design de la ligne 5 du tram de Montpellier https://t.co/hEqxzuEl01 https://t.co/g6cVF5p56r", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:41:24", "Tweet ID": 1616460896007495681, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "20h sur @radioclassique : @VictorJulienLa1 nous raconte sa nouvelle vie de chef alors que sort son 1er cd avec son orchestre #Consuelo \ud83d\udcbf \nDes concerts, avec l'archet ou la baguette, \u00e0 #Montpellier @OONMLR #Annecy @VariationsClass @fjdenantes @SommetsMuGstaad ...\ud83c\udfb6 https://t.co/hJTilNtcjd", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:08:42", "Tweet ID": 1616452668167168000, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "#Montpellier C'est le moment de r\u00e9server pour Les Chevaliers Du Fiel Travaux D'enfer \n\u23f0 samedi 11 f\u00e9vrier #Spectacles \n\ud83d\udccd Zenith Sud Montpellier \u00e0 #Montpellier \n\u2b07\ufe0f Infos et r\u00e9sa \u2b07\ufe0f https://t.co/ZyjQ5tY7DE", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:05:45", "Tweet ID": 1616451922646417409, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Carnaval Montpellier je crois que c\u2019est tout nu hin", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:57:02", "Tweet ID": 1616449729591656450, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Pour la premi\u00e8re fois en France, des visites gratuites au mus\u00e9e ont \u00e9t\u00e9 prescrites par les m\u00e9decins, en l\u2019occurrence au @mocontemporain\nPar Anna\u00ebl Weiszberg.\nhttps://t.co/1tEuiAZNcQ", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:50:24", "Tweet ID": 1616448061705945090, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "@RomainBRY Permettez moi de m'inscire en faux. Ce mets de gourmet existe d\u00e9ja depuis plusieurs ann\u00e9es \u00e0 Montpellier.", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:41:09", "Tweet ID": 1616445734802587649, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "@LabbeDede Surprenant... moi qui me moquait de Montpellier qui l\u00e2chait son gardien alors qu\u2019ils sont \u00e0 la lutte pour le maintien \ud83d\ude02", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:39:29", "Tweet ID": 1616445312855310336, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "\ud83d\udd34 Statue d\u00e9boulonn\u00e9e \u00e0 La Flotte R\u00e9, fresques cach\u00e9es \u00e0 Montpellier : la d\u00e9christianisation en marche \n\u27a1\ufe0f La remise en cause de l\u2019identit\u00e9 chr\u00e9tienne gagne du terrain, comme en t\u00e9moignent ces deux exemples r\u00e9cents\n\ud83d\udd8b\ufe0f Olivier M\u00e9riac\n\nhttps://t.co/wl1FiHWCz8", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:37:04", "Tweet ID": 1616444706946453504, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Quelqu\u2019un vend un pass soir\u00e9e carnaval de Montpellier pour samedi ?", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:34:57", "Tweet ID": 1616444172826722305, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "#Montpellier #Concerts \nNe ratez pas So La Lune ! \n\u23f0 aujourd'hui \n\ud83d\udccd Le Rockstore \u00e0 #Montpellier  \n\u2b07\ufe0f Infos et r\u00e9sa \u2b07\ufe0f https://t.co/92GhcxRGan", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:34:23", "Tweet ID": 1616444028849094657, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "75e le pass 3 jour pour les soir\u00e9es du carnaval de Montpellier?????? \u2026 sah est ce que c\u2019est pas plus rentable d\u2019aller \u00e0 l\u2019entrep\u00f4t \ud83e\udd23", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:34:02", "Tweet ID": 1616443940466556928, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "D\u00e9couvrez le design de la future ligne 5 du tramway de Montpellier\n\u27a1\ufe0f https://t.co/tqvrIOiT32 https://t.co/ttUS4SUcfQ", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:33:44", "Tweet ID": 1616443864524505088, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "@mlebranchu Un bon camarade ce Delafosse\u2026 Il n\u2019aura pas fait illusion longtemps le fringant maire de Montpellier\u2026 Mais que se passe-t-il dans cette r\u00e9gion d\u2019Occitanie ? C\u2019est la corrida qui les rend si m\u00e9chants ?", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:22:10", "Tweet ID": 1616440954310860800, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Montpellier\u00a0: D\u00e9couvrez le design de la future ligne 5 du tramway\nSource : 20 Minutes \nhttps://t.co/vnXhPc6zzT", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:15:22", "Tweet ID": 1616439245299920896, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "@math_caill 800.000 manifestants \u00e0 Montpellier, voil\u00e0 du mouvement populaire.\nC\u2019\u00e9tait en 1907.\nUne minorit\u00e9 qui braille dans la rue n\u2019est pas le peuple.\nDe rien, vous pouvez retourner jouer aux billes \ud83d\ude0e", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:00:12", "Tweet ID": 1616435429028368384, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "@GazetteLive34 DELAFOSSE et sa bande d'imposteurs socialistes ont perdu leur paris, ils ont fait du socialisme d'arri\u00e8re boutique et sont pris \u00e0 leur propre pi\u00e8ge. Montpellier m\u00e9rite mieux !", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:52:46", "Tweet ID": 1616433556619943938, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "@AtKoraMaroc 500k ??? Les club europ\u00e9en respecte pas les joueurs local africain c\u2019est grave en plus il m\u00e9rite mieux pour progresser que un club de merde comme Montpellier", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:42:33", "Tweet ID": 1616430987142905856, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "Les affaires reprennent : dans la fameuse vente des \"biens mal acquis\" organis\u00e9e par l'@AGRASC_gouv chez Kahn et Associ\u00e9s \u00e0 l'h\u00f4tel @Drouot, le @museefabre de Montpellier ne pouvait manquer ce fort joli tableau de Jean Raoux et vient de le pr\u00e9empter pour 16 000 \u20ac marteau \ud83d\udc4f https://t.co/PTkxk230Dp", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:38:35", "Tweet ID": 1616429986197405696, "Ville": "Montpellier", "Tweet": "\ud83d\udcac L\u00e9o Coly : \"\u00c7a ne serait pas humble de s\u2019emballer trop vite.\" \n\nLe demi de m\u00eal\u00e9e de Montpellier, retenu pour le Tournoi, nous livre ses impressions.\n\nhttps://t.co/3BKwEBGBAD", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:18:43", "Tweet ID": 1616515584094572566, "Ville": "Lille", "Tweet": "@sagesse_David l'\u00e9tendard sanglant \u00e9lev\u00e9 ! \ud83c\udfb6", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:17:54", "Tweet ID": 1616515379689361419, "Ville": "Lille", "Tweet": "La boutique Louis Vuitton de Lille cambriol\u00e9e \u00e0 la voiture b\u00e9lier\nSource : Le Figaro #123INFO\nhttps://t.co/Kcmdbu0mt8", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:15:43", "Tweet ID": 1616514831393165328, "Ville": "Lille", "Tweet": "@solipticid @EnModeMacaron Moi aussi ! \ud83e\udd23 https://t.co/7UkOVIL0ZW", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:14:25", "Tweet ID": 1616514503306317835, "Ville": "Lille", "Tweet": "Ca se congratule du match NBA \u00e0 Paris et \u00e7a te colle le tournoi Olympique \u00e0 Lille. On est pas s\u00e9rieux !", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:06:13", "Tweet ID": 1616512437921976329, "Ville": "Lille", "Tweet": "@JOHAKIMM_ De toute mani\u00e8re Lille \u00e7a a toujours \u00e9t\u00e9 une ville de merde", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:01:42", "Tweet ID": 1616511302578409483, "Ville": "Lille", "Tweet": "Avez-vous vu ce qu\u2019il c\u2019est pass\u00e9 sur Lille une octog\u00e9naire \u00e9cras\u00e9 ( vous avez bien lu ) une automobiliste pour un refus de constat\u2026..incroyable", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:00:06", "Tweet ID": 1616510901770719246, "Ville": "Lille", "Tweet": "Le reste des infos de la journ\u00e9e autour des Girondins (Abdi et Caen-Bordeaux, Ahmedhodzic a re\u00e7u de la haine, B. Cheyrou menac\u00e9, Tchouam\u00e9ni s'excuse, Costil \u00e0 Lille, report du derby de N3...)\n\nA lire ici en int\u00e9gralit\u00e9 \ud83d\udc49 https://t.co/aaCotFHvyz\n\n#Girondins https://t.co/JCmPhRSrhy", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:51:51", "Tweet ID": 1616508822507425794, "Ville": "Lille", "Tweet": "Les petits artisans disparaissent de plus en plus chaque ann\u00e9e. Cependant, certains r\u00e9sistent encore! Ici, l'un d'entre eux, Achille, dans un local de 17m\u00b2 \u00e0 Lille entre Wazemme et le centre-ville : il r\u00e9pare, cr\u00e9e selon vos envie et projets.\n#SoutienANosArtisans https://t.co/f3L5yedeGL", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:44:33", "Tweet ID": 1616506986039808002, "Ville": "Lille", "Tweet": "Merci pour les 100 followers,\nRdv au 100 K \u00e0 France,Lille https://t.co/xPEmThPA8w", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:43:20", "Tweet ID": 1616506678333083665, "Ville": "Lille", "Tweet": "@RC_Elles Le derby Lille-Lens est \u00e0 guichets ferm\u00e9s mais sera diffus\u00e9 sur le site du LOSC \u00e0 partir de 14h \ud83d\ude0a\n\nhttps://t.co/nLa9DigpBF", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:37:59", "Tweet ID": 1616505335472132099, "Ville": "Lille", "Tweet": "Dom Juan mis en sc\u00e8ne par David Bob\u00e9e au Th\u00e9\u00e2tre du Nord (Lille) via @franceculture https://t.co/5tK8DkJDFP", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:37:49", "Tweet ID": 1616505290869952514, "Ville": "Lille", "Tweet": "L\u2019affaire planait au-dessus de Bruno Cassette depuis sa nomination comme sous-pr\u00e9fet d\u2019Aix-en-Provence le 5 janvier 2021. Il sera finalement jug\u00e9 du 3 au 6 juillet par le tribunal correctionnel de Lille pour favoritisme et prise ill\u00e9gale d\u2019int\u00e9r\u00eats. https://t.co/7Lbkdlvl6k", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:37:21", "Tweet ID": 1616505173383200769, "Ville": "Lille", "Tweet": "@FannyCOMO Tweet lu depuis un trajet en TGV entre Metz et Lille, je cautionne totalement.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:29:07", "Tweet ID": 1616503103137943553, "Ville": "Lille", "Tweet": "J-1 \ud83d\udc4a\n\nDemain cap sur Lille pour aller chercher la premi\u00e8re victoire de l\u2019ann\u00e9e \ud83d\ude0f\n\n\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\n\n\ud83d\udcf8 @creasports360 https://t.co/dEngSSKZI9", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:28:41", "Tweet ID": 1616502994308046849, "Ville": "Lille", "Tweet": "@colomba84285950 Whaaat tu viens \u00e0 Lille ?", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:24:57", "Tweet ID": 1616502054305861661, "Ville": "Lille", "Tweet": "@MorganeOrtin j\u2019esp\u00e8re que tu annonceras une s\u00e9ance lecture de po\u00e9sies et d\u2019amour \u00e0 Lille &lt;3", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:16:27", "Tweet ID": 1616499913868574727, "Ville": "Lille", "Tweet": "@MohamedTERParis @Kcl238 Excellent choix pour Lille tant humainement que sportivement pour encadrer chevalier", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:15:44", "Tweet ID": 1616499733756841984, "Ville": "Lille", "Tweet": "\u00ab\u00a0Dom Juan\u00a0\u00bb en un festin de th\u00e9\u00e2tre \u00e0 Lille. La critique enthousiaste du spectacle de David Bob\u00e9e, par Philippe Chevilley dans Les Echos  | @scoopit https://t.co/GARj6AdaNe", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:08:16", "Tweet ID": 1616497854683688961, "Ville": "Lille", "Tweet": "@LCI @MartineAubry Un tacle ???? Vous plaisantez, tout le monde s\u2019en fout de la m\u00e9g\u00e8re de Lille !!!!!!!!", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:05:22", "Tweet ID": 1616497127592497155, "Ville": "Lille", "Tweet": "\"Every time I look at you, I go blind\"\nLa musique choisie pour sa communication est explicite.\n\nLe message que la mairie de #Lille envoie \u00e0 ses administr\u00e9s est clair.\nMme @MartineAubry ne veut pas de citoyens lucides et engag\u00e9s. https://t.co/tGEpAYcIlc", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:03:09", "Tweet ID": 1616496569095753752, "Ville": "Lille", "Tweet": "@TERHDF Bah voil\u00e0 parfait : Lille \u2194\ufe0f Chauny, Paris \u2194\ufe0f Espagne du Sud !\nOn s\u2019fait une visio avec SNCF r\u00e9seau et TGV sp\u00e9cial pour qu\u2019ils nous organisent tout \u00e7a !", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:00:02", "Tweet ID": 1616495782940577797, "Ville": "Lille", "Tweet": "Arriv\u00e9 \u00e0 Auxerre cet \u00e9t\u00e9, Beno\u00eet Costil (35 ans) est tout proche de s'engager avec Lille pour faire face au prochain d\u00e9part de Leo Jardim \n\nvia L'EQUIPE\n#Lille #Sports #BenoitCostil #Football #Ligue1 https://t.co/KqSAWOg14W", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:58:01", "Tweet ID": 1616495277049024513, "Ville": "Lille", "Tweet": "Ah oui ! Ca pr\u00e9pare d\u00e9j\u00e0 la fin de saison et la reconversion... https://t.co/CQqKj8vub4", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:49:03", "Tweet ID": 1616493020773220354, "Ville": "Lille", "Tweet": "Chapelle Notre-Dame-de-la-R\u00e9conciliation \u00e0 #Lille (#Nord) Chapelle Notre-Dame-de-la-R\u00e9conciliation : inscription par arr\u00eat\u00e9 du 23 d\u00e9cembre 1926.\nSuite \ud83d\udc49 https://t.co/UyxiVlIQfi\n#Patrimoine #MonumentHistorique https://t.co/1BQoOsi4ex", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:48:02", "Tweet ID": 1616492762081140736, "Ville": "Lille", "Tweet": "#Lille R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour Pomme - Tournee 2023 \n\u23f0 mardi 7 mars #Concerts \n\ud83d\udccd L'AERONEF \u00e0 #Lille \n\u2b07\ufe0f Infos et r\u00e9sa \u2b07\ufe0f https://t.co/2EO5gjuwtQ", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:42:14", "Tweet ID": 1616491303478362134, "Ville": "Lille", "Tweet": "Congr\u00e8s du PS : Olivier Faure battu \u00e0 Lille par Nicolas Mayer-Rossignol https://t.co/lJUd5bct9U", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:40:58", "Tweet ID": 1616490987311726639, "Ville": "Lille", "Tweet": "Voil\u00e0 comment est notre nom d\u2019utilisateur sur snap :Frappecali93  ne pas confondre \n\n#Frznce #Lyon #Lille #Corse #Brest #Lyon #Tourist #Metz #Angers #Strasbourg #Nantes #Angers #Toulouse #Metz #Bretagne #Hollyday #Bordeaux #Strasbourg #Montpellier #Cannabis #Javascript #Livrais https://t.co/FFttfRrMvt", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:39:16", "Tweet ID": 1616490558209527808, "Ville": "Lille", "Tweet": "Beno\u00eet vient de tps en tps dans mon club. \n\nEn novembre pendant la cdm il est pass\u00e9 boire un verre. \n\nIl m'avait dit :\n1)J'arr\u00eate \u00e0 la fin de saison.\n2)Je continue en tant que num\u00e9ro 2 dans un club comme Marseille, Monaco  par exemple. Voil\u00e0 Lille \u00e7a colle parfaitement. https://t.co/60IJBxG7Iv", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:37:54", "Tweet ID": 1616490215102611471, "Ville": "Lille", "Tweet": "@ludi_leclercq @univ_lille Oh t'es de la premi\u00e8re promo ? Trop bien !\n\nIels sont 14 cette ann\u00e9e :)", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:35:45", "Tweet ID": 1616489671483183104, "Ville": "Lille", "Tweet": "@losclive nouvell opportunit\u00e9 de Beno\u00eet costil de montrer sa qualit\u00e9.. @AJA @Ligue1UberEats\nhttps://t.co/f6kAgX6fNv", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:30:52", "Tweet ID": 1616488441868320782, "Ville": "Lille", "Tweet": "L\u2019\u00c9QUIPE \ud83d\udd35 Transferts\u00a0: Paulo Fonseca esp\u00e8re un ou deux joueurs \u00e0 Lille cet hiver https://t.co/VYQ4djoXIB https://t.co/PZtxxSTNtp", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:26:35", "Tweet ID": 1616487365853184010, "Ville": "Lille", "Tweet": "@MARCLANDES40 @L_insoumission @JLMelenchon va ou il veut !\nEx d\u00e9put\u00e9 de Marseille ou il a particip\u00e9 \u00e0 toutes les manifestations !\nIl sera \u00e0 la #Marche21Janvier, demain donc, pour soutenir les 10 organisations de jeunesse ! https://t.co/OsvX5kfQBT", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:21:51", "Tweet ID": 1616486175614566421, "Ville": "Lille", "Tweet": "#Mercato Auxerre : Costil attendu \u00e0 Lille !\nSource : MaxiFoot #Foot #Sport #123INFO\nhttps://t.co/KuuX4JdK3C", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:19:52", "Tweet ID": 1616485673531318272, "Ville": "Lille", "Tweet": "@WIJH2020 @L_insoumission @JLMelenchon Pas d'\u00e9lus RN dans les manifs !\nles \u00e9lus, pas le Peuple de France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 !", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:11:46", "Tweet ID": 1616483637557329920, "Ville": "Lille", "Tweet": "@nikop17 C\u2019est vrai @nikop17, sauf qu\u2019il peut rentrer contre ManU, Liverpool, Chelsea, Tottenham, Arsenal, Newcastle, West Ham ou Aston Villa, c\u2019est pas pareil que Monaco, Lyon, Lille, Saint-\u00c9tienne, Marseille, Angers, Rennes \ud83d\ude2d", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:10:24", "Tweet ID": 1616483291422392331, "Ville": "Lille", "Tweet": "Ne manquez pas demain la Grande Manif de @JLMelenchon - @NUPES_2022_  !! Apr\u00e8s la braderie de Lille en Jeep avec la cocarde de Claquennens, La manif \u00e0 Paris sur un 38 tonnes.. que va t\u2019il nous r\u00e9server demain.. au moins 3 millions \u00e0 la Bastille \u00e0 tous les coups !!  \ud83e\udd23 https://t.co/iSYQ1vSeRC", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:08:37", "Tweet ID": 1616482842720206849, "Ville": "Lille", "Tweet": "La candidate autoproclam\u00e9e du pouvoir d'achat s'absente comme en 2019 lors du d\u00e9bat sur la r\u00e9forme des retraites, lors du d\u00e9bat \u00e0 propos de L'ISF etc... elle pr\u00e9f\u00e8re les selfies dans les march\u00e9s ! \ud83e\udd23 https://t.co/8Kd82ZbeyK", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:05:29", "Tweet ID": 1616482055956860929, "Ville": "Lille", "Tweet": "Quand le @prefet59 utilise le tweet d\u2019un militant EELV pour justifier qu\u2019une famille a bien \u00e9t\u00e9 relog\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 la ville de #Lille apr\u00e8s les avoir expuls\u00e9s pour \u00e9viter d\u2019\u00eatre pris \u00e0 d\u00e9faut sur le droit au logement opposable !\nLa #honte https://t.co/eigPLd47bz", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:05:00", "Tweet ID": 1616481934380498969, "Ville": "Lille", "Tweet": "Un grand merci \u00e0 nos \u00e9tudiants #SID Anais et Matt\u00e9o qui ont pr\u00e9sent\u00e9 nos formations #sid @univ_lille aujourd'hui au salon de l'\u00e9tudiant @letudiant\n@LilleGrandPalai \n. https://t.co/ayU66EpNYb", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:54:08", "Tweet ID": 1616479197995597835, "Ville": "Lille", "Tweet": "@yacine1607 Le campos il n'\u00e9tait pas cens\u00e9 nous d\u00e9nicher des p\u00e9pites pas ch\u00e8res, comme \u00e0 Lille ou monaco ?", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:50:02", "Tweet ID": 1616478169216712714, "Ville": "Lille", "Tweet": "@MohamedTERParis Costil Andr\u00e9 et Bayo dans le m\u00eame club, les bistrots de Lille ne sont pas pr\u00eats", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:49:10", "Tweet ID": 1616477949154459649, "Ville": "Lille", "Tweet": "Le permis de conduire \u00e0 vie c'est une absurdit\u00e9\n Lille : une octog\u00e9naire heurte une autre automobiliste puis lui roule sur le corps provoquant sa mort.\nhttps://t.co/8dloE3aIU9", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:49:05", "Tweet ID": 1616477929533235200, "Ville": "Lille", "Tweet": "@Fridayyem @lnstantFoot @MohamedTERParis Ptdr envoie un message \u00e0 donovan \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 . Par contre vrai recrue pour Lille", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:47:48", "Tweet ID": 1616477605342871560, "Ville": "Lille", "Tweet": "@dxltaadoood Mdr quand je pense qu'on a failli pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ce mec (100 buts encaiss\u00e9 en 1 saison et demi) a Yvon Mvogo, j'esp\u00e8re qu'\u00e0 Lille il va \u00eatre la doublure de Chevalier", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:42:36", "Tweet ID": 1616476296606846976, "Ville": "Lille", "Tweet": "Grand Lille: Nord: jusqu'\u00e0 20 ans de r\u00e9clusion pour les quatre personnes qui ont tortur\u00e9 et battu le petit Yanis. (Et autorit\u00e9 parentale retir\u00e9e aux bourreaux)\nhttps://t.co/4N9vWKi02H", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:37:53", "Tweet ID": 1616475109803319296, "Ville": "Lille", "Tweet": "Le meilleur joueur de l\u2019histoire de chaque club de ligue 1 (objectivement):\nParis : Mevlut Erding\nLens : Benjamin Bourigeaud \nMarseille : Romain Alessandrini \nMonaco : Sofiane Diop\nRennes : peux pas choisir\nLille : Benjamin Andr\u00e9\nLorient : J\u00e9r\u00e9my Morel\nClermont : Adrien Hunou 1/2", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:36:36", "Tweet ID": 1616474785915043844, "Ville": "Lille", "Tweet": "@boby2lacour @DeepSpaceSimian @JF_Lille @F_Desouche Non c\u2019est l\u2019hypoxie qui fait augmenter l\u2019h\u00e9matocrite en altitude. Mais la taille des poumons il faudrait des millenaires", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:33:10", "Tweet ID": 1616473923314384896, "Ville": "Lille", "Tweet": "Lille. La boutique Louis Vuitton attaqu\u00e9e \u00e0 la voiture-b\u00e9lier, les suspects en fuite https://t.co/zL257zYTaj", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:31:57", "Tweet ID": 1616473615373074433, "Ville": "Lille", "Tweet": "@DrJohnFa @CHU_Lille Oui et \u00e7a se facture 60\u20ac \u00e0 l\u2019@Assur_Maladie !\n\nEt le MG g\u00e8rera la merde lui pour 25\u20ac et pas question d\u2019une majoration ! @olivierveran a dit que les MG devait comprendre et bla-bla-bla \u2026 \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:31:32", "Tweet ID": 1616473510267813888, "Ville": "Lille", "Tweet": "Tu\u00e9e par l\u2019automobiliste de 86 ans qui venait d\u2019accrocher sa voiture\n\u27a1\ufe0f https://t.co/11AT4fKMHW https://t.co/Pw1ihFiGx1", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0635282, 50.6365654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:27:42", "Tweet ID": 1616517844937703441, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@HAVRAIS97 Plus qu'\u00e0 gagner \u00e0 Bordeaux et faire un bon r\u00e9sultat \u00e0 Amiens, et l\u00e0 on pourra vraiment croire \u00e0 la mont\u00e9e \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udd25", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:23:08", "Tweet ID": 1616516696679845898, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Gironde : il abandonne son animal mais son num\u00e9ro de plaque est relev\u00e9 https://t.co/msfyEfqK23 https://t.co/nARnasuuC2", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:22:59", "Tweet ID": 1616516657664430096, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Derri\u00e8re Le Havre, qui n\u2019est pas encore en Ligue 1, huit \u00e9quipes se tiennent en six points de Bordeaux au PFC. \nUne densit\u00e9 qui interroge forc\u00e9ment. \nReflet d\u2019une homog\u00e9n\u00e9it\u00e9 synonyme de nivellement vers le bas en Ligue 2 ?", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:22:19", "Tweet ID": 1616516490991177735, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@steffifi_s_mind Oui avec la d\u00e9faite de Bordeaux", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:21:25", "Tweet ID": 1616516266201649158, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Bordeaux deuxi\u00e8me \u00e0 la mi-saison \ud83d\udd25", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:19:00", "Tweet ID": 1616515655049613337, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@APMR29 Un peu loin (Bordeaux...) mais vous avez tout mon soutien dans cette juste cause", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:16:38", "Tweet ID": 1616515061178109959, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@Wandrall_ nan \u00e0 mjm, mais on a taff\u00e9 avec l'iut de bordeaux pour une expo", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:11:53", "Tweet ID": 1616513864346046490, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Nuisances sonores dans la m\u00e9tropole de Bordeaux : \u00ab L\u2019a\u00e9roport et l\u2019\u00c9tat doivent revoir leur copie \u00bb https://t.co/EzR6lMqzdI https://t.co/YFzKUqwcPY", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:11:52", "Tweet ID": 1616513859937878016, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "\u00c9lections au PS : pour les militants girondins, \u00ab c\u2019est le pire scenario \u00bb https://t.co/3R6142CZj4 https://t.co/FGrmje0VFi", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:06:58", "Tweet ID": 1616512628200771607, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "\ud83d\udc40 En visite \u00e0 l'@UBMontaigne pour les JPO et vous souhaitez d\u00e9couvrir votre futur campus ?\n\n\ud83d\udc49 Passez \u00e0 la biblioth\u00e8que Rigoberta Mench\u00fa (#BibRMench\u00fa) : les \u00e9quipes @BUBMontaigne seront l\u00e0 pour vous faire visiter et vous pr\u00e9senter tous nos services ! \u27a1\ufe0f https://t.co/NYeSwuFj4O https://t.co/HtKAvhDicJ https://t.co/nzHCXefXPb", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:06:56", "Tweet ID": 1616512620844158976, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@quentin_samson \u00c7a c\u2019\u00e9tait quand tu t\u2019\u00e9tais mis une caisse \u00e0 Bordeaux", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:02:40", "Tweet ID": 1616511544182902793, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "26\u00ba Festival Europ\u00e9en Du Court M\u00e9trage De Bordeaux\n@festivalcourtbordeaux @FestivalduCourt\n\n\ud83d\udce9https://t.co/bg6HQMczTr\n\n#callforentries #opencall #filmfestival #film #festival #corto #shortfilm #submissions #inscripciones\u00a0\n#festivaldecine #cortometraje #cine #deadline #cinema https://t.co/WpayzkHooc", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:02:13", "Tweet ID": 1616511433948205064, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Bordeaux : Un samedi \u00e0 Leipzig avec Pygmalion \u00e0 l\u2019auditorium https://t.co/GmMB9pf1j0 https://t.co/AJwoLNbOGi", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:00:32", "Tweet ID": 1616511007416848388, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "2\u20e30\u20e3h, il est l'heure de vous souhaiter un bon week-end, on se retrouve lundi \u00e0 6\u20e3h.\nR\u00e9da &amp; Lola.\n\n\u26a0 #Alertegivre ce samedi sur certains axes, ce qui perturbera la circulation des \ud83d\ude82. Des retards et des suppressions sont \u00e0 pr\u00e9voir entre #Bordeaux \u2194 #Arcachon. Pour + d'infos \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/wnISKNe1zy", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:00:06", "Tweet ID": 1616510901770719246, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Le reste des infos de la journ\u00e9e autour des Girondins (Abdi et Caen-Bordeaux, Ahmedhodzic a re\u00e7u de la haine, B. Cheyrou menac\u00e9, Tchouam\u00e9ni s'excuse, Costil \u00e0 Lille, report du derby de N3...)\n\nA lire ici en int\u00e9gralit\u00e9 \ud83d\udc49 https://t.co/aaCotFHvyz\n\n#Girondins https://t.co/JCmPhRSrhy", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:55:46", "Tweet ID": 1616509811046158378, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@_pascaleperez @mjosLozano @marcledoux279 @FGambarosa @editions_didier @DeCarvalhoD @DrTerryLamb @AFBRETAGN @Upe2aMonod @Upe2aThalie @monica_febrero @w2YDAvid @Fab_Peda @ApPandore Ah oui \ud83d\udc4d\nD\u2019ailleurs j\u2019ai vu des affiches pour l\u2019OEPRE dans un coll\u00e8ge en banlieue de Bordeaux auj \ud83d\ude0a", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:55:41", "Tweet ID": 1616509787465781261, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@beastGohan25 @WeAreMalherbe @FCSM_officiel C\u2019est ton club qui m\u00e9rite de dispara\u00eetre mon pauvre, bordeaux n\u2019est pas comparable \u00e0 un petit club comme sochaux", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:54:23", "Tweet ID": 1616509462445187072, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Rencontre avec @clem_piazza, fondatrice de la maison @inmemori_fr de #Bordeaux qui porte une approche nouvelle de l\u2019accompagnement des familles en deuil et des services fun\u00e9raires.\n\nBravo pour cette belle r\u00e9ussite et merci pour votre accueil ! https://t.co/ZG1YeOzd3w", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:50:48", "Tweet ID": 1616508560564785152, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Cour d\u2019assises de la Gironde : le proc\u00e8s d\u2019un d\u00e9ferlement de violence s\u2019est ouvert ce vendredi 20 janvier https://t.co/0Oq9vXPxUc https://t.co/rkiCjkVEFL", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:49:10", "Tweet ID": 1616508148562411520, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Vendredi soir verre de Bordeaux et lecture @FigaroMagazine_ avec @davidlisnard #outsider #droite https://t.co/EWATTOAaUb", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:41:09", "Tweet ID": 1616506130280157190, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Grayan-et-l\u2019H\u00f4pital : l\u2019ancien maire Serge Laporte se d\u00e9fend d\u2019avoir mal g\u00e9r\u00e9 la commune https://t.co/t7rOT9xjLe https://t.co/Iy9g7TUPC0", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:37:39", "Tweet ID": 1616505249795313664, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@r_ginko @Ginkobservateur @SO_Bordeaux Ah oui quand ca viens de l'int\u00e9rieur ca va", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:37:19", "Tweet ID": 1616505167326679071, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@Kurtz69Walter @SO_Bordeaux \u00c7a vend pas en ce moment \ud83d\ude2d", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:29:38", "Tweet ID": 1616503234734002179, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "RENDEZ-VOUS  DIMANCHE \u00c0 #Bordeaux ERIC BESSON ART \n0616399127  \n\nhttps://t.co/Cw9WUcyeyD\n\nhttps://t.co/aLHnK7K1Bj\n\nhttps://t.co/Drf2kH82Ct\n\nhttps://t.co/5Cnd4JsKLn\n\nhttps://t.co/nkml6FRhsf\n\nhttps://t.co/7D1wga1Z0N\n\nART MASTER LEADER\nLEADERSHIP #art #artleadership #contemporaryart https://t.co/45iX5cs3vZ", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:27:15", "Tweet ID": 1616502633153368071, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@DavidLegros33 @Ginkobservateur @SO_Bordeaux Nous c'est plut\u00f4t utile - on as d\u00e9j\u00e0 fait payer des vitres par le locataire qui les a p\u00e9t\u00e9s. Et je crois qu'on est moins tent\u00e9 faire un cambrioler un immeuble sous video.", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:26:03", "Tweet ID": 1616502330182049794, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "RENDEZ-VOUS  DIMANCHE \u00c0 #Bordeaux ERIC BESSON ART \n0616399127  \n\nhttps://t.co/Cw9WUcyeyD\n\nhttps://t.co/aLHnK7K1Bj\n\nhttps://t.co/Drf2kH82Ct\n\nhttps://t.co/5Cnd4JsKLn\n\nhttps://t.co/nkml6FRhsf\n\nhttps://t.co/7D1wga1Z0N\n\nART MASTER LEADER\nLEADERSHIP #art #artleadership #contemporaryart https://t.co/Munpa0pKvG", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:18:00", "Tweet ID": 1616500306719694849, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "\ud83c\udf0e Place au Climat Lib\u00e9 Tour ! \n\nTransports, r\u00e9novation durable, v\u00e9g\u00e9taliser\u2026 @Libe explore la transition \u00e9cologique partout en France. Premier RDV \u00e0 Bordeaux les 4 et 5 f\u00e9vrier. \n\nInscription gratuite : https://t.co/tBMqIBEUDb\nPlus d'infos : https://t.co/bXZiC9dBVK https://t.co/khnlJOCXPp", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:16:19", "Tweet ID": 1616499882197680130, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Quel est la ligne ter la pire de France? Et pourquoi la bergerac-bordeaux ?\n@GroupeSNCF @SNCFReseau @SNCFConnect", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:10:36", "Tweet ID": 1616498443798646801, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Nouvelle-Aquitaine : deux personnes arr\u00eat\u00e9es pour des vols dans une maison de retraite\nhttps://t.co/0107tMia9B\n\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application Le Figaro \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/5myiK8uTGo\npar @Le_Figaro", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:07:50", "Tweet ID": 1616497745023406080, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@Graddax7z1 C\u2019est juste les arbitres incomp\u00e9tents pas des consignes pour faire remonter bordeaux comme j\u2019ai vu bcp de sochaliens le dire", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:02:23", "Tweet ID": 1616496374878437376, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@MarcFG11 @ActuFoot_ @MohamedTERParis Un gardien c\u2019est le dernier rempart, si il est mit en difficult\u00e9 c\u2019est la faute des 10 joueurs de champs. De ce que j\u2019ai vu de ce bon vieux Beno\u00eet , il est vraiment pas mauvais en plus.\nJe suis pas d\u2019accord avec toi ducoup \nBordeaux c\u2019est pas en D2 \u00e0 cause de lui", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:02:16", "Tweet ID": 1616496345233166339, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Amicaux : Bordeaux \u00e9trille Angoul\u00eame, l\u2019ASSE s\u2019incline \u00e0 Clermont #FootNational https://t.co/SAHDsZajn2", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:01:28", "Tweet ID": 1616496143260651523, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@Graddax7z1 Nn mais les pleureuses sochaliennes et messines qui ralent depuis le d\u00e9but de la saison sur l\u2019arbitrage pro bordeaux \u2026 \ud83d\ude34", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:00:01", "Tweet ID": 1616495781011230720, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "\ud83d\udccc Ce week-end, l\u2019hippodrome du Bouscat vous embarque dans une machine \u00e0 remonter le temps, avec l'exposition \u201cLa marche des dinosaures\u201d, qui rassemble pas moins de 100 dinosaures de toutes les tailles, de tous les poids \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/MMBBaWyUZM https://t.co/wADMPnx00d", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:59:43", "Tweet ID": 1616495705329176594, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Vid\u00e9o. Chanson : la famille Souchon \u00e0 la f\u00eate au Haillan https://t.co/YzFxZdnpZd https://t.co/EBgVsLu3Rk", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:57:38", "Tweet ID": 1616495179401203733, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@Frogzrus Non mais apr\u00e8s bordeaux est avantag\u00e9 par rapport aux autres hein", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:51:45", "Tweet ID": 1616493700514709519, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Bordeaux : l\u2019historique Maison Rainbow prend un nouvel \u00e9lan https://t.co/IhwqEf9xAu https://t.co/izZX3TbHAo", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:42:34", "Tweet ID": 1616491388253634565, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Ma journ\u00e9e sur bordeaux avec Nono, comme d\u2019hab c\u2019\u00e9tait trop cool", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:40:58", "Tweet ID": 1616490987311726639, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Voil\u00e0 comment est notre nom d\u2019utilisateur sur snap :Frappecali93  ne pas confondre \n\n#Frznce #Lyon #Lille #Corse #Brest #Lyon #Tourist #Metz #Angers #Strasbourg #Nantes #Angers #Toulouse #Metz #Bretagne #Hollyday #Bordeaux #Strasbourg #Montpellier #Cannabis #Javascript #Livrais https://t.co/FFttfRrMvt", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:40:12", "Tweet ID": 1616490792083755008, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Comment c\u2019est possible avec une majorit\u00e9 d\u2019\u00e9lus de droite au S\u00e9nat ?\n\nCentrale nucl\u00e9aire du Blayais : une s\u00e9natrice \u00e9colo fait voter un amendement contre les EPR2\nhttps://t.co/fG16R33HRZ\n\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application Le Figaro \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/IcQLFhNsG2\npar @Le_Figaro", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:38:24", "Tweet ID": 1616490339010740229, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@B_Renger La Marie de Bordeaux doit \u00eatre bien heureuse d'\u00eatre remerci\u00e9e par la production. Merci Marie !\nEt merci Alain Carsoux \"pout\" sa fid\u00e9lit\u00e9 et son soutien. Metci pout tout \u00e7a, Alain.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:34:09", "Tweet ID": 1616489271111876610, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@silvano_trotta Pour ma part, je bois du vin  ( de Bordeaux )aux repas, je ne me sens pas concern\u00e9!\ud83d\ude00", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:34:09", "Tweet ID": 1616489270008479764, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Champions Cup : Jules Gimbert dans la peau du n\u00b0 1 \u00e0 l\u2019UBB https://t.co/xCHVu3yMv7 https://t.co/tLkqRDH0gA", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:30:30", "Tweet ID": 1616488350776426536, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "\ud83d\udccc La charpente du pont Simone Veil a enfin franchi la Garonne. Le premier bipoutre est, en effet, d\u00e9sormais rattach\u00e9 \u00e0 la rive gauche. Une \u00e9tape cl\u00e9 pour le futur pont qui a connu de nombreuses p\u00e9rip\u00e9ties depuis le d\u00e9but des travaux en 2018 \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/lcZc9LZ5KY https://t.co/a0OVJfNcv2", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:30:27", "Tweet ID": 1616488337702780941, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "National 3 : match report\u00e9 entre Bayonne et Bordeaux #Girondins https://t.co/nI1slexBAC", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:30:18", "Tweet ID": 1616488298955800612, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Mercato : Fulham ne cible pas Josh Maja des Girondins de Bordeaux #FCGB #Bordeaux | Web Girondins https://t.co/SbKlFcDqn9", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:30:17", "Tweet ID": 1616488297961750543, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "\"Le seul bien-\u00eatre est d'\u00eatre actif et fort\", \u00e9crivait-elle, \u00e9tudiante. Vichy l'arr\u00eate donc d\u00e8s 1940. Motif : a trait\u00e9 P\u00e9tain de \"gaga\". Puis c'est l'Abwehr, pour espionnage. Elle dirigera finalement un r\u00e9seau s'\u00e9tendant de Marseille \u00e0 Bordeaux. Une cheffe. Jeanne-Marie Thoorens. https://t.co/hxDIKvpHdL", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:30:00", "Tweet ID": 1616488224976666625, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@r_ginko @Ginkobservateur @SO_Bordeaux Y'a qu'a partir de la tentative de meurtre qu'ils se sont int\u00e9ress\u00e9s a la vid\u00e9o mais comme ils ont jamais utilis\u00e9 avant on a pas entretenu et elles ne fonctionnaient plus...", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:27:26", "Tweet ID": 1616487578269515787, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "Bon, une exception \u00e0 la mise en sommeil de notre compte Twitter, pour relayer un article de Lib\u00e9 sur la gemme qui participera le 4 f\u00e9vrier \u00e0 l'\u00e9tape du Climat Lib\u00e9 Tour (Bordeaux), avec un riche programme sur 3 jours https://t.co/7SUmPBZP3G https://t.co/RXAgAWU0YJ", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:25:54", "Tweet ID": 1616487195627646976, "Ville": "Bordeaux", "Tweet": "@r_ginko @Ginkobservateur @SO_Bordeaux Bof nous on en avait ca n'a jamais servi a rien meme des plaintes avec des videos bien identifiable classe sans suite...\n\nNe gaspillez pas votre argent dans des cameras...", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800364, 44.841225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:25:53", "Tweet ID": 1616517390228983821, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "#Toulouse R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour Un Diner D'adieu - Un Diner D Adieu \n\u23f0 demain #Spectacles \n\ud83d\udccd 3t D'a Cote \u00e0 #Toulouse \n\u2b07\ufe0f Infos et r\u00e9sa \u2b07\ufe0f https://t.co/BWqSbojtY7", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:18:25", "Tweet ID": 1616515507380752410, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Toulouse\u00a0: la basilique Saint Sernin  https://t.co/kyXT8C7ngm", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:17:43", "Tweet ID": 1616515335217156128, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "@HupHapHop Tu peux avoir bcp mieux en passant par la prepa + les \u00e9coles postbac en g\u00e9n\u00e9ral c\u2019est pas ouf sauf limite insa lyon/toulouse", "sentiment_note": 3, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:04:54", "Tweet ID": 1616512106785869825, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Actuellement sur votre Radio #MASTERFM MULTITEMPO - MASTER MIX par #Toulouse #Occitanie", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:45:37", "Tweet ID": 1616507254450290689, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Hier soir, la comp\u00e9tition fut rude \u00e0 Toulouse et nos Flammes ont r\u00e9ussi \u00e0 s'\u00e9tendre dans le haut du tableau ! \ud83d\udd25 Mais une de nos \u00e9tincelles a pu franchir les portes du top 8 et c'est notre docteur et pilote amateur de MONKEYS favori @TaLinEshSSB qui l'a fait ! \ud83d\udc12\ud83d\udc8a\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udd25 https://t.co/LlBEsSYTwP", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:36:35", "Tweet ID": 1616504983293202452, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Toulouse et Lens \u00e7a recrute tellement intelligemment https://t.co/3VDFerGhES", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:31:21", "Tweet ID": 1616503665057206272, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Non \u00e0 l\u2019abattage des platanes \u00e0 Toulouse ! https://t.co/N2eUnEAA7f", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:30:33", "Tweet ID": 1616503463403261953, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Actuellement sur votre Radio #MASTERFM Mash Up -  #Toulouse #Occitanie", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:28:14", "Tweet ID": 1616502881397665792, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Toulouse, bient\u00f4t 60\u00b0 \u00e0 l'ombre en \u00e9t\u00e9. Alors, s'il n'y a plus d'ombre parce qu'il n'y a plus d'arbres... Je vous laisse imaginer la suite. \ud83d\ude31\ud83e\udd75 https://t.co/06DJ5OzPwK", "sentiment_note": 3, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:26:24", "Tweet ID": 1616502418161733633, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Je viens de signer cette p\u00e9tition sur https://t.co/Sd2fgFkKPx, d\u00e9couvrez-la ici  https://t.co/Rl5qxTA6pf via @mesopinions_com", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:24:04", "Tweet ID": 1616501830363627522, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Un \u00e9tudiant de la fac de m\u00e9decine de Toulouse mis en examen pour viol et agression sexuelle. https://t.co/Dm9p4v2oUb", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:23:23", "Tweet ID": 1616501657717833729, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Les Jaune et Noir savent l\u2019importance de terminer premiers ou deuxi\u00e8mes pour disputer le 8e puis le quart de finale \u00e0 domicile. Battre Northampton ce samedi (14 heures) est d\u2019autant plus capital que Toulouse et Leicester ont le m\u00eame objectif https://t.co/roJtFiCY1p", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:21:47", "Tweet ID": 1616501256930869248, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Emmanuel Meafou a \"encore une grosse marge de progression\", estime Mola\n#FamilleST #RUGBY #StadeToulousain #STMUN #Top14 #Toulouse #TOUvMUN @vibrezrugbyd2\n\nhttps://t.co/Q0gEHxgl65 https://t.co/1pAXSTr48A", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:20:05", "Tweet ID": 1616500831242850304, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "@D_peekaboo_ J'invoque @lucile_toulouse !!!", "sentiment_note": 1, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:18:30", "Tweet ID": 1616500429411520527, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Le centre d'excellence de l'Otan pour l'Espace a \u00e9t\u00e9 officiellement cr\u00e9\u00e9 \u00e0 Toulouse https://t.co/AUGb4pScBa", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:16:18", "Tweet ID": 1616499877667606533, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Mes coll\u00e8gues du LERASS et moi-m\u00eame avons contribu\u00e9 \u00e0 cet article sur le mouvement contre la contre-reforme des #Retraites  vue depuis #Toulouse #retraites19janvier  https://t.co/eU7Ea2sYKi", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:03:52", "Tweet ID": 1616496748163174403, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Actuellement sur votre Radio #MASTERFM DJ FLORUM - MASHUP par  #Toulouse #Occitanie", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:01:47", "Tweet ID": 1616496224634343436, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "@Zaquaal1 @MoohaXeria @Mondial_5k @Maebyy__ @UzeyHu @Simbaa59_ Viens \u00e0 Toulouse jte nique ta mere", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:59:16", "Tweet ID": 1616495589079846944, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Mission #freelance \u00e0 pourvoir sur Toulouse en .net et vue.js. 2j sur site par semaine. Dur\u00e9e 1 an.", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:40:58", "Tweet ID": 1616490987311726639, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Voil\u00e0 comment est notre nom d\u2019utilisateur sur snap :Frappecali93  ne pas confondre \n\n#Frznce #Lyon #Lille #Corse #Brest #Lyon #Tourist #Metz #Angers #Strasbourg #Nantes #Angers #Toulouse #Metz #Bretagne #Hollyday #Bordeaux #Strasbourg #Montpellier #Cannabis #Javascript #Livrais https://t.co/FFttfRrMvt", "sentiment_note": 3, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:37:21", "Tweet ID": 1616490076145328129, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "5 raisons pour lesquelles nous parions sur une victoire de Toulouse face au Munster \u23e9 https://t.co/BItTmrApjM #rugby #pronostic @WinamaxSport https://t.co/jH5W2n3Pg5", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:32:04", "Tweet ID": 1616488744261124096, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Les m\u00e9talleux m\u00e9lancoliques su\u00e9dois de #Katatonia ont sorti un nouvel album studio, \"Sky Void of Stars\", le 20 janvier 2023 via Napalm Records. D\u00e9couvrez-le et \u00e9coutez-le int\u00e9gralement dans la vid\u00e9o playlist ci-dessous : \ud83d\udc49https://t.co/I5tYVeG3UU https://t.co/BHa6rsDV0Z", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:31:29", "Tweet ID": 1616488596898185218, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Montolieu, \nl\u2019incroyable Village du Livre, pr\u00e9s de Toulouse en France. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/ubGoMQ7bu1", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:29:53", "Tweet ID": 1616488194928672770, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Le jeune homme de 23 ans, qui nie les faits, a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en d\u00e9tention provisoire\n\nhttps://t.co/MKQkWMN2Fo", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:25:07", "Tweet ID": 1616486997752745985, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "All\u00e9es Lafayette 4 \u00e0 #Toulouse (#HauteGaronne)  All\u00e9es Lafayette (aujourd'hui All\u00e9es Jean-Jaur\u00e8s) \u00e0 Toulouse (Haute-Garonne, France). between 1880 and 1890 #CartePostaleAncienne \ud83d\udc49 https://t.co/72vHq1maLZ https://t.co/Lka6tINoZF", "sentiment_note": 3, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:21:20", "Tweet ID": 1616486042365722657, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Champions Cup: Joshua Brennan, le Munster \u00e0 coeur\n#FamilleST #RUGBY #StadeToulousain #STMUN #Toulouse #TOUvMUN @vibrezrugbyd2\n\nhttps://t.co/ZiKgqa1wE3 https://t.co/qF8TrJ10br", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:18:07", "Tweet ID": 1616485235033624576, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Notre Hugo \u00e9tait pr\u00e9sent aujourd'hui dans les locaux d'@AirbusSpace \u00e0 Toulouse pour voir la sonde @ESA_JUICE avant son envoi \u00e0 Kourou dans les prochains jours, prochaines semaines ! \ud83d\ude42\n\nElle sera lanc\u00e9e le 14 avril prochain par une Ariane 5 ECA d'@Arianespace https://t.co/x8YR7mmhh7", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:17:44", "Tweet ID": 1616485139894108183, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "@CineBorat @MrJustQuentin @destinationcine Non.\n\nMais trouver son public car le film devait tout d\u2019abord aller le chercher dans les grandes villes : oui.\n\n5 copies \u00e0 Lyon\n5 copies \u00e0 Toulouse \n3 copies \u00e0 Bordeaux \n3 copies \u00e0 Marseille \nEtc\u2026\n\nLe Cin\u00e9ma n\u2019est pas une science exacte.\n\nEt #LesRascals est 1 film formidable. :)", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:16:42", "Tweet ID": 1616484877968228352, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Un \u00e9tudiant toulousain soup\u00e7onn\u00e9 de viols plac\u00e9 en d\u00e9tention provisoire\n\u27a1\ufe0f https://t.co/HeNHyuqEXj https://t.co/6TBNyejVoI", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:16:35", "Tweet ID": 1616484850508103694, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Pr\u00e8s de Toulouse. La fillette de 7 ans arrive maquill\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9cole qui alerte les gendarmes\npar\u00a0\npandore https://t.co/p0OBGGFIJp", "sentiment_note": 3, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:16:34", "Tweet ID": 1616484845647171584, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "5 raisons pour lesquelles nous parions sur une victoire de Toulouse face au Munster https://t.co/42semkOj1h https://t.co/yU3nYhb0vm", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:16:29", "Tweet ID": 1616484823278690305, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "#ViolencesSexuellesM\u00e9decin \n\nUn \u00e9tudiant de la fac de m\u00e9decine de Toulouse\u00a0mis en examen pour viol et agression sexuelle | Le Quotidien du M\u00e9decin https://t.co/GuuvIU2TV3", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:15:43", "Tweet ID": 1616484631955574786, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "&lt;strong&gt;Pr\u00e8s de Toulouse. La fillette de 7 ans arrive maquill\u00e9e \u00e0 l&amp;rsquo;\u00e9cole qui alerte les gendarmes&lt;/strong&gt; https://t.co/xXrR68jR1v", "sentiment_note": 3, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:10:52", "Tweet ID": 1616483410133884930, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "BFM TV \ud83d\udd35 Toulouse: un \u00e9tudiant en m\u00e9decine mis en examen pour viol et agression sexuelle https://t.co/j0YbMCJpqG https://t.co/FrMXCn8fCY", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:05:36", "Tweet ID": 1616482084842766365, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Dimanche c'est direction Toulouse pour voir les boutiques et pr\u00e9senter les jeux. Tellement h\u00e2te \ud83d\ude0d. Dans le m\u00eame temps je bosse sur un circuit de tournois et \u00e7a j'adore \ud83d\udd25.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:04:30", "Tweet ID": 1616481809927225345, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Decouvrez le rock alternatif de Mandragora qui nous vient de Toulouse. #rock #rockalternatif #Toulouse #France \nhttps://t.co/Rx837HzBy6", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:03:30", "Tweet ID": 1616481557488730133, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Actuellement sur votre Radio #MASTERFM DJ FLORUM - MASH'UP par #Toulouse #Occitanie", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:56:44", "Tweet ID": 1616479854873960450, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Tr\u00e8s demand\u00e9e, la vasectomie est r\u00e9alis\u00e9e d\u00e9sormais sans bistouri \u00e0 Toulouse https://t.co/ulD5guMeYM via @20minutes", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:49:50", "Tweet ID": 1616478115726778369, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Actuellement sur votre Radio #MASTERFM Dip it Low ( Radio Edit ) - Ofenbach &amp; Fabich #Toulouse #Occitanie", "sentiment_note": 3, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:43:24", "Tweet ID": 1616476499384598531, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Lyon : Damien Da Silva \nNice : Lucas Da Cunha \nReims : Hamari Traor\u00e9\nToulouse : Philippe Montanier \nNantes : Ermir Lenjani\nTroyes : mdr\nMontpellier : Pedro Mendes \n2/3", "sentiment_note": 3, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:38:09", "Tweet ID": 1616475178346610694, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Actuellement sur votre Radio #MASTERFM Advert: - Advert: #Toulouse #Occitanie", "sentiment_note": 3, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:35:19", "Tweet ID": 1616474465138769922, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Sky Void of Stars de @Katatonia est sorti via @NapalmRecords \nVid\u00e9o d'Opaline\nhttps://t.co/SGTrEySuUh\nNotre Chronique : https://t.co/hKYKhY3thG\nConcerts :\nLe 08/02 \u00e0 @LeMetronum \u00e0 Toulouse\nhttps://t.co/tjDAgb1me6\nLe 19/02 \u00e0 @LeTrianonParis  https://t.co/80LIQiYSd8 https://t.co/hB2u2ygSEh", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:34:48", "Tweet ID": 1616474333139828749, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "@G_LeFloch On voit des d\u00e9monstrations math\u00e9matiques au coll\u00e8ge https://t.co/VDKoEye6au", "sentiment_note": 3, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:30:10", "Tweet ID": 1616473167949594624, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "@jmhupel Sur Toulouse pardon * \ud83d\ude05", "sentiment_note": 1, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:27:55", "Tweet ID": 1616472601131376641, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Toulouse: un \u00e9tudiant en m\u00e9decine mis en examen pour viol et agression sexuelle, Le jeune homme de 23 ans, qui nie les faits, a \u00e9t\u00e9 mis en examen mercredi pour \"viol et agression sexuelle\" sur six femmes. Il a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en d\u00e9tention provisoire.", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:26:59", "Tweet ID": 1616472366795603975, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Toulouse: un \u00e9tudiant en m\u00e9decine mis en examen pour viol et agression sexuelle\nhttps://t.co/wkzTgmPzyh https://t.co/DtHmH1LKHC", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:15:10", "Tweet ID": 1616469390945554434, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Cela vieillit tr\u00e8s mal. On fait les aveugles, on refuse de s\u2019adapter aux nouvelles techniques de recrutement comme peut le faire Toulouse, on parle d\u2019Europe en proposant un budget de L2, on recycle les joueurs, on se cache derri\u00e8re des choses. J\u2019ai envie d\u2019y croire mais c\u2019est dur https://t.co/QBXEPQF3BT", "sentiment_note": 2, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:02:28", "Tweet ID": 1616466197373153280, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "Cette pendule monumentale aux quatre Muses des Heures en marbre blanc a finalement \u00e9t\u00e9 adjug\u00e9e 170 000 \u20ac marteau (avec la colonne) puis pr\u00e9empt\u00e9e dans le brouhaha par le @museedupuy de Toulouse (merci @ARTscriptor, reporter de l'extr\u00eame) chez Kahn et Associ\u00e9s \u00e0 l'h\u00f4tel @Drouot ! https://t.co/6GiRK4aBNo", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:02:25", "Tweet ID": 1616466185998008320, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "@lesabattoirs, Mus\u00e9e - Frac Occitanie Toulouse pr\u00e9sente une exposition d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'artiste franco-am\u00e9ricaine #NikideSaintPhalle (1930 \u2013 2002). Pour la premi\u00e8re fois, l\u2019exposition se consacre aux ann\u00e9es 1980 et 1990 de l\u2019artiste. https://t.co/KXM5h4aPrY", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:01:31", "Tweet ID": 1616465956850606086, "Ville": "Toulouse", "Tweet": "#InfoTrafic . #Gironde . \n\n\ud83d\udc49 #travaux  sur l'autoroute #A62 entre #Bordeaux et #Toulouse : la #circulation maintenue cette nuit entre #Langon et #LaBr\u00e8de\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/dD7zSl4RK7 https://t.co/zk6aksAqVX", "sentiment_note": 2, "moyenne": 4.1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:27:22", "Tweet ID": 1616517761815154688, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Basilique Saint Nicolas de Nantes \u00e0 Basilique Saint-Nicolas de Nantes https://t.co/8a9RFKtcJ4", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:27:03", "Tweet ID": 1616517683184369671, "Ville": "Nantes", "Tweet": "J\u2019ai \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent \u00e0 l\u2019audience solennelle du Tribunal de Justice de #Nantes. \n\nNotre Justice ne cesse de demander des moyens humains et mat\u00e9riels pour pouvoir \u00eatre au service des justiciables.\n\nLes mesures propos\u00e9es par @E_DupondM restent insuffisantes https://t.co/0xaqmlyp6P", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:22:14", "Tweet ID": 1616516469591838722, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Apr\u00e8s une interruption li\u00e9e \u00e0 la crise, retour du forum du b\u00e9n\u00e9volat organis\u00e9 par @FranceBenevolat \u00e0 la Manu \u00e0 #Nantes, aujourd\u2019hui et demain ! Venez d\u00e9couvrir les plus de 70 associations mobilis\u00e9es et pr\u00eates \u00e0 accueillir de nouveaux #benevoles \ud83e\udd1d https://t.co/WAkl04w8FY", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:21:32", "Tweet ID": 1616516294676779017, "Ville": "Nantes", "Tweet": "@Footballogue Les recruteurs sont chauds ! Les gros rapports d\u00e8s 8h15 \ud83d\ude02 mais sinon versement annuel en 2x, 3x ? Je vous passe ma save avec le FC Nantes j\u2019ai cr\u00e9\u00e9 l\u2019exploit", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:21:08", "Tweet ID": 1616516191618764800, "Ville": "Nantes", "Tweet": "[1er QUART-TEMPS] \n\nNos Nantais sont men\u00e9s de 3 petits points \u00e0 la fin de cette premi\u00e8re p\u00e9riode. \n\nOn l\u00e2che rien, allez Nantes \ud83d\udc4a\ud83c\udffd https://t.co/aD5wCoEVOV", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:19:27", "Tweet ID": 1616515768707088385, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Mon beau p\u00e8re a disparu depuis 11h10 ce matin. Il devait rejoindre ma belle m\u00e8re sur le parking de la mie c\u00e2line \u00e0 Plaisance #Orvault il n\u2019est jamais venu et n\u2019est toujours pas rentr\u00e9. Nous sommes tr\u00e8s inquiets.#disparition #nantes #saintherblain #orvault https://t.co/cVwpIGqdRT", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:12:16", "Tweet ID": 1616513963491004433, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Laurent #Voulzy en haut de l\u2019affiche du festival #Harpes au max \u00e0 #Ancenis dans le cadre de sa tourn\u00e9e des #\u00e9glises et #cath\u00e9drales de #France\n#Nantes #LoireAtlantique #Harpesaumax\nhttps://t.co/XCwKFu6EV9", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:08:52", "Tweet ID": 1616513107219648532, "Ville": "Nantes", "Tweet": "#Nantes R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour Petit Jeu Sans Consequence \n\u23f0 demain #Spectacles \n\ud83d\udccd Theatre 100 Noms \u00e0 #Nantes \n\u2b07\ufe0f Infos et r\u00e9sa \u2b07\ufe0f https://t.co/oGJTw1J8Ix", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:01:29", "Tweet ID": 1616511246316015625, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Int\u00e9ressant, c'est ce qu'on lui r\u00e9p\u00e8te depuis 5 ans ...\n#PoutrePaille\n#Nantes https://t.co/fDGwhbqwIn", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:00:35", "Tweet ID": 1616511021497319425, "Ville": "Nantes", "Tweet": "La voiture glisse sur le verglas au sud de Nantes, un homme se noie dans un bassin d\u2019eau glac\u00e9e (Ouest-France) https://t.co/pbUOE9vOAX https://t.co/WbLWh0WMW2", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:57:07", "Tweet ID": 1616510150332014592, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Boxe fran\u00e7aise : une Nantaise championne de France: Une Nantaise championne de France de boxe fran\u00e7aise ! Notre invit\u00e9e a remport\u00e9 son premier titre national il y a quelques jours \u00e0 Verdun en deuxi\u00e8me s\u00e9rie. L\u2019occasion de mettre la lumi\u00e8re sur un club\u2026 https://t.co/fAMo8dEVzP https://t.co/kFcHb1fEbS", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:50:15", "Tweet ID": 1616508419384524800, "Ville": "Nantes", "Tweet": "@Mini__V Nantes a perdu je pense", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:49:17", "Tweet ID": 1616508177876455445, "Ville": "Nantes", "Tweet": "https://t.co/VIAwbvExKa A #Nantes le 9 f\u00e9vrier \u00e0 la librairie Durance !", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:45:52", "Tweet ID": 1616507316920016896, "Ville": "Nantes", "Tweet": "L\u2019\u00c9QUIPE \ud83d\udd35 Andy Delort part au bras de fer pour rejoindre Nantes https://t.co/Ck5242IFqo https://t.co/zqzLWYaXzh", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:43:34", "Tweet ID": 1616506739536560129, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Congr\u00e8s du PS. \u00ab\u00a0Il est urgent de se ressaisir\u00a0\u00bb, estime Johanna Rolland, maire de Nantes: Alors que les deux candidats, Olivier Faure et Nicolas Mayer-Rossignol revendiquent leur victoire au congr\u00e8s du Parti socialiste, la maire de Nantes Johanna\u2026 https://t.co/rkR8pLn3oF https://t.co/cRCyho0dI8", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:37:13", "Tweet ID": 1616505141464600596, "Ville": "Nantes", "Tweet": "@volnarjr BANGER\n\nEn esp\u00e9rant une victoire de Nantes. Dans le foot tout est possible, j'ai espoir en eux", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:36:11", "Tweet ID": 1616504882629906457, "Ville": "Nantes", "Tweet": "@Truffaut Je mentionne @neo_soul_child \u00e0 qui je pourrais l\u2019offrir \ud83e\udeb4Mon magasin le plus proche est celui de Nantes (Orvault) en Loire Atlantique.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:34:45", "Tweet ID": 1616504521823485952, "Ville": "Nantes", "Tweet": "@Laextie @flavien_racine @Jules_LeNantais @FCNantes @FCN_Services Je croyais tu parle de Nantes - Juventus", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:32:44", "Tweet ID": 1616504011724623874, "Ville": "Nantes", "Tweet": "@victoireKeravel @Johanna_Rolland @fjdenantes @franceinfo Mais pas \u00e0 Nantes \ud83d\ude09", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:29:50", "Tweet ID": 1616503282465181702, "Ville": "Nantes", "Tweet": "#laicite 3 f\u00e9v. 23 Nantes. Caf\u00e9 la\u00efque \u00ab La jeunesse fran\u00e7aise, l'\u00e9cole et la R\u00e9publique \u00bb avec Iannis Roder (CLR Pays de la Loire, Nantes, 3 f\u00e9v. 23) https://t.co/bS5HZ4PgCL #CLR", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:29:25", "Tweet ID": 1616503179511824384, "Ville": "Nantes", "Tweet": "@Worshrimper Nope je me casse de Nantes en effet", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:28:08", "Tweet ID": 1616502856860987392, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Retraites: le gouvernement sous pression: La premi\u00e8re journ\u00e9e de mobilisation contre la r\u00e9forme des retraites a rassembl\u00e9 1,12 million de personnes dans la rue selon le Minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur, pr\u00e8s de deux millions selon les syndicats. Une r\u00e9ussite\u2026 https://t.co/0fz0z6Xdzh https://t.co/6yBy2NaJBF", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:24:46", "Tweet ID": 1616502006914650112, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Au cycliste qui est pass\u00e9 \u00e0 toute vitesse au feu rouge, rue Paul Bellamy \u00e0 19h20 \u00e0 Nantes, tu n\u2019as peur de rien toi. \ud83d\ude31\ud83d\ude31", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:24:38", "Tweet ID": 1616501973083164693, "Ville": "Nantes", "Tweet": "SDF frapp\u00e9 et tu\u00e9 \u00e0 Nantes\u00a0: magistrat emp\u00each\u00e9, proc\u00e8s renvoy\u00e9 https://t.co/g1HpCIw4de via @ouestfrance", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:17:36", "Tweet ID": 1616500203225337856, "Ville": "Nantes", "Tweet": "#\u00c9nergie : la reconversion de la centrale \u00e0 charbon de #Cordemais valid\u00e9e par l'\u00c9tat lire via \nhttps://t.co/HxuKcpDGMk \u2066@enedis\u2069 \u2066@Pcreuze\u2069 \u2066@EmmWargon\u2069 \u2066@jogatsby\u2069", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:16:37", "Tweet ID": 1616499957548343296, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Col\u00e8re des libraires nantais\u00a0: l\u2019universit\u00e9 les abandonne au profit d\u2019un fournisseur de Lyon https://t.co/kcQW4uRKCQ via @presseocean #Nantes", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:16:32", "Tweet ID": 1616499937495191557, "Ville": "Nantes", "Tweet": "@Truffaut Super \ud83d\ude0d. Je tente avec le magasin Truffaut Nantes/Orvault @thvlov3rs \nBon week-end", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:16:13", "Tweet ID": 1616499856494759942, "Ville": "Nantes", "Tweet": "@presseocean C est Nantes une merveille\ud83d\ude21", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:13:41", "Tweet ID": 1616499219946258433, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Au vu des r\u00e9sultats transmis par les f\u00e9d\u00e9rations @faureolivier\n recueille 50,8 % des voix. La commission de recollement se r\u00e9unit demain pr examiner et valider les r\u00e9sultats.Trouvons les voies de l'apaisement, du rassemblement. Ma r\u00e9action\ud83d\udc49 @OuestFrance44 https://t.co/CSiDQBOXeh", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:13:29", "Tweet ID": 1616499167118954498, "Ville": "Nantes", "Tweet": "@JimOzrins @uniqlo Quand ont auras  fais 3 fois les poches dont deux fois en deux jours pour te piquer ton t\u00e9l et oui tu veux de la lumi\u00e8re \u00e0 #Nantes !", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:12:17", "Tweet ID": 1616498867779821568, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Andy Delort s\u00e8che de nouveau l\u2019entra\u00eenement et fait le forcing pour rejoindre le FC Nantes #SportNantes #FCNantes #HBCNantes  https://t.co/YhFrHAO8PL", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:11:28", "Tweet ID": 1616498660363177990, "Ville": "Nantes", "Tweet": "@Alberich851 Il est fan de Nantes et parle de CSC ... https://t.co/NxERCqwto9", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:11:05", "Tweet ID": 1616498563600482306, "Ville": "Nantes", "Tweet": "@presseocean Marre des malfrats \u00e0 Nantes !", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:10:25", "Tweet ID": 1616498397841657863, "Ville": "Nantes", "Tweet": "\ud83d\udd34Un homme, braqu\u00e9 par une arme, s\u2019est fait voler son Audi RS Q8 dans la nuit de jeudi 19 \u00e0 vendredi, \u00e0 la Botti\u00e8re \u00e0 #Nantes.\nhttps://t.co/XpiQqpKTiV", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:07:26", "Tweet ID": 1616497647317143554, "Ville": "Nantes", "Tweet": "@SNCFVoyageurs Un TER bien charg\u00e9 entre La Roche et Nantes, mais des agents de la s\u00fbret\u00e9 ferroviaire squattent un carr\u00e9 de places assises. Dommage\u2026", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:06:31", "Tweet ID": 1616497416622034944, "Ville": "Nantes", "Tweet": "\ud83c\udf0dT\u00e9l\u00e9gram\ud83d\udc47https://t.co/kLyz4ibA5a\n\n#Java #Programming #Coding #100DaysofCode #poupettekenza #quebec #annacy #gamedev #anime #france #gamedevelopment #gamedesign #indiegame #mobilegaming #paris #Nantes #videogaming #qc2022 #gaming  #VMAs\u202f\u202f\u202f #beuh #TeamOM #delicavus #SDROL https://t.co/O1H2Ll6rVK", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:06:18", "Tweet ID": 1616497361450065923, "Ville": "Nantes", "Tweet": "\u26bd\ufe0f FC Nantes : en plus de Delort, Kombouar\u00e9 a d'autres plans pour la fin du mercato #FCNantes https://t.co/F7rfy6VNhN", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:06:18", "Tweet ID": 1616497360611250183, "Ville": "Nantes", "Tweet": "\u26bd\ufe0f  FC Nantes : en plus de Delort, Kombouar\u00e9 a d'autres plans pour la fin du mercato #ButFC https://t.co/8ThuFk6uk4", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:02:30", "Tweet ID": 1616496403525648385, "Ville": "Nantes", "Tweet": "21/01 3/4\n#Anniversaire #PaysdelaLoire\n1928: #MaineEtLoire #Angers La coll\u00e9giale Saint-Martin est class\u00e9e Monument Historique\n1956: #LoireAtlantique #Nantes #Presse \"Le Populaire\" prend le titre de \"L'Eclair\" (#PO)", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:01:38", "Tweet ID": 1616496186164219904, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Andy Delort part au bras de fer pour rejoindre Nantes\nSource : L'Equipe  #123INFO\nhttps://t.co/rndHMwGGaR", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:01:30", "Tweet ID": 1616496151871557648, "Ville": "Nantes", "Tweet": "21/01 2/4\n#Anniversaire #PaysdelaLoire #LoireAtlantique #Vend\u00e9e\nEn 1940, il fait -13,1\u00b0c &amp; en 1969, 17,6\u00b0c\n#Nantes #LaRocheSurYon", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:00:35", "Tweet ID": 1616495920404889603, "Ville": "Nantes", "Tweet": "#AndyDelort part au bras de fer pour rejoindre #Nantes https://t.co/ib67Rdxc25", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:54:08", "Tweet ID": 1616494298106568704, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Il porte 1 manteau marron fonc\u00e9, 1 jean fonc\u00e9 1 gilet jacquard \u00e9cru et bleu marine. Il conduit 1 c3 couleur blanche avec toit rouge. Nous avons contact\u00e9 plusieurs fois les h\u00f4pitaux et rien s\u2019il vous pla\u00eet \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #disparition #homme #nantes #orvault #saintherblain", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:53:31", "Tweet ID": 1616494142527311893, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Congr\u00e8s du PS. \u00ab\u00a0Il est urgent de se ressaisir\u00a0\u00bb, estime Johanna Rolland, maire de Nantes https://t.co/kjhwjwRm7F", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:48:54", "Tweet ID": 1616492981959131143, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Trafic, trams, finances\u2026 L'ann\u00e9e de tous les enjeux pour la TAN \u00e0 Nantes\n\u27a1\ufe0f https://t.co/caKKF3jBW2 https://t.co/eW7ocY4P94", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:45:13", "Tweet ID": 1616492055261241344, "Ville": "Nantes", "Tweet": "C\u2019est quoi \u00eatre maire ? Rencontre avec Rodolphe Amailland maire de Vertou.\n#vertou #vignoblenantais #nantes #nantesmetropole #loireatlantique #paysdelaloire #politique #actu #actunantes\n\u00a0https://t.co/suSKzSfdNh", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:44:06", "Tweet ID": 1616491773101998095, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Absent \u00e0 l'entra\u00eenement des Aiglons ce vendredi, Andy Delort souhaite rejoindre Nantes quitte \u00e0 aller au bras de fer avec Nice. Un d\u00e9part semble in\u00e9luctable. https://t.co/oHcXRXCGBq https://t.co/r9itOjShfv", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:40:58", "Tweet ID": 1616490987311726639, "Ville": "Nantes", "Tweet": "Voil\u00e0 comment est notre nom d\u2019utilisateur sur snap :Frappecali93  ne pas confondre \n\n#Frznce #Lyon #Lille #Corse #Brest #Lyon #Tourist #Metz #Angers #Strasbourg #Nantes #Angers #Toulouse #Metz #Bretagne #Hollyday #Bordeaux #Strasbourg #Montpellier #Cannabis #Javascript #Livrais https://t.co/FFttfRrMvt", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:39:57", "Tweet ID": 1616490729521680387, "Ville": "Nantes", "Tweet": "\ud83d\udce2 Nous \u00e9tions 50 000 dans les rues de Nantes hier contre la r\u00e9forme des retraites ! \ud83d\udd25\n. \nC\u2019est tous et toutes ensembles, d\u00e8s maintenant, en nous organisant sur nos lieux d\u2019\u00e9tudes et de travail, en \u00e9tant en lien avec les autres secteurs, et\nen nous pr\u00e9parant \u00e0 des gr\u00e8ves [...] https://t.co/cYKQXfSfyE", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:38:25", "Tweet ID": 1616490343364427804, "Ville": "Nantes", "Tweet": "@OuestFrance44 Nantes lyon sa serait bien. Et aussi Nantes st jean de Maurienne. Bref de Nantes de pouvoir aller partout en France et Europe limitrophes sans faire de changement de gare ou pass\u00e9 par Paris", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541362, 47.2186371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:27:04", "Tweet ID": 1616517685671591949, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@Cediabledepol Imagine sans les bourdes de Bastia et Saint \u00c9tienne...", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:30:14", "Tweet ID": 1616503383208169481, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "\ud83d\udccdSaint-\u00c9tienne\nCort\u00e8ge unitaire de la jeunesse combative\n\n- Le cort\u00e8ge a rassembl\u00e9 des centaines de jeunes d\u00e9termin\u00e9s\n- Le nouveau num\u00e9ro du journal @nlleepoque a \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9 par les militants de la Ligue\nOrganisons la suite de la riposte pour vaincre !\ud83d\udea9 https://t.co/uQKI0nDuKD", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:25:16", "Tweet ID": 1616502132634525696, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "Amical - Saint-Etienne battu de peu par Clermont\n\n\u2b07\ufe0fhttps://t.co/CFN7Fu9uB5", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:00:32", "Tweet ID": 1616495909008773125, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "[#Recensement ] \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\n \ud83d\udccd Du 19 janvier au 25 f\u00e9vrier et comme chaque ann\u00e9e, un recensement partiel de la population est effectu\u00e9 \u00e0 Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray par des agents publics.\nPlus d'infos sur notre site internet \u27a1\ufe0f https://t.co/1x0D2LJIZL\n#saintetiennedurouvray", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:43:54", "Tweet ID": 1616491721952751619, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@krush_captain J\u2019y \u00e9tais \u00e0 Saint-Etienne\u2026 De fervents supporters mais debile qui voulaient en d\u00e9coudre\u2026 Rest\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 3h du stade devant le stade avec la gendarmerie mobile le temps qu\u2019on puisse partir tranquillement, sous le froid", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:11:46", "Tweet ID": 1616483637557329920, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@nikop17 C\u2019est vrai @nikop17, sauf qu\u2019il peut rentrer contre ManU, Liverpool, Chelsea, Tottenham, Arsenal, Newcastle, West Ham ou Aston Villa, c\u2019est pas pareil que Monaco, Lyon, Lille, Saint-\u00c9tienne, Marseille, Angers, Rennes \ud83d\ude2d", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:41:33", "Tweet ID": 1616460934045630467, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "Seuls Alban Lafont et Al-Owais ont arr\u00eat\u00e9 un penalty de Neymar depuis qu'il est au PSG\n+ un poteau contre Saint-\u00c9tienne\nFaut se rendre compte quand m\u00eame...", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:38:59", "Tweet ID": 1616460287636275200, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "\ud83d\udea8Victoire \ud83d\udea8\nLe Tours Football Club remporte son match face l'Association sportive de Saint-\u00c9tienne sur le score impressionnant de 7 buts \u00e0 2 au Stade de la Vall\u00e9e du Cher\nBravo \u00e0 nos Ciels et Noirs \ud83d\udd35\u26ab\ufe0fqui sont 2\u00e8me de \n@Ligue1UberEats !", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:38:14", "Tweet ID": 1616460097814777856, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "\u2705 JOUR DE MATCH !\n\n\u26bd\ufe0f 17\u00e8me journ\u00e9e de championnat\n\ud83c\udd9a Association sportive de Saint-\u00c9tienne\n\ud83d\udd55 16h00\n\ud83c\udfdf\ufe0f Stade de la Vall\u00e9e du Cher\n\ud83d\udcbb Canal+\n\ud83d\udcf2 #TOURSASSE", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:14:30", "Tweet ID": 1616439025237217280, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "Les #Archives @saint_etienne_ proposent une nouvelle exposition, \"En guerre d'Alg\u00e9rie. R\u00e9cits partag\u00e9s\" : d\u00e9couvrez la riche programmation culturelle organis\u00e9e autour de l'\u00e9v\u00e9nement\nhttps://t.co/nAF4oo8TFx https://t.co/9A68qMI3YA", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:29:35", "Tweet ID": 1616427720937725952, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@e__zope @coupedefrance @OM_Officiel @staderennais @beinsports_FR @francetvsport Qd Saint \u00c9tienne va remonter donc dabs 2 ans", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:27:58", "Tweet ID": 1616427315147177987, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@sorreze Cath\u00e9drale Saint Etienne de Vienne", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:37:38", "Tweet ID": 1616384449184137217, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "#nowplaying on https://t.co/c2foLhmvf3 : Saint Etienne - 52 Pilot", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:54:19", "Tweet ID": 1616373547043102720, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "#GGRMC @Anais_Sainz\n@Olivier_Truchot @AlainMarschall \nA Saint-Etienne on pr\u00e9f\u00e8re cette pancarte.\nPour la r\u00e9f\u00e9rence voir @timmaymon https://t.co/bCcKmnFa4S", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:46:08", "Tweet ID": 1616371488776491019, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "Saint Etienne Puits Chatelus \u00e0 #Ch\u00e2telus (#Loire)  #CartePostaleAncienne \ud83d\udc49 https://t.co/Ow6DmElcw6 https://t.co/1EkDWzmm53", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:44:30", "Tweet ID": 1616371079802654720, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "\ud83c\udf99\ufe0f@antonin \u00e9tait au micro de @bleustetienne pour son nouveau roman \"Le Grand Incendie\" dans #CoteCulture \u00ab Livre catastrophe sur l'urgence climatique ! \u00bb \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @YTERROU \n\ud83d\udcda En librairie et sur @Lisez_officiel \n\ud83d\udcfb\ud83d\udc49https://t.co/o3oXI6DoiC https://t.co/amI6by0uWC", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:02:54", "Tweet ID": 1616360609926336512, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 Du coup, c'est fait. \nCela fait bel et bien 10 ANS AUJOURD'HUI qu'il n'y a pas eu au moins 5cm de neige au sol ici* \n\nEt d'ailleurs m\u00eame en fait 10 \u00e0 15cm en moyenne, le 20 Janvier 2013.\n\n* #Argenton-centre, entre le quartier Saint-Etienne et la Gare.\n#Neige #Disparition https://t.co/xE0tUyWSl3", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 08:57:47", "Tweet ID": 1616359319980892162, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "La commu des #girondins vous savez si le stade sera complet pour Bordeaux Saint \u00c9tienne le 4 mars ? \nPour mon retour au stade \u00e7a sera top de voir le VS et le stade en feu \u2764\ufe0f\n@diabate33 @EricDagrant", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 08:56:25", "Tweet ID": 1616358977566023680, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@SChesnel @ESJLille Le Barbue d'Anvers rue de Saint-Etienne. C'est juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Grand Place", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 08:16:12", "Tweet ID": 1616348859000659968, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "Vu hier soir, le spectacle de la compagnie Les chiens de Navarre, \u00ab\u00a0La vie est une f\u00eate\u00a0\u00bb @ Le Rive Gauche (Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray). Compl\u00e8tement fou et jouissif. Allez-y (sans les enfants). \n\nhttps://t.co/JPbNS3sp2q", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 07:56:05", "Tweet ID": 1616343792717545474, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@RockNicolas1 @L1NoContext Une autre vid\u00e9o disait que c\u2019\u00e9tait Bamba de Saint \u00c9tienne \ud83e\uddd0", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 06:17:38", "Tweet ID": 1616319019648172034, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@MichelPoulain @dolphinatelyd Saint Etienne", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 04:04:06", "Tweet ID": 1616285412355633154, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "[EN VILLE] La tendance m\u00e9t\u00e9o pour #StEtienne aujourd'hui (source prevision-meteoch). #M\u00e9t\u00e9o42. https://t.co/UOR9gagIgF", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 03:00:32", "Tweet ID": 1616269416940900353, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "ASSE Mercato : Valenciennes s'offre un joueur form\u00e9 \u00e0 Saint-Etienne #mercato #Transfert | https://t.co/JVW3V61Hh6 https://t.co/5pwQK1vCb1", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 23:06:37", "Tweet ID": 1616210547904745473, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "[EN VILLE] La tendance m\u00e9t\u00e9o pour #StEtienne demain (source prevision-meteoch). #M\u00e9t\u00e9o42. https://t.co/UOR9gagIgF", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 21:24:43", "Tweet ID": 1616184906261872673, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@tOm_brny envie de chialer pour city ? quel est ton \u00e9tat moral pour saint etienne \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 21:13:12", "Tweet ID": 1616182008597594184, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "Honn\u00eate j\u2019ai jamais vue de ma vie une \u00e9quipe aussi catastrophique que Tottenham m\u00eame Saint \u00c9tienne ils sont \u00e9tonn\u00e9s", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 20:40:12", "Tweet ID": 1616173702709747713, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "Saint-Etienne Le Kiosque a Musique \u00e0 #Saint\u00c9tienne (#Loire)  #CartePostaleAncienne \ud83d\udc49 https://t.co/ubBIM0oS3s https://t.co/lPZsH90XzY", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 19:31:47", "Tweet ID": 1616156484680974336, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@jmmousset @Demain_Vendee ETIENNE Klein, Bacrot, Chouard... \u00f4 saint Etienne, ?!42 la r\u00e9ponse -?Loire !oui- l\u00e0-bas vert bat toujours gr\u00e2ce \u00e0 la pluie souvent \"tony\" truande... merci fran\u00e7ais langage :)\n!ps: ?lire et l(o)ire cousins...", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 19:19:11", "Tweet ID": 1616153314252423182, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "A Roanne et Saint Etienne, nous \u00e9tions dans la rue.\nOn l\u00e2che rien !\n\n#greve19janvier #manifestation #manifestation19janvier", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 18:11:42", "Tweet ID": 1616136332975161345, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "bouteille \u00e0 la mer quelqu\u2019un aurait de la venlafaxine/Effexor en 150 \u00e0 me d\u00e9panner vers Saint \u00c9tienne ? ou jsp si y a possibilit\u00e9 de l\u2019envoyer je suis une MERDE", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 18:00:32", "Tweet ID": 1616133521549967361, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "#Linky #enedis\n\ud83d\udc49 Lire notre article en acc\u00e8s libre : https://t.co/23jYQGdO6g\n\nLe 1er d\u00e9cembre, le tribunal de Saint-\u00c9tienne a ordonn\u00e9 \u00e0 Enedis de remplacer chez un particulier le compteur Linky par un non-communicant. https://t.co/eiLOXA0hOW", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 17:11:00", "Tweet ID": 1616121057932460044, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "Expo Ailleurs : Marcelle Cahn. En qu\u00eate d'espace - Mus\u00e9e d'art moderne et contemporain Saint-Etienne M\u00e9tropole - Jusqu'au 5 mars 2023\nhttps://t.co/FJc2fjEQGN\n@mamc_st_etienne @annesamsoncom\n#expo #ailleurs #expomarcellecahn #enquetedespace #mamcsaintetienne #marcellecahn #art https://t.co/nTJ7kwHt2i", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 17:07:37", "Tweet ID": 1616120205146755073, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "40 000 \u00e0 Lyon\n25 000 \u00e0 Montpellier\n45 000 \u00e0 Nantes\n30 000 \u00e0 Clermont-Ferrand \n140 000 \u00e0 Marseille\n50 000 \u00e0 Toulouse\n50 000 \u00e0 Saint-\u00c9tienne\n35 000 \u00e0 Grenoble\n25 000 \u00e0 Rennes\n20 000 \u00e0 Perpignan\n60 000 \u00e0 Bordeaux\n20 000 \u00e0 Caen\nPlus de 400 000 \u00e0 Paris #greve19janvier #manifestation", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 16:24:58", "Tweet ID": 1616109470714859520, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@Santi_J_FM J'esp\u00e8re pas un contrat de 6 mois comme Saint-\u00c9tienne... \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f Bonne nouvelle si \u00e7a se confirme. Donc Doumbia \u00e0 de tr\u00e8s fortes chances de partir ce mercato !", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 16:21:31", "Tweet ID": 1616108602699444224, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@KdrBamba @Ofabio3 Au fait j'ai vu ton entr\u00e9e face \u00e0 Niort et je n'ai pas \u00e9t\u00e9 surpris par ton talent \ud83d\udcaa. Avec les 5 nouvelles recrues Saint-\u00c9tienne doit se sauver et \u00e7a me ferait plaisir car c'est un club mythique de France \ud83d\ude0a... allez Nantes \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b https://t.co/OWJ672dtNX", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 16:20:31", "Tweet ID": 1616108352278495239, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@gim_chupapi Marseille Lyon Monaco\u2026Nantes Saint-Etienne quand tu calcule le avant et apr\u00e8s l\u2019\u00e8re qataris plus 8 sacre pour PSG hein contre 2 avant tout \u00e7a", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 16:07:20", "Tweet ID": 1616105035829493763, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@lequipedegreg Lyon avec Blanc ils vont rejoindre leurs amis Saint Etienne.", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 15:03:42", "Tweet ID": 1616089021565779970, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "#Macron #r\u00e9formedesretraites .\n#Saint-Etienne cours Fauriel malgr\u00e9 le froid et la neige. Une affluence incroyable et une foule dense et respectueuse venue faire entendre sa d\u00e9sapprobation. https://t.co/9gwCsZQJ1q", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 14:59:45", "Tweet ID": 1616088026027036674, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "La pancarte d'un St\u00e9phanois \u00e0 Saint-\u00c9tienne lors de la manifestation contre la r\u00e9forme des retraites. \ud83d\ude2d\n\n\ud83d\udcf8 @AnthonyPerrel https://t.co/oCINpn2QDI", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 14:58:50", "Tweet ID": 1616087796908949507, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "40 000 \u00e0 Lyon\n25 000 \u00e0 Montpellier\n45 000 \u00e0 Nantes\n30 000 \u00e0 Clermont-Ferrand \n140 000 \u00e0 Marseille\n50 000 \u00e0 Toulouse\n50 000 \u00e0 Saint-\u00c9tienne\n35 000 \u00e0 Grenoble\n25 000 \u00e0 Rennes\n20 000 \u00e0 Perpignan\n60 000 \u00e0 Bordeaux\n20 000 \u00e0 Caen\nDes centaines de milliers \u00e0 Paris !\n#greve19janvier", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 14:47:52", "Tweet ID": 1616085036846940160, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "Faut trop \u00eatre \u00e9go\u00efste pour vouloir rester au Parc\n\nOn est plus en 2009 les anciens !!!! Les psg Saint-etienne a 20\u20ac, jusqu\u2019\u00e0 1h avant le match sans trembler t\u2019as une place, c finiiii\n\nLe PSG d\u2019aujourd\u2019hui m\u00e9rite 80 000 places https://t.co/D0rCoIh39V", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 13:52:38", "Tweet ID": 1616071134998564867, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@Bellinghamos_ @ActuFoot_ @RMCsport Tu sais tr\u00e8s bien que vous allez rejoindre Saint-Etienne si \u00e7a se produit", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 12:40:51", "Tweet ID": 1616053072089726977, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "\ud83c\udf99 Entretien ML2 - Victor Lobry (Saint-Etienne) : \u00ab Depuis la tr\u00eave Coupe du Monde, on sent un autre \u00e9tat d'esprit \u00bb\n\nLe milieu de @ASSEofficiel se confie \u00e0 ML2 \u00e0 la mi-saison \ud83d\udc47 https://t.co/ymfzT5uobI\n\n#ASSE", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 12:21:36", "Tweet ID": 1616048228184596482, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "En direct. R\u00e9forme des retraites : au moins 5 000 personnes \u00e0 Roanne, 10 000 \u00e0 Saint-\u00c9tienne - https://t.co/wkPJ93dCg3", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 12:19:43", "Tweet ID": 1616047751829278720, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@GuillaumeTarpi @laprovence Le geste est certes horrible \u00e0 voir mais 7 match c\u2019est tout simplement une honte quand tu vois que Zlatan en avait pris 2 apr\u00e8s son geste \u00e0 saint \u00c9tienne, un football a deux vitesse ! \ud83e\udd2e", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 12:15:58", "Tweet ID": 1616046808559386625, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "Marseille, Toulouse, Nice, Lyon, Avignon, Clermont-Ferrand, Le Havre, Montpellier, Mulhouse, Rouen, Saint-Etienne...\n\nEnorme mobilisation contre la #ReformeDesRetraites\n\nMusiques @LesRosies : \"Nous, on veut vire\" et \"A cause de Macron\"\n\n#Manif19Janvier #Greve19janvier https://t.co/VeCiid6MuN", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 12:15:05", "Tweet ID": 1616046587293073408, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "Saint-Etienne oblige, le chant habituellement lanc\u00e9 par les supporters de Verts \u00ab\u00a0Chalalala\u00a0\u00bb est lanc\u00e9 par les manifestants, la manifestation se termine en chant https://t.co/dTXTr1mYE9", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 12:00:32", "Tweet ID": 1616042922528358402, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "13h00 - La #manifestation contre la #ReformeDesRetraites se poursuit avec un rassemblement place H\u00f4tel de Ville \u00e0 Saint-\u00c9tienne. https://t.co/wLUh57eJNQ", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 11:18:02", "Tweet ID": 1616032227422359552, "Ville": "Saint-\u00c9tienne", "Tweet": "@85000sophie Saint-Etienne est \u00e0 15km de chez moi... et go", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.48}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:26:23", "Tweet ID": 1616517515517038596, "Ville": "Reims", "Tweet": "La fraude au PS est r\u00e9currente. On se souvient de Reims\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/BC8787jaiz", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:15:01", "Tweet ID": 1616514653458145280, "Ville": "Reims", "Tweet": "@mlebranchu @NicolasMayerNMR Comme en 2008,triche du congr\u00e8s de Reims", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:45:07", "Tweet ID": 1616507130344837132, "Ville": "Reims", "Tweet": "Avec la guerre Faure/Mayer-Rossignol, le PS rejoue le Congr\u00e8s de Reims, version lilliputienne https://t.co/gUpyBVpNpp", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:39:43", "Tweet ID": 1616505771918823450, "Ville": "Reims", "Tweet": "@JulienDemaison7 @Santi_J_FM @La_Melooow @sebnonda Mama balde de Troyes ou balogun de Reims.\nQuoi que balogun est pr\u00eat\u00e9 par un club anglais.", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:39:05", "Tweet ID": 1616505609192624129, "Ville": "Reims", "Tweet": "L\u00e9gislative partielle\u00a0: dans la Marne, le RN surfe sur les retraites et les ZFE: Anne-Sophie Frigout, d\u00e9put\u00e9e sortante, esp\u00e8re battre la candidate macroniste en lui reprochant la zone \u00e0 faibles \u00e9missions de Reims. Mais c\u2019est la r\u00e9forme des retraites qui\u2026 https://t.co/865S4VSA2Q https://t.co/oTuWB4tDO0", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:30:48", "Tweet ID": 1616503526762356736, "Ville": "Reims", "Tweet": "D1F : le groupe des bordelaises face \u00e0 Reims #Girondins https://t.co/4vFjsFJME2", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:25:22", "Tweet ID": 1616502160715292672, "Ville": "Reims", "Tweet": "Non, le #PS ne rejoue pas le vote frauduleux de #Reims (o\u00f9 honteusement, la justice n'avait pas \u00e9t\u00e9 saisie). Nicolas Mayer Rossignol : \"S\u2019il faut que la justice se prononce pour annuler un scrutin, pour le tenir \u00e0 nouveau, nous le demanderons\" https://t.co/c9v02G5nBu", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:22:10", "Tweet ID": 1616501352208670725, "Ville": "Reims", "Tweet": "Si je comprends bien : @faureolivier #Reims un peu plus le @partisocialiste #CongresPS (les sp\u00e9cialistes comprendront)", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:00:02", "Tweet ID": 1616495781535424516, "Ville": "Reims", "Tweet": "D\u00e9couvrez le groupe retenu par Patrice Lair pour le d\u00e9placement \u00e0 Reims demain ! \ud83d\udd35\u26aa #SDRFCGB https://t.co/cG4PKpNuyp", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:36:37", "Tweet ID": 1616489889926610960, "Ville": "Reims", "Tweet": "Ce dimanche 22 janvier, si vous habitez dans la #Marne pr\u00e8s de #Reims, vous pouvez faire \u00e9lire un nouveau d\u00e9put\u00e9 #NUPES. \n\nIl s'appelle @PateVictorien et il a tout mon soutien ! \n\nFaites \u00e9lire un d\u00e9put\u00e9 qui s'oppose \u00e0 la #ReformeDesRetraites et propose la retraite \u00e0 60 ans ! https://t.co/VVq6sMppaT", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:05:45", "Tweet ID": 1616482124084969472, "Ville": "Reims", "Tweet": "@UNI_Reims Bravo @TassiersM pour avoir repr\u00e9sent\u00e9 notre d\u00e9put\u00e9e sortante @asfrigout et merci \u00e0 l\u2019Uni Reims pour ce d\u00e9bat \ud83d\ude09", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:43:24", "Tweet ID": 1616476499384598531, "Ville": "Reims", "Tweet": "Lyon : Damien Da Silva \nNice : Lucas Da Cunha \nReims : Hamari Traor\u00e9\nToulouse : Philippe Montanier \nNantes : Ermir Lenjani\nTroyes : mdr\nMontpellier : Pedro Mendes \n2/3", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:11:54", "Tweet ID": 1616468569922887682, "Ville": "Reims", "Tweet": "Ligue 1. La r\u00e9serve d\u00e9pos\u00e9e par Reims contre Nice d\u00e9clar\u00e9e irrecevable par la LFP https://t.co/UG1E8pPQq7", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:00:51", "Tweet ID": 1616465790621941763, "Ville": "Reims", "Tweet": "\ud83d\udccc Le jeudi 16/02/23 de 9h \u00e0 13h en visioconf\u00e9rence,  1\u00e8re Matin\u00e9e d\u2019\u00e9tudes du r\u00e9seau des doctorants CIFRE Mutualistes, organis\u00e9e avec l\u2019Universit\u00e9 de Reims Champagne-Ardenne.\n\n\u25fd Plus d'informations ici :\n\ud83d\udc49 https://t.co/vESjdu5YCV\n\nInscription : \ud83d\udce7 carole.messalati@mutualite.fr", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:47:25", "Tweet ID": 1616462409299857410, "Ville": "Reims", "Tweet": "Ligue 1: La LFP d\u00e9clare la r\u00e9serve d\u00e9pos\u00e9e par Reims contre Nice irrecevable https://t.co/PzYbz9M0rZ", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:41:31", "Tweet ID": 1616460924503695368, "Ville": "Reims", "Tweet": "Le PS rejoue le Congr\u00e8s de Reims, version lilliputienne \u2013 via \u2066@JadeToussay\u2069 et \u2066@AnthoBerthelier\u2069 @LeHuffPost #CongresPS  https://t.co/kqLCLvJDes", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:38:49", "Tweet ID": 1616460245743583233, "Ville": "Reims", "Tweet": "#REIMS\nJeudi 16 \u00e0 partir de 19h / Thursday 16 February from 7 pm\n\nRencontre informelle avec les alumni #MBA, la nouvelle promo, la facult\u00e9 et le staff / Meet local #MBA alumni, the new cohort, the faculty &amp; staff\n\nD\u00e9tails &amp; inscrip\u2026https://t.co/jqbiWiMHQ1 https://t.co/PplPGbtmmG", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:08:38", "Tweet ID": 1616452649125019648, "Ville": "Reims", "Tweet": "Avec la guerre Faure/Mayer-Rossignol, le PS rejoue le Congr\u00e8s de Reims, version lilliputienne https://t.co/MfJG4MDUa1", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:01:32", "Tweet ID": 1616450863135920128, "Ville": "Reims", "Tweet": "La r\u00e9serve de Reims d\u00e9pos\u00e9e apr\u00e8s le nul contre Nice jug\u00e9e irrecevable\nSource : L'Equipe  #123INFO\nhttps://t.co/UyKt8KJPy5", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:59:06", "Tweet ID": 1616450250742419459, "Ville": "Reims", "Tweet": "Visite de la Cath\u00e9drale de Reims. \nContinuons le combat pour notre civilisation.   \nStanislas Rigault https://t.co/6E3E3HYeWS", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:46:45", "Tweet ID": 1616447141613813760, "Ville": "Reims", "Tweet": "@NissaAB @StadeDeReims d\u00e9cid\u00e9ment votre mentalit\u00e9 est rester a reims", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:42:40", "Tweet ID": 1616446112600322049, "Ville": "Reims", "Tweet": "La r\u00e9serve de #Reims d\u00e9pos\u00e9e apr\u00e8s le nul contre #Nice jug\u00e9e irrecevable https://t.co/8TcWSnTLgk", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:37:14", "Tweet ID": 1616444747383726081, "Ville": "Reims", "Tweet": "@mehdi_reims @AldoSterone111 La certitude du titre est bien \u00e9branl\u00e9e, le cot\u00e9 putaclic est quand m\u00eame bien d\u00e9montr\u00e9 \u00e0 ce stade \ud83d\ude09", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:00:03", "Tweet ID": 1616435388804915200, "Ville": "Reims", "Tweet": "\u26bd\ufe0f Ils affrontent Reims et Lyon en 16e de finale de la Coupe de France\ud83d\udd34\ud83c\udf99\ufe0f Alexandre Lavenant, capitaine des Herbiers @VHFootOfficiel (National 2), et Nassim Akrour, attaquant de Chamb\u00e9ry @ChambeSF (National 3), sont les invit\u00e9s de #RTLFoot demain ce soir \u00e0 20H \ud83d\udc48 https://t.co/Igf4kyr8fc", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:58:38", "Tweet ID": 1616435031265755136, "Ville": "Reims", "Tweet": "Formation sur les \u00e9valuations d\u2019impact et facilitation de l\u2019atelier \u201cO\u00f9 sont les preuves ?\u201d par l\u2019\u00e9quipe IDEE \u00e0 l\u2019@AcReims vendredi dernier. \ud83d\ude4fMerci \u00e0 @NadiaMenacer, inspectrice de l'Acad\u00e9mie de Reims pour l\u2019organisation de cette journ\u00e9e et \u00e0 tous les participants. https://t.co/0xPqfL3yfC", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:41:26", "Tweet ID": 1616430704744714240, "Ville": "Reims", "Tweet": "\ud83d\udea8 Besiktas aurait transmis une offre pour le d\u00e9fenseur du Stade de Reims, Andreaw Gravillon !\n\n@yagosabuncuoglu\n\n#Mercato #SDR #Reims https://t.co/nw7qsvgjiD", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:57:06", "Tweet ID": 1616419549322137601, "Ville": "Reims", "Tweet": "@Artefact_3000 Reims est en revanche la ville d\u2019origine de son professeur et fr\u00e8re d\u2019esprit, Didier Eribon, dont le r\u00e9cit \u00ab\u00a0Retour \u00e0 Reims\u00a0\u00bb sur l\u2019invention de soi et les trajectoires individuelles vs les d\u00e9terminismes collectifs est passionnant :)", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:54:21", "Tweet ID": 1616418855139831809, "Ville": "Reims", "Tweet": "@mehdi_reims @NSylvia10 @canardenchaine @KevChtn Marie \u00e9tait juive, pourtant", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:41:48", "Tweet ID": 1616415697524908034, "Ville": "Reims", "Tweet": "@EdChirac Du Congr\u00e8s de Reims, oui\u2026", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:27:09", "Tweet ID": 1616412009565749252, "Ville": "Reims", "Tweet": "@fhouste Tout va bien \ud83d\ude0a Si, oui, l'Art d\u00e9co et Reims, c'est normal : \nhttps://t.co/aGkQbOUsPA", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:26:55", "Tweet ID": 1616411953722793985, "Ville": "Reims", "Tweet": "@profdhistgeo \u00e7a s'est d\u00e9j\u00e0 pass\u00e9 \u00e0 Rennes en 1989, \u00e0 Reims en 2008, ente Aubry et Royal, il a fallu recompter et ca s'est joue a quelques centaines de voix, il faut le maximum de transparence et de loyaute dans la democratie perso je suis pour le vote sur les motions, pas sur les personnes", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:19:21", "Tweet ID": 1616410049261215744, "Ville": "Reims", "Tweet": "@SLeFoll @faureolivier @partisocialiste Vous oubliez celui de Reims.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:06:39", "Tweet ID": 1616406851293175812, "Ville": "Reims", "Tweet": "Le site : https://t.co/dP0Hqr9cQf", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:04:19", "Tweet ID": 1616406263914532867, "Ville": "Reims", "Tweet": "Le Parti socialiste annonce la r\u00e9\u00e9lection d\u2019Olivier Faure dans la confusion. Treize ans apr\u00e8s le congr\u00e8s de Reims, le PS s\u2019est \u00e0 nouveau montr\u00e9 incapable de mener sereinement une proc\u00e9dure de d\u00e9mocratie interne. | par @sandrinecassini https://t.co/5QHISaaQA0", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:48:57", "Tweet ID": 1616402399337353216, "Ville": "Reims", "Tweet": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 La LFP juge \"irrecevable\" la r\u00e9serve d\u00e9pos\u00e9e par le Stade de Reims !\nhttps://t.co/PZWwNuMBNw", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:22:24", "Tweet ID": 1616395714073952258, "Ville": "Reims", "Tweet": "\u00c9lection l\u00e9gislative partielle de Reims-Fismes : on vote ce dimanche 22 janvier dans la deuxi\u00e8me circonscription de la Marne https://t.co/2ABwCCKSCy #auvergne", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:13:33", "Tweet ID": 1616393486894338050, "Ville": "Reims", "Tweet": "@VDuchaussoy \u00e7a s'est d\u00e9j\u00e0 pass\u00e9 \u00e0 Rennes en 1989, \u00e0 Reims en 2008, entre Aubry et Royal, il a fallu recompter et ca s'est joue a quelques centaines de voix, il faut le maximum de transparence et de loyaute dans la democratie perso je suis pour le vote sur les motions, pas sur les personnes", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:12:56", "Tweet ID": 1616393331843665920, "Ville": "Reims", "Tweet": "Selon les informations de RMC Sport, la r\u00e9serve d\u00e9pos\u00e9e par Reims apr\u00e8s son nul face \u00e0 Nice (0-0), concernant la pr\u00e9sence sur la feuille de match de Laurent Bessi\u00e8re, responsable de la performance, a \u00e9t\u00e9 jug\u00e9e irrecevable\n\nhttps://t.co/eIWngX4GhM", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:00:25", "Tweet ID": 1616390184257347585, "Ville": "Reims", "Tweet": "Reims : la r\u00e9serve pos\u00e9e contre Nice rejet\u00e9e ! #FootNational https://t.co/VTOt7cKppt", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:50:33", "Tweet ID": 1616387699031556096, "Ville": "Reims", "Tweet": "J'avais oubli\u00e9 \u00e0 quel point les #CongresPS \u00e9taient croustillants. Depuis Epinay, c'est rebondissement sur rebondissement et mention sp\u00e9ciale pour le Congr\u00e8s de Reims en 2008 (\u00e0 jamais le plus divertissant).\ud83c\udf7f", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:45:28", "Tweet ID": 1616386421383741440, "Ville": "Reims", "Tweet": "Bande d'idiots Reims mdrr. https://t.co/bff5vxNHcj", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:19:00", "Tweet ID": 1616379759851618306, "Ville": "Reims", "Tweet": "Pannus s\u2019invite \u00e0 Reims https://t.co/1lyLJbZYSR", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:06:44", "Tweet ID": 1616376674979057664, "Ville": "Reims", "Tweet": "\ud83c\udf81\ud83d\udc2d\ud83d\udecd\ufe0f La Boutique de Mode d'Hiver des Petits Malins\u2728\ud83d\udc36\ud83e\uddf5\ud83d\udc57\ud83d\udc95! \ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc30\ud83c\udf81\n\n#France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #vendredi #samedi #mode #soldes https://t.co/4xSV90e3WB", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:00:01", "Tweet ID": 1616374983843774465, "Ville": "Reims", "Tweet": "Le Lyc\u00e9e Lassalle Reims #Thillois vous ouvre ses portes ce samedi !\n\n#jpo #portesouvertes #lyceethillois #reims https://t.co/8d5AxE3Tf4", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:39:42", "Tweet ID": 1616369870777581568, "Ville": "Reims", "Tweet": "@Bigzzz35_ Vasi certes y\u2019a attentat mais 7 match faut pas abus\u00e9 , \u00e7a aurai \u00e9t\u00e9 un joueur \u00e0 anger ou reims jamais j\u2019aurai eu 7 match", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:25:47", "Tweet ID": 1616366369330585601, "Ville": "Reims", "Tweet": "@ainakuric @enmarchemarne @UnionArdennais @France3CA @fbleuchampagne @horizons_reims @DemMarne C'est totalement faux !", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:18:49", "Tweet ID": 1616364613150412803, "Ville": "Reims", "Tweet": "\ud83c\udf81\ud83d\udc67\ud83d\udecd\ufe0f La Boutique de Mode d'Hiver Playmobil\u2728\ud83e\uddf5\ud83d\udc57\ud83d\udc95! \ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udf81\n\n@Playmobil #France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #vendredi #samedi https://t.co/Kn1jYg1bLv", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:12:10", "Tweet ID": 1616362940336332801, "Ville": "Reims", "Tweet": "@PernelRichardot @partisocialiste \u00e7a s'est d\u00e9j\u00e0 pass\u00e9 \u00e0 Rennes en 1989, \u00e0 Reims en 2008, \nente Aubry et Royal, il a fallu recompter et ca s'est joue a quelques centaines de voix,\nil faut le maximum de transparence et de loyaute dans la democratie\nperso je suis pour le vote sur les motions, pas sur les personnes", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:09:06", "Tweet ID": 1616362168211099648, "Ville": "Reims", "Tweet": "Impression de retrouver mes 17 ans avec tous ces souvenirs qui remontent du #CongresPS de Reims et de son \u00e9lection \u00e9pique de la Premi\u00e8re secr\u00e9taire.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 08:55:13", "Tweet ID": 1616358674779475968, "Ville": "Reims", "Tweet": "@SocAuthentik @partisocialiste non \u00e7a ressemble encore \u00e0 ce qui s'est pass\u00e9 a Reims en 2008, entre Aubry et Royal ce fut a quelques centaines de voix pr\u00e9s \nil avait fallu recompter\ncomme quoi, il faut le maximum de democratie m\u00e9ticuleuse, pointilleuse, scrupuleuse, de transparence", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.44}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.031926, 49.2577886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:08:03", "Tweet ID": 1616512900662759449, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Cath\u00e9drale Saint-B\u00e9nigne \u00e0 #Dijon (#C\u00f4teDOr) Crypte et cath\u00e9drale Saint-B\u00e9nigne : voir notice PA00112249.\nSuite \ud83d\udc49 https://t.co/AZppsXtU48\n#Patrimoine #MonumentHistorique https://t.co/LfhH4tnj1s", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:56:18", "Tweet ID": 1616509942441332736, "Ville": "Dijon", "Tweet": "#Dijon Vestiges de la Chartreuse de Champmol des #DucsdeBourgogne. Le Puits de Mo\u00efse (1395-1405) de #ClausSluter, le portail de l'\u00e9glise originale, une tourelle, le puits de Jacob. Merveilleux ! #patrimoinehistorique #histoire https://t.co/PdLwgXm7nc", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:44:52", "Tweet ID": 1616507064381214720, "Ville": "Dijon", "Tweet": "@Guglielminetti @monicneron J'esp\u00e8re qu'il va t'envoyer un jambon persill\u00e9 qui est une sp\u00e9cialit\u00e9 de Dijon au Qu\u00e9bec \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:16:53", "Tweet ID": 1616500022241071114, "Ville": "Dijon", "Tweet": "@gandalforion @FirstPrintFRA Tu viendras nous voir le 9 \u00e0 Dijon ?", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:08:25", "Tweet ID": 1616497892780552193, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Dinguerie je viens de faire mes Uv sur Dijon \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d en tant que parisienne je souffre ici !", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:05:00", "Tweet ID": 1616497032918695936, "Ville": "Dijon", "Tweet": "La neige revient, des coups de feu pr\u00e8s d'un coll\u00e8ge de la Ni\u00e8vre, le d\u00e9collage des m\u00e9decins de Dijon \u00e0 Nevers confirm\u00e9... L'actu \u00e0 retenir de ce vendredi\n\nhttps://t.co/awvbVa2v0t https://t.co/7FbkWcSxNJ", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:03:11", "Tweet ID": 1616496574997188611, "Ville": "Dijon", "Tweet": "@Emmainbxl @tinynews_be Il existe des moutardes AOC (Bourgogne) mais certainement pas celles de Dijon dont la majorit\u00e9 est produite \u00e0 l'\u00e9tranger, surtout les grains de moutarde", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:01:30", "Tweet ID": 1616496150642565122, "Ville": "Dijon", "Tweet": "@tinynews_be Et encore, la moutarde de Dijon n'est pas vraiment de Dijon\nGo\u00fbtez plut\u00f4t celle de Bourgogne\n\nQuant aux frites, on les a invent\u00e9es mais elles restent meilleures chez vous, faut l'admettre https://t.co/MSNvwq3fvW", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:52:37", "Tweet ID": 1616493918073327625, "Ville": "Dijon", "Tweet": "La joueuse pr\u00eat\u00e9e par le #PSG \u00e0 Dijon Oc\u00e9ane Hurtr\u00e9 doit pr\u00e9matur\u00e9ment mettre fin \u00e0 sa saison, bless\u00e9e \u00e0 la cheville \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/qd8sPaDYQ1", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:55:33", "Tweet ID": 1616479554842906626, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Cabride de Dijon \u00e0 Laroche-Migennes en BB26000 \u00e0 120km/h https://t.co/g6iT6wq8eY via @YouTube", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:08:33", "Tweet ID": 1616467728553984002, "Ville": "Dijon", "Tweet": "@zippolim1 Si pour ces quatre l\u00e0, plus Autun, Arles, Dijon, Senlis, Paris", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:10:40", "Tweet ID": 1616453161564393475, "Ville": "Dijon", "Tweet": "@Patamr27 @CanalSupporters @FabriceHawkins T\u2019as pris un score de tennis en jouant avec Bakker, Dagba et Danilo en d\u00e9fense ? Faudrait peux-\u00eatre arr\u00eater de croire que notre \u00e9quipe c\u2019est Dijon hein\u2026", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:01:03", "Tweet ID": 1616450742428258306, "Ville": "Dijon", "Tweet": "A quelques kilom\u00e8tres pr\u00e8s, vous auriez pu voter Lyon ou Dijon \ud83d\ude09 #Humour https://t.co/WTbAmIC4U9", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:51:43", "Tweet ID": 1616448392602816513, "Ville": "Dijon", "Tweet": "@holy_unk tu es de lyon ou dijon ? ou le 23 c'est juste une journee a dijon?", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:13:52", "Tweet ID": 1616438864779907074, "Ville": "Dijon", "Tweet": "@LudoSgr @LucaSimonin @AnasseKazib Tu viens de Dijon et t\u2019ecoutes de la techno fils de pute arrete de faire le politicien ici", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:03:46", "Tweet ID": 1616436323820212224, "Ville": "Dijon", "Tweet": "@GuillaumeGrlt @NicolasMayerNMR @RefondationsBFC @Refondations1 Avec l'appui du Maire de Dijon soutient de Macron", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:00:50", "Tweet ID": 1616435588223180801, "Ville": "Dijon", "Tweet": "A Chevigny Saint-Sauveur, pr\u00e8s de Dijon,  les habitants ont re\u00e7u un ch\u00e9quier de r\u00e9ductions pour les commerces de proximit\u00e9. @valerecorreard pr\u00e9sente diff\u00e9rentes initiatives pour consommer local \u00e0 petit budget dans \"#MaFrance face \u00e0 la vie ch\u00e8re\"\nhttps://t.co/1Rj3Pd6GLe https://t.co/wPASsVoDxT", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:43:08", "Tweet ID": 1616416033639919618, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Casting Dijon : femmes, hommes et enfants pour un film avec Jonathan Cohen: Pour le tournage du long-m\u00e9trage \u201cLes Leroy\u201d, avec Jonathan Cohen et Charlotte Gainsbourg, directrice de casting recherche les profils suivants : \n\n- des femmes et hommes et\u2026 https://t.co/HWlawb0F5i https://t.co/75Vi0BKfnJ", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:37:21", "Tweet ID": 1616414577230770176, "Ville": "Dijon", "Tweet": "@emelyne_eme bon m\u00eame si j\u2019aimerais que tu restes \u00e0 Dijon\u2026 je te souhaite d\u2019avoir ton permis!!! Mais allez, ce n\u2019est rien, c\u2019est s\u00fbr que \u00e7a fait chier, mais faut que tu repartes direct et que tu laisses pas couler", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:21:16", "Tweet ID": 1616410530922565637, "Ville": "Dijon", "Tweet": "@FFLose faut pas regarder Wikip\u00e9dia @FFLose ! Dijon s'est arr\u00eat\u00e9 \u00e0 11 d\u00e9faites, j'ai \u00e9t\u00e9 v\u00e9rifi\u00e9 il n'ont fait que 11 d\u00e9faites d'affil\u00e9s entre la J22 et J32 ;-)", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:20:00", "Tweet ID": 1616410211043999744, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Flying doctors : le premier avion Dijon-Nevers d\u00e9collera jeudi 26 janvier \u00e0 8 h 15  https://t.co/AkiDJBToNP https://t.co/qni5qJLxA0", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:05:14", "Tweet ID": 1616406494513168389, "Ville": "Dijon", "Tweet": "J\u2019ai h\u00e9sit\u00e9 avec le deuxi\u00e8me match des influenceurs de la semaine, mais j\u2019ai finalement opt\u00e9 pour un (plus) int\u00e9ressant Nanterre (@Nanterre92) contre Dijon (@jdadijonbasket) demain soir.\n\nNiveau parking, c\u2019est comment ?", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:00:51", "Tweet ID": 1616405390509449217, "Ville": "Dijon", "Tweet": "#FlyingDoctors : le premier avion Dijon-Nevers d\u00e9collera jeudi 26 janvier \u00e0 8 h 15 #France #Ni\u00e8vre #Sant\u00e9 #D\u00e9sertM\u00e9dical\n&gt;&gt;\nhttps://t.co/Jj8741tab7 https://t.co/23s6QWVl12", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:00:03", "Tweet ID": 1616405190634094595, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Ses quatre sacres en Coupe de France avec Rouen, Dijon, Angers et Lyon, l'@Accor_Arena, son prono pour la finale entre @Lesrapacesdegap et les @bruleursdeloups... retrouvez notre entretien complet avec le d\u00e9fenseur fran\u00e7ais C\u00e9dric Custosse \ud83d\udde3\ufe0f\n\n#CdFHockey\n\nhttps://t.co/a7LWO1hJjN", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:56:42", "Tweet ID": 1616404348333953026, "Ville": "Dijon", "Tweet": "@stephanematthey 12K \u00e0 Bezac et 13k \u00e0 Dijon ^^ \nC'est peut-\u00eatre un peu exag\u00e9r\u00e9 ;-) \n10% de la population des agglom\u00e9rations de ces villes en comptant les enfants ;-) \n80K \u00e0 Paris, c'est d\u00e9j\u00e0 \u00e9norme comme score, longtemps que ce n'\u00e9tait pas arriv\u00e9e.", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:13:04", "Tweet ID": 1616378265714790401, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Un plan de 16 actions pour r\u00e9duire les chutes des plus de 65 ans en Bourgogne Franche-Comt\u00e9 https://t.co/27ccsyDu3w https://t.co/UaixoZ4y0b", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:11:39", "Tweet ID": 1616377912411951107, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Cet \u00e9v\u00e9nement pourrait vous int\u00e9resser.\nLe 16 mai 2023 au Palais des Congr\u00e8s de Dijon se tiendra le 1er congr\u00e8s R\u00e9habilitation Psychosociale Bourgogne Franche Comt\u00e9 \u00ab D\u00e9poussi\u00e9rer les approches du r\u00e9tablissement \u00bb\nPlus d'info :\n\ud83d\udc49https://t.co/no5IR0V9JQ\n#SanteMentale #Psychiatry https://t.co/xmFDurQZMi", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:08:09", "Tweet ID": 1616377028416094209, "Ville": "Dijon", "Tweet": "\ud83c\udf81\ud83d\udc2d\ud83d\udecd\ufe0f La Boutique de Mode d'Hiver des Petits Malins\u2728\ud83d\udc36\ud83e\uddf5\ud83d\udc57\ud83d\udc95! \ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc30\ud83c\udf81\n\n#France #Paris #Lyon #Marseille #Nice #Rennes #Bordeaux #Lille #Dijon #Toulouse #Nantes #Strasbourg #Rouen #Montpellier #Metz #Poitiers #enfants #pausedouceur #vendredi #samedi #mode #soldes https://t.co/ssYb8NXglG", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:07:44", "Tweet ID": 1616376926767120385, "Ville": "Dijon", "Tweet": "EN COULEURS ! \ud83c\udfa8, la nouvelle exposition du Mus\u00e9um d'Histoire Naturelle d'AUXERRE @villedauxerre\nDu 05/02 au 07/07/23.  \nCette exposition vous propose une plong\u00e9e dans les couleurs de la nature...\nEn savoir plus : https://t.co/eAKKdDki4z https://t.co/B4tTWq4jAY", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:07:17", "Tweet ID": 1616376812480696323, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Trois programmes de #recherche du #CHU #Dijon #Bourgogne laur\u00e9ats du #PHRC national (hors cancer) https://t.co/zdsyGJhoGa via @24presse https://t.co/CWvjQeJ08L", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:56:54", "Tweet ID": 1616374200578772993, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Comment \u00e7a Nancy ?! \ud83d\ude2d\nVenez \u00e0 Dijon ouesh https://t.co/EZoTA8DZ1t", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:19:56", "Tweet ID": 1616364897838718981, "Ville": "Dijon", "Tweet": "\ud83c\udf81\ud83d\udc67\ud83d\udecd\ufe0f La Boutique de Mode d'Hiver Playmobil\u2728\ud83e\uddf5\ud83d\udc57\ud83d\udc95! \ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udf81\n\n@Playmobil #France #Paris #Lyon #Marseille #Nice #Rennes #Bordeaux #Lille #Dijon #Toulouse #Nantes #Strasbourg #Rouen #Montpellier #Metz #Poitiers #enfants #pausedouceur #vendredi #samedi https://t.co/AiCswrAtRJ", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:05:00", "Tweet ID": 1616361137393524736, "Ville": "Dijon", "Tweet": "#SaveTheDate mardi 16 mai 2023\n\nVous \u00eates invit\u00e9(es) au 1er congr\u00e8s R\u00e9habilitation Psychosociale Bourgogne Franche Comt\u00e9 \u00ab D\u00e9poussi\u00e9rer les approches du r\u00e9tablissement \u00bb Palais des Congr\u00e8s de Dijon.\n\nPlus d'info :\n\ud83d\udc49 https://t.co/g4FN19bHu4\n\n@RHUPsyCARE @SantepsyJ https://t.co/kcgS3EDV4V", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 08:35:49", "Tweet ID": 1616353793876148224, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Auxerre - Paul Joly sur son pr\u00eat \u00e0 Dijon : \u00ab Cela fait partie des choix d'un staff que j'accepte \u00bb\n\n\u2b07\ufe0fhttps://t.co/q3KQO5gXEU", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 07:54:53", "Tweet ID": 1616343491985948672, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Erratum : \"D\u2019abord le jardin de l\u2019Arquebuse, qui abrite \u00e0 la fois un mus\u00e9um d\u2019histoire naturelle, un jardin botanique\".---&gt;il n'est pratiquement plus un jardin botanique; il est devenu un potager pour b\u00eatement \u00eatre en coh\u00e9rence avec la Cit\u00e9 de la Gast. https://t.co/XYi8mzTOkD", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 07:10:48", "Tweet ID": 1616332400404881409, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Trains from Paris to Dijon https://t.co/R9tJJvMORo", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 07:03:24", "Tweet ID": 1616330535261081600, "Ville": "Dijon", "Tweet": "\ud83c\udf3a\ud83d\udc67\ud83c\udf68 La F\u00eate de l'Et\u00e9 des Playmobils\ud83c\udf1e\ud83e\udd44\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf70\ud83e\uddc1\ud83d\udc95! \ud83c\udf66\ud83d\udc66\ud83c\udf3c\n\n@Playmobil #France #Paris #Lyon #Marseille #Nice #Rennes #Bordeaux #Lille #Dijon #Toulouse #Nantes #Strasbourg #Rouen #Montpellier #Metz #Poitiers #enfants #pausedouceur #vendredi #samedi https://t.co/bOjYdiN68X", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 06:47:11", "Tweet ID": 1616326456056881152, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Qd la #greve19janvier met en danger nos vies.Pens\u00e9es pour ts les malades qui ont vu leur op\u00e9ration chirurgicale report\u00e9e comme ma maman emmen\u00e9e en ambulance \u00e0 l'h\u00f4pital de Dijon (\u00e0 300km de chez elle)pour se faire renvoyer chez elle car intervention urgente report\u00e9e sans pr\u00e9venir https://t.co/BT71UctiVM", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 06:29:39", "Tweet ID": 1616322043225554945, "Ville": "Dijon", "Tweet": "@nkoenders @NicolasMayerNMR @Refondations1 @lamiaela @O_charretgodard @martin_rougeot @HamidHassouni @ahoareau21 @RefondationsBFC Pas \u00e9tonnant : Dijon avec Rebsamen Macron compatible !", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 05:48:37", "Tweet ID": 1616311715519512576, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Les camarades de @CFDTfp \u00e9taient \u00e0 Dijon, Annecy, Chartres, Toulouse,... M\u00eames retours ! Une mobilisation responsable, r\u00e9ussie. On continue \u00e0 porter nos revendications d\u00e9mocratiquement aupr\u00e8s des interlocuteurs et parlementaires, et rendez-vous le #31Janvier #64ansCestNon https://t.co/Q8Ezbo9yOq", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 04:04:05", "Tweet ID": 1616285411948785664, "Ville": "Dijon", "Tweet": "[EN VILLE] La tendance m\u00e9t\u00e9o pour #Dijon aujourd'hui (source prevision-meteoch). #M\u00e9t\u00e9o21. https://t.co/0SmqwvyyBk", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 00:47:04", "Tweet ID": 1616235831089594369, "Ville": "Dijon", "Tweet": "[LA M\u00c9T\u00c9O EN DIRECT] 23:00 #Dijon (21)\u00a0: brouillard givrant visibilit\u00e9 160 m. Prudence, +de m\u00e9t\u00e9o sur @mto_nordest. #m\u00e9t\u00e9orouti\u00e8re #risquem\u00e9t\u00e9o https://t.co/mi40Z0P7Hb", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 00:47:04", "Tweet ID": 1616235828031926272, "Ville": "Dijon", "Tweet": "[LA M\u00c9T\u00c9O EN DIRECT] 23:00 #Dijon (21)\u00a0: brouillard givrant visibilit\u00e9 160 m. Prudence, +de m\u00e9t\u00e9o sur @mto_nordest. #m\u00e9t\u00e9orouti\u00e8re #risquem\u00e9t\u00e9o https://t.co/PtfDHLThXt", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 00:09:34", "Tweet ID": 1616226391086825477, "Ville": "Dijon", "Tweet": "@paul_denton Ma m\u00e8re habitait \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Dijon, et le verre \u00e9tait dans un conteneur \u00e0 500 m. Impossible d\u2019y aller pour une personne \u00e2g\u00e9e.", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 23:33:14", "Tweet ID": 1616217246824812553, "Ville": "Dijon", "Tweet": "#Dijon #France \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\n\u00a9 destinationdijon https://t.co/YigwUbJdny", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 23:14:07", "Tweet ID": 1616212435488362497, "Ville": "Dijon", "Tweet": "[EN VILLE] La tendance m\u00e9t\u00e9o pour #Dijon demain (source prevision-meteoch). #M\u00e9t\u00e9o21. https://t.co/0SmqwvyyBk", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 23:11:23", "Tweet ID": 1616211748297789448, "Ville": "Dijon", "Tweet": "j\u2019ai tout mes memories de ma coloc \u00e0 sens et \u00e0 dijon en m\u00eame temps mddrr ma best vie", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 20:20:26", "Tweet ID": 1616168729401823232, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Mobilisation contre la r\u00e9forme des retraites : 11 000 manifestants \u00e0 Dijon pour les forces de l'ordre, 13 000 pour les syndicats.   https://t.co/xstH3KxxZh", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 20:17:38", "Tweet ID": 1616168022753820698, "Ville": "Dijon", "Tweet": "Mobilisation contre la r\u00e9forme des retraites : 11 000 manifestants \u00e0 Dijon pour les forces de l'ordre, 13 000 pour les syndicats.\nhttps://t.co/misQBHeDhj", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 19:55:52", "Tweet ID": 1616162544145547265, "Ville": "Dijon", "Tweet": "@B3njj92 [#CryptoDystopie] En 2035, Christine Lagarde, \u00e2g\u00e9e de 79 ans, ouvre un mus\u00e9e appel\u00e9 FMI - Fiat Money Inflation museum - afin d'illustrer les phases cl\u00e9s du d\u00e9clin de la monnaie fiduciaire.", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.74}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:00:33", "Tweet ID": 1616495912368410626, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Si vous l'avez manqu\u00e9e hier, chronique \"Mellizo Doble\", l'exceptionnel duo entre le danseur Israel Galv\u00e1n et le chanteur Ni\u00f1o de Elche, vu au Festival Flamenco de N\u00eemes. Les 2 artistes d\u00e9construisent ensemble les codes du flamenco pour mieux le magnifier.\nhttps://t.co/SOSQ4YGEjz https://t.co/5Z90K3Grar", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:58:40", "Tweet ID": 1616465241356881921, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "@RenaudPatrick9 Un film d'horreur ! #Nimes #bus #incendie", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:50:36", "Tweet ID": 1616463210873344000, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Paris, N\u00eemes N\u00eemes et Bourges \ud83e\udd73 https://t.co/zUByq6xOps", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:40:51", "Tweet ID": 1616460758459551744, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Suite \u00e0 des \"CONTRAINTES DE PRODUCTION\"' \n\nPerturbations\n\nSAMEDI 21 JANVIER \n\n#LigneDesC\u00e9vennes\n#Transloz\u00e9rienne\n\n#ClermontFerrand\n#Brioude\n#Langeac \n#Mende\n#Langogne\n#Villefort\n#Genolhac\n#Al\u00e8s \n#N\u00eemes\n\n#MassifCentral\n#TrainDuQuotidien\n\n@SNCFTERAURA\n@lio_train_sncf\n@GardUsagers https://t.co/x0Mqsjvwx3", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:19:00", "Tweet ID": 1616455256442896384, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Forte mobilisation dans le Gard : 13 000 manifestants \u00e0 N\u00eemes, 8 000 \u00e0 Al\u00e8s, 2 000 \u00e0 Bagnols-sur-C\u00e8ze. #EnFOrcePourNosRetraites #greve19janvier https://t.co/k1AmSxRV1z", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:12:42", "Tweet ID": 1616453672749129729, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "#Profession,intervention chirurgicale fautive, le chirurgien dont le geste m\u00e9dical n'\u00e9tait pas adapt\u00e9 \u00e0 la symptomatologie du patient engage sa #responsabilit\u00e9civile,syndrome de la queue de cheval(CA N\u00eemes,8/12/22,21/03526:#JurisData 2022-022053;https://t.co/mO9X7yE3kf)#lexis360", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:52:53", "Tweet ID": 1616418487978573826, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "\ud83c\udfe1 Annonce #immo de la semaine \ud83c\udfe1\n\n\ud83d\udd14 Aujourd'hui, direction le sud pour d\u00e9couvrir cette tr\u00e8s belle villa \u00e0 20km de N\u00eemes !\n\n\ud83d\udccd Sainte-Anastasie (30)\n\ud83d\udcd0 220 m\u00b2\n\ud83d\udecf\ufe0f 6 pi\u00e8ces - 4 chambres\n\ud83d\udcb8  800 000 \u20ac\n\n\ud83d\udc49 Int\u00e9ress\u00e9 ? R\u00e9servez votre visite sur https://t.co/d6HaJtNiST https://t.co/ZhlbggwrPv", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:28:53", "Tweet ID": 1616412447723737088, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "@DarkJeanne2 @DaisyLetourneur @AndieCrispy je connais c'est le tanga de N\u00eemes", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:10:38", "Tweet ID": 1616407853639557124, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "@VianneyMusique @mikasounds Encore un super duo !!! \ud83c\udfb6\ud83e\udd0d\nEn 2008, une copine fan de Mika nous avait entra\u00een\u00e9 avec elle en road trip pour aller le voir en concert aux ar\u00e8nes de N\u00eemes. \ud83d\ude05 Un super concert ! \ud83c\udf88", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:02:00", "Tweet ID": 1616405681044701184, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Le flamenco dans tous ses \u00e9tats \u00e0 N\u00eemes !\ud83d\udc83\n#flamenco #danse #musique @theatredenimes\n\nhttps://t.co/0UHqwaagEU", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:30:09", "Tweet ID": 1616397664421126145, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Jour de Match Championnat Pro \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 :\nPro A F\u00e9minine :\n(8\u00e8me) Argentan Bayard - Etival (2\u00e8me)\n(9\u00e8me) Alliance N\u00eemes-Montpellier - St Quentin TT (5\u00e8me)\nPro B Masculine :\n(1er) Alliance N\u00eemes-Montpellier - Istres TT (12\u00e8me)", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:29:38", "Tweet ID": 1616397536398381057, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "N\u00ceMES M\u00c9TROPOLE Un nouveau site web d\u00e9di\u00e9 aux entreprises - Objectif Gard: https://t.co/Hx7uN2NZNE #ActuWeb", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:54:05", "Tweet ID": 1616388590883442688, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "#F1\n\nJean #Alesi, l\u2019ex-pilote fran\u00e7ais de Formule 1 a \u00e9t\u00e9 relax\u00e9 hier par le tribunal correctionnel de N\u00eemes \u203c\ufe0f\n\n#TimeSport #automobile #Ferrari https://t.co/WBsQ5iyulG", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:06:44", "Tweet ID": 1616376674979057664, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "\ud83c\udf81\ud83d\udc2d\ud83d\udecd\ufe0f La Boutique de Mode d'Hiver des Petits Malins\u2728\ud83d\udc36\ud83e\uddf5\ud83d\udc57\ud83d\udc95! \ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc30\ud83c\udf81\n\n#France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #vendredi #samedi #mode #soldes https://t.co/4xSV90e3WB", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:18:49", "Tweet ID": 1616364613150412803, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "\ud83c\udf81\ud83d\udc67\ud83d\udecd\ufe0f La Boutique de Mode d'Hiver Playmobil\u2728\ud83e\uddf5\ud83d\udc57\ud83d\udc95! \ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udf81\n\n@Playmobil #France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #vendredi #samedi https://t.co/Kn1jYg1bLv", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 08:49:26", "Tweet ID": 1616357221599793153, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "L'acc\u00e8s aux soins est sous tension \u00e0 N\u00eemes. Pour soulager le syst\u00e8me, des #m\u00e9decins montent un centre de sant\u00e9 Soins imm\u00e9diats secours (SIS) qui pr\u00e9voit d'accueillir une centaine de patients par jour \u00e0 partir de juin 2023.\nhttps://t.co/ZLLKLmG9Bo", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 07:55:21", "Tweet ID": 1616343610789707777, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "@boblemosellan La rue n\u2019est pas la politique du RN, n\u00e9anmoins il y avait des \u00e9lecteurs RN dans la rue hier N\u00eemes Avignon Marseille ailleurs je ne sais pas", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 07:08:18", "Tweet ID": 1616331767740252163, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "@MacLEOD30000 Mais j\u2019ai toujours vu un \u00e9pisode neigeux et tr\u00e8s froid \u00e0 N\u00eemes sauf ces 10 derni\u00e8res ann\u00e9es   ( 1 tr\u00e8s court en 2018) https://t.co/q3DIflZXyc", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 07:04:49", "Tweet ID": 1616330893840220160, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "\ud83c\udf3a\ud83d\udc67\ud83c\udf68 La F\u00eate de l'Et\u00e9 des Playmobils\ud83c\udf1e\ud83e\udd44\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf70\ud83e\uddc1\ud83d\udc95! \ud83c\udf66\ud83d\udc66\ud83c\udf3c\n\n@Playmobil #France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #vendredi #samedi https://t.co/38E2xyOkj4", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 06:23:37", "Tweet ID": 1616320523104821251, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Jean Alesi, ex-pilote fran\u00e7ais de Formule 1 a \u00e9t\u00e9 relax\u00e9 ce jeudi par le tribunal correctionnel de N\u00eemes\n\nIl \u00e9tait jug\u00e9 pour avoir fait exploser avec un gros p\u00e9tard la fen\u00eatre du bureau de son ex-beau-fr\u00e8re\nhttps://t.co/vtRHMMMfB8", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 06:23:37", "Tweet ID": 1616320522781958145, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Jean Alesi, ex-pilote fran\u00e7ais de Formule 1 a \u00e9t\u00e9 relax\u00e9 ce jeudi par le tribunal correctionnel de N\u00eemes\n\nIl \u00e9tait jug\u00e9 pour avoir fait exploser avec un gros p\u00e9tard la fen\u00eatre du bureau de son ex-beau-fr\u00e8re\nhttps://t.co/o5vpKi3Iwj", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 05:34:37", "Tweet ID": 1616308191503024128, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "@lio_train_sncf Bonjour, est-ce que le TER\u00a0877509 est maintenu svp ? Je fais Ales - N\u00eemes avec une correspondance \u00e0 N\u00eemes \ud83e\udd1e", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 04:28:03", "Tweet ID": 1616291442816847872, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "[LA M\u00c9T\u00c9O EN DIRECT] 03:00 #N\u00eemes (30): vent fort rafales 63 km/h du nord. Prudence, +de m\u00e9t\u00e9o sur @mto_sud. #m\u00e9t\u00e9orouti\u00e8re #risquem\u00e9t\u00e9o https://t.co/uo1y9U5i2D", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 04:25:34", "Tweet ID": 1616290818180124672, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "[LA M\u00c9T\u00c9O EN DIRECT] 03:00 #N\u00eemes (30): vent fort rafales 63 km/h du nord. Prudence, +de m\u00e9t\u00e9o sur @mto_sud. #m\u00e9t\u00e9orouti\u00e8re #risquem\u00e9t\u00e9o https://t.co/5Jcebeyltc", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 23:21:50", "Tweet ID": 1616214378176565250, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "N\u00eemes\u00a0: Jug\u00e9 dans \u00ab\u00a0l\u2019affaire du p\u00e9tard\u00a0\u00bb, Jean Alesi relax\u00e9 apr\u00e8s avoir reconnu une \u00ab\u00a0idiotie\u00a0\u00bb\nSource : 20 Minutes \nhttps://t.co/UIQSe1RK4k", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 23:17:35", "Tweet ID": 1616213310533423104, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "R\u00e9forme des retraites : Montpellier, N\u00eemes, B\u00e9ziers, S\u00e8te, Al\u00e8s... une tr\u00e8s forte mobilisation dans toute l'Oc.\nhttps://t.co/ISUi8nT0vZ\n\nvia @GoogleNews", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 21:57:29", "Tweet ID": 1616193152540639233, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "R\u00e9forme des retraites : Montpellier, N\u00eemes, B\u00e9ziers, S\u00e8te, Al\u00e8s... une tr\u00e8s forte mobilisation dans toute l'Occitanie \n \nhttps://t.co/gpGXcOeFgo", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 21:28:38", "Tweet ID": 1616185890375880704, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "@menacesMSlibres @CinemaHeimdall Pas de tunes mais j'ai craqu\u00e9! Les places devaient \u00eatre en vente que demain!\ud83d\ude24 je voulais les places en jaunes , au m\u00eame prix je vais \u00eatre plus loin ! \ud83d\ude24Je vais surement faire Rennes aussi, Nantes je sais pas , Peut \u00eatre Brest , il me rend fou ce mec! \ud83e\udd2aEt N\u00eemes le 1 juillet\ud83d\ude0d", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 20:49:53", "Tweet ID": 1616176140615303192, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "A #N\u00eemes le PRCF 30 pr\u00e9sent dans l'\u00e9norme #manif19janvier avec 22 000 manifestants\nSlogan sur la pancarte : \"Le pognon pour les pensions pas pour les canons\". Un slogan r\u00e9sonnant au m\u00e9gaphone des camarades du @PRCF59 au m\u00eame moment \u00e0 #Lille\n#greve19janvier https://t.co/H3kd8Syzc3", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 20:34:23", "Tweet ID": 1616172237786071079, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Petit d\u00e9tour par N\u00eemes...\n\n9/18\nhttps://t.co/Ec9fGgj7u0", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 20:25:36", "Tweet ID": 1616170028960727045, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "@Gavroche_media Contribution \ud83d\ude09: \nManifestation \u00e0 N\u00eemes le 19/01/2023 14h30 \ud83e\udea7\ud83d\udce2 \nContre la r\u00e9forme des retraites \u270a\n\n#manifestation #greve #nimes #retraite #tiktok #fyp\u30b7 #foryou https://t.co/RnYaXO0Pr5", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 20:22:13", "Tweet ID": 1616169175990534144, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "@BaLtAzArRR_ @KatBoyFR Kat on t'attends pour la prochaine \ud83d\ude09\nManifestation \u00e0 N\u00eemes le 19/01/2023 14h30 \ud83e\udea7\ud83d\udce2 \nContre la r\u00e9forme des retraites \u270a\n\n#manifestation #greve #nimes #retraite #tiktok #fyp\u30b7 #foryou https://t.co/zZJEsKEYQH", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 20:20:53", "Tweet ID": 1616168840248844289, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "@nabout30 Manifestation \u00e0 N\u00eemes le 19/01/2023 14h30 \ud83e\udea7\ud83d\udce2 \nContre la r\u00e9forme des retraites \u270a\n\n#manifestation #greve #nimes #retraite #tiktok #fyp\u30b7 #foryou https://t.co/WvAmqO7imU", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 20:20:21", "Tweet ID": 1616168709181030405, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "@objectifgard Contribution :\nManifestation \u00e0 N\u00eemes le 19/01/2023 14h30 \ud83e\udea7\ud83d\udce2 \nContre la r\u00e9forme des retraites \u270a\n\n#manifestation #greve #nimes #retraite #tiktok #fyp\u30b7 #foryou https://t.co/fnnxrgxxVF", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 20:16:02", "Tweet ID": 1616167621711339525, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "@TPMP Manifestation \u00e0 N\u00eemes le 19/01/2023 14h30 \ud83e\udea7\ud83d\udce2 \nContre la r\u00e9forme des retraites \u270a\n\n#manifestation #greve #nimes #retraite #tiktok #fyp\u30b7 #foryou https://t.co/w9PepuPZcu", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 20:04:19", "Tweet ID": 1616164673534967820, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "#GreveGenerale19Janvier N\u00eemes : 14h30 sur la Place du taureau. https://t.co/9ks8RPZpFa", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 19:27:49", "Tweet ID": 1616155488743489537, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "L'ex-pilote fran\u00e7ais de Formule 1, Jean Alesi, a \u00e9t\u00e9 relax\u00e9 jeudi par le tribunal correctionnel de N\u00eemes\n\nhttps://t.co/po68V2ti7q", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 19:24:19", "Tweet ID": 1616154605628293142, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "A N\u00eemes, ils \u00e9taient entre 12000 et 16000 selon une source proche de l'enqu\u00eate \ud83e\udd73 \n\n#StopRetraitesMacron \ud83d\udc4a \n\ud83e\udd41\ud83e\udd41\ud83e\udd41\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 https://t.co/x0JBkCkMv5", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 18:35:06", "Tweet ID": 1616142220708413451, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "@AnavrinMidia Rien entendu vers ennezat. Mais ma famille \u00e0 N\u00eemes m'a appel\u00e9, ils ont aussi entendu \u00e7a chez eux", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 18:30:14", "Tweet ID": 1616140996462497792, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Jug\u00e9 pour \u00ab l\u2019affaire du p\u00e9tard \u00bb, Jean Alesi relax\u00e9 de son \u00ab idiotie \u00bb\n\u27a1\ufe0f https://t.co/yvCFZ65b58 https://t.co/VvjJVQ1OXG", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 18:20:16", "Tweet ID": 1616138487803125760, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Les routes d\u00e9partementales du Gard pourraient repasser \u00e0 90km/h https://t.co/3tW0lZHJKs #auvergne", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 18:08:09", "Tweet ID": 1616135439932612609, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "@Bilel_95z @BoumeSama Que quand \u00e7a vous arrange \u00e7a\nEt surtout c\u2019est un match amical contre N\u00eemes olympique la ? \ud83d\ude2d", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 17:30:01", "Tweet ID": 1616125840286269462, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "\ud83c\udfd3La campagne de qualification aux \ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc94 \ud835\udc85'\ud835\udc6c\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc86 par \u00e9quipes 2023 se poursuit en cette fin janvier pour nos \u00e9quipes de France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udca5Venez supporter les bleus le 29 janvier \u00e0 Montpellier \u27a1 https://t.co/zxOTmk9e4b https://t.co/xv0F8P0DGU", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 17:22:47", "Tweet ID": 1616124022974021632, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "#PIGEONS : PAZ demande aux Mairies de cesser les m\u00e9thodes cruelles\nhttps://t.co/NElC8O0EwR\n\n#nantes #lille #reims #angers #toulouse #villeurbanne #nimes #marseille", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 17:14:28", "Tweet ID": 1616121926899974173, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Maintenant, quelques images qui nous proviennent de N\u00eemes !\n\n#greve19janvier #manifestation https://t.co/T0PBGR2JJu", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 17:12:41", "Tweet ID": 1616121477702598665, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Suite \u00e0 un \"MOUVEMENT SOCIAL\"\n\nPerturbations\n\nVENDREDI 20 JANVIER \n\n#LigneDesC\u00e9vennes\n#Transloz\u00e9rienne\n\n#ClermontFerrand\n#Brioude\n#Langeac \n#Mende\n#Langogne\n#Villefort\n#Genolhac\n#Al\u00e8s \n#N\u00eemes\n\n#MassifCentral\n#TrainDuQuotidien\n\nversion @SNCFTERAURA\n@GardUsagers https://t.co/8OTwqFH2B0", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 17:11:45", "Tweet ID": 1616121244612542465, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Suite \u00e0 un \"MOUVEMENT SOCIAL\"\n\nPerturbations\n\nVENDREDI 20 JANVIER \n\n#LigneDesC\u00e9vennes\n#Transloz\u00e9rienne\n\n#ClermontFerrand\n#Brioude\n#Langeac \n#Mende\n#Langogne\n#Villefort\n#Genolhac\n#Al\u00e8s \n#N\u00eemes\n\n#MassifCentral\n#TrainDuQuotidien\n\nversion @lio_train_sncf\n@GardUsagers https://t.co/Z1ReXF2RQA", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 17:00:56", "Tweet ID": 1616118524577038359, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Le @suddefrance - @NimesArchery, \u00e7a commence demain ! \ud83c\udff9\ud83e\udd73\n\nPetit r\u00e9cap avant le d\u00e9but de la comp\u00e9tition \u27a1 https://t.co/12tw22EaWn\n\nPartagez nous vos favoris \ud83d\udc40\ud83d\udc47\n\n#FFTA #FFTiralArc https://t.co/7pfMFgx3no", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 15:57:11", "Tweet ID": 1616102479371935746, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Derni\u00e8res mise \u00e0 jour :\nBeauvais 5000\nAmiens 12000\nDijon 12000\nN\u00eemes 20000\nSt \u00c9tienne 50000\nEvreux 3000\nAbbeville 2000\nRoanne 5000\nAngers 11000\nValence 7000\nPuy En Velay 8000\nLimoges 15000\nBeziers 10000\nAlbi 10000\nTarbes 10000\n\n#greve19janvier #manifestation19janvier #chiffres", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 15:54:35", "Tweet ID": 1616101826176098306, "Ville": "N\u00eemes", "Tweet": "Si vous \u00eates \u00e0 N\u00eemes et que notre derni\u00e8re vid\u00e9o vous a plu, \u00e7a devrait forc\u00e9ment vous int\u00e9resser... https://t.co/F1muuCxPKM", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.84}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3600687, 43.8374249]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:26:56", "Tweet ID": 1616517652075225089, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Je retourne \u00e0 Lyon le 28 pour le match de CDF face \u00e0 Montpellier, merci \u00e0 @emeline_vsd et @9Fanette9, qui y sont pour quelque chose \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:23:54", "Tweet ID": 1616516890251169812, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Bonsoir Lyon : le JT du 20/01/2023, Bonsoir Lyon : le JT du 20/01/2023", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:19:55", "Tweet ID": 1616515887875428358, "Ville": "Lyon", "Tweet": "L'invit\u00e9 de Bonsoir Lyon : C\u00e9dric Rullier, entra\u00eeneur du Chamb\u00e9ry Savoie Football, L'invit\u00e9 de Bonsoir Lyon : C\u00e9dric Rullier, entra\u00eeneur du Chamb\u00e9ry Savoie Football", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:17:43", "Tweet ID": 1616515335217156128, "Ville": "Lyon", "Tweet": "@HupHapHop Tu peux avoir bcp mieux en passant par la prepa + les \u00e9coles postbac en g\u00e9n\u00e9ral c\u2019est pas ouf sauf limite insa lyon/toulouse", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:14:25", "Tweet ID": 1616514504472334337, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Mus\u00e9e du cin\u00e9ma, la raison principale de ma visite \u00e0 Lyon https://t.co/1jKKAMlC31", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:14:21", "Tweet ID": 1616514486604554240, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Mini r\u00e9trospectif de mon week-end \u00e0 Lyon", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:09:54", "Tweet ID": 1616513367371354124, "Ville": "Lyon", "Tweet": "La coupe du monde de la p\u00e2tisserie \u00e0 Lyon, La coupe du monde de la p\u00e2tisserie \u00e0 Lyon", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:06:55", "Tweet ID": 1616512614212767759, "Ville": "Lyon", "Tweet": "#Transfere\nMercato Lyon : une offre est arriv\u00e9e pour Toko Ekambi\nSource : MaxiFoot #Foot #Sport \nhttps://t.co/SVX8BdWwDg", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:04:23", "Tweet ID": 1616511979731959808, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Lyon\u00a0: un appel \u00e0 t\u00e9moins lanc\u00e9 apr\u00e8s la mort d'un SDF percut\u00e9 par deux individus en trottinette ; la police recherche deux jeunes de \"type nord-africain\"\nhttps://t.co/X1tUU8CM7K https://t.co/RdVG5VVMHp", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:02:54", "Tweet ID": 1616511605960761351, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Lyon: un appel \u00e0 t\u00e9moins lanc\u00e9 pour retrouver deux individus suspect\u00e9s d'avoir tu\u00e9 un SDF avec leur trottinette, Cet homme et cette femme d'environ 25 ans sont soup\u00e7onn\u00e9s d'avoir heurt\u00e9 un quinquag\u00e9naire en septembre dernier.", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:57:24", "Tweet ID": 1616510221895012370, "Ville": "Lyon", "Tweet": "@Lyon_basta @TomFord1406 @juju_739 @JuMclt @LyliJess @Lyonnaise29 Quoique le r\u00f4le d'Isabelle D\u00edas m'irait bien je pense \ud83d\ude09", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:54:15", "Tweet ID": 1616509427057557504, "Ville": "Lyon", "Tweet": "@Footballogue C\u2019est pire qu\u2019\u00e0 Lyon comme bilan", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:54:15", "Tweet ID": 1616509426604642316, "Ville": "Lyon", "Tweet": "@sonimaini @BrossardMathHEC @parcoursup_info @sretailleau 2/2 et votre fils s\u00fbrement excellent parmi d'autres aussi excellents. Parfois ils se trompent. Et des \u00e9l\u00e8ves de l'INSA Lyon 1ere ann\u00e9e sont \u00e9galement \"jet\u00e9s\" en fin de 1\u00e8re ann\u00e9e : erreur de s\u00e9lection ? (et ces \u00e9l\u00e8ves se retrouvent le bec dans l'eau, phase compl\u00e9mentaire de psup.", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:54:00", "Tweet ID": 1616509363643973633, "Ville": "Lyon", "Tweet": "@FestivaldelApprendre 2023 \u00e0 Lyon : c\u00e9l\u00e9brez la diversit\u00e9 et la continuit\u00e9 des apprentissages avec l\u2019association La @MaisondelApprendre !\nA vos agendas ! https://t.co/mBQGCNBUTE", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:51:58", "Tweet ID": 1616508854564687872, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Le HuffPost: \u00c0 Lyon, Uber condamn\u00e9 \u00e0 verser 17 millions d\u2019euros \u00e0 139 chauffeurs.\nhttps://t.co/NP8Wrplflr", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:51:43", "Tweet ID": 1616508789636665359, "Ville": "Lyon", "Tweet": "@sonimaini @BrossardMathHEC @parcoursup_info @sretailleau 1/2 Son dossier a \u00e9t\u00e9 \u00e9tudi\u00e9 par l\u2019INSA : Parcoursup a transmis ses notes, sa fiche avenir, son classement. L\u2019INSA Lyon est tr\u00e8s demand\u00e9e. L\u2019INSA a utilis\u00e9 ses propres outils / enseignants pour \u00e9tudier / comparer les dossier.", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:49:18", "Tweet ID": 1616508180070076449, "Ville": "Lyon", "Tweet": "A Lyon, Uber condamn\u00e9 aux prud\u2019hommes \u00e0 requalifier les contrats de 139 chauffeurs https://t.co/8v51GvuApf", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:45:31", "Tweet ID": 1616507228445626368, "Ville": "Lyon", "Tweet": "@petitnarco @Parlons_Lyon @footmercato Le club saoudien en.a officiellement fait une en tout cas.", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:44:47", "Tweet ID": 1616507043820539919, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Comparaison des budgets de ligue 1 par rapport a leur classement ! \nClermont superforme \ud83e\udd29\nLyon \u00e0 la pire classement..\ud83e\udd76\n\n#Ligue1UberEats #Ligue1 #Lyon #OL #clermontferrand https://t.co/aws1VxZgGC", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:43:09", "Tweet ID": 1616506635710513152, "Ville": "Lyon", "Tweet": "@FCMarseille Aucun.\nOn n\u2019est pas Lyon.", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:42:29", "Tweet ID": 1616506464708792342, "Ville": "Lyon", "Tweet": "@Bouchelinho69 Ca compte le budget global mais pas les dettes n y les centres de formation etc \u00e7a ne veux rien dire \u00e7a\nMeme si lyon n est clairement pas a sa place", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:40:12", "Tweet ID": 1616505893851435019, "Ville": "Lyon", "Tweet": "@LY0NiX \u00c0 tt moment Lyon augmente l\u2019offre aussi", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:37:53", "Tweet ID": 1616505308947353611, "Ville": "Lyon", "Tweet": "@LIGNER_SNCF Bonsoir le 19h07 partant de Gare de Lyon va t\u2019il repartir un jour ? Merci", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:36:39", "Tweet ID": 1616505000062246914, "Ville": "Lyon", "Tweet": "A 20h sera projet\u00e9 le doc \n\u00ab Le myst\u00e8re de la mati\u00e8re noire \u00bb r\u00e9alis\u00e9 par C\u00e9cile Denjean en 2012 et produit par Arte France, CNRS Images, suivi d'un d\u00e9bat en compagnie de Antoine Cazes, enseignant-chercheur \u00e0 l\u2019Institut de Physique des 2 Infinis \u00e0 Lyon,", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:36:00", "Tweet ID": 1616504835813085197, "Ville": "Lyon", "Tweet": "@BB27000 En fait la Gare Montparnasse n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s belle (surtout par rapport \u00e0 la Gare de Lyon ou de l\u2019Est\u2026) quelle d\u00e9ception pour ma gare de coeur !", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:34:57", "Tweet ID": 1616504569587957760, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Lyon hier (@Bismuthback). La France qui trime, debout face aux oligarques, aux n\u00e9olib\u00e9raux. Le monde entier nous voit et esp\u00e8re. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc22\n#greve19janvier\n#ReformeDesRetraites #Manif19Janvier https://t.co/CJaGrSZsAl", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:31:37", "Tweet ID": 1616503732904071183, "Ville": "Lyon", "Tweet": "@footmercato Il doit detest\u00e9 Lyon de le priv\u00e9 d'aller en pl", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:31:32", "Tweet ID": 1616503712503025664, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Le tribunal des prud\u2019hommes de Lyon a condamn\u00e9 la soci\u00e9t\u00e9 Uber \u00e0 verser pr\u00e8s de 17 millions d\u2019euros \u00e0 139 chauffeurs lyonnais. https://t.co/BiUp8ieNb0", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:30:59", "Tweet ID": 1616503574166478850, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Si il y avait eu des cam\u00e9ras les criminels seraient peut-\u00eatre en prison\ud83d\ude24\n\nLyon : un appel \u00e0 t\u00e9moins apr\u00e8s la mort d'un SDF percut\u00e9 par une trottinette\nhttps://t.co/1ObNitIjxf\n\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application Le Figaro \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/IcQLFhNsG2\npar @Le_Figaro", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:25:51", "Tweet ID": 1616502282220146688, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Manifestation de soutien au peuple kurde le 22/01 \u00e0 14h place Bellecour (Lyon)\n\n#GreveGeneraleIllimitee https://t.co/e2GnblBhjL", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:20:40", "Tweet ID": 1616500975082303488, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Pas pr\u00eate pour les deux jours de formation \u00e0 Paris et les deux jours \u00e0 Lyon", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:20:32", "Tweet ID": 1616500942693883904, "Ville": "Lyon", "Tweet": "\u00c9diter un roman avec les \u00c9ditions Robert Laffont ou autres \u00e9diteurs et distribuer son livre \u00e0 Lyon 6\u00e8me ou partout en France ? Envoyez votre manuscrit \u00e0 une maison d'\u00e9dition https://t.co/uOrEbnbMbs", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:16:37", "Tweet ID": 1616499957548343296, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Col\u00e8re des libraires nantais\u00a0: l\u2019universit\u00e9 les abandonne au profit d\u2019un fournisseur de Lyon https://t.co/kcQW4uRKCQ via @presseocean #Nantes", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:16:04", "Tweet ID": 1616499817873608714, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Uber est condamn\u00e9e par le tribunal des prud'hommes de Lyon \u00e0 verser 17 millions d'euros \u00e0 139 chauffeurs de VTC qui voulait requalifier la relation qui les liait en contrat de travail #uber #justice https://t.co/iyEMc6J0bn", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:15:40", "Tweet ID": 1616499719328481280, "Ville": "Lyon", "Tweet": "A Lyon, Uber condamn\u00e9 aux prud\u2019hommes \u00e0 requalifier les contrats de 139 chauffeurs https://t.co/JL1EIntd6J", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:10:37", "Tweet ID": 1616498446084587522, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Lyon\u00a0: un appel \u00e0 t\u00e9moins apr\u00e8s la mort d'un SDF percut\u00e9 par une trottinette https://t.co/XAUs6M02W8", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:10:03", "Tweet ID": 1616498304191176704, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Lyon : un appel \u00e0 t\u00e9moins apr\u00e8s la mort d'un SDF percut\u00e9 par une trottinette\nhttps://t.co/aSI5ktvplS\n\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application Le Figaro \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/5myiK8uTGo\npar @Le_Figaro", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:09:06", "Tweet ID": 1616498065640198150, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Pourquoi nous avoir demand\u00e9 d'\u00e9vacuer le train \u00e0 Gare de Lyon ? \ud83d\ude0f\ud83e\udd14 https://t.co/JDP8EbtLQ9", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:07:49", "Tweet ID": 1616497742389428233, "Ville": "Lyon", "Tweet": "\u00c0 Lyon, Uber condamn\u00e9 \u00e0 verser 17 millions d\u2019euros \u00e0 139 chauffeurs\nSource : Huffington Post #123INFO \nhttps://t.co/lnxt8w5715", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:07:38", "Tweet ID": 1616497694142521345, "Ville": "Lyon", "Tweet": "[19:05] #InfoTrafic Vous \u00eates nombreux en ce moment sur l'A43 entre #Lyon et #Chamb\u00e9ry en direction des stations de ski. D'importants #bouchons se sont form\u00e9s.\nPlus d'informations \u00e0 l'\u00e9coute d'#AutorouteINFO https://t.co/ueVIOqIGO8 https://t.co/ecOPD3oF1G", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:05:43", "Tweet ID": 1616497212485210117, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Laurent Blanc, l'entra\u00eeneur de l'OL, a avou\u00e9 que certains joueurs, qui ne se sentaient plus \u00e0 l'aise dans le club, voulaient partir d\u00e8s cet hiver. https://t.co/6BmintGvE4 https://t.co/ucubZeymke", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:04:57", "Tweet ID": 1616497020532887556, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Offre de Al-Shabab \ud83c\uddf8\ud83c\udde6 pour Toko Ekambi. Le joueur souhaite quitter Lyon et le club ne souhaite pas le conserver. \u23f3\n#MercatOL https://t.co/oaU6kjBQf2", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:04:40", "Tweet ID": 1616496951419146264, "Ville": "Lyon", "Tweet": "[Appel d'offre] S\u00e9jour Portugal : Souhaitons avoir un devis avec prestations suivantes :Transport Lyon PortugalTransfert a/r aeroport hotelHotel avec petit dejeunerGuide francophone https://t.co/r6ool5dgKi", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:02:21", "Tweet ID": 1616496367215513607, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Une amende particuli\u00e8rement sal\u00e9e\n\nhttps://t.co/IrHPEwAS6r", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:00:26", "Tweet ID": 1616495884019302400, "Ville": "Lyon", "Tweet": "@OtabelaThierry @ActuBarcaFR Ahahaha\n20 titularisations en Liga, 12 buts, 0.6buts par match.\nMieux que 90% des saisons de Benzema.\nCa va ton nez,Pinocchio?\nLe Bar\u00e7a qui passe pas les poules de C1 serait donc meilleur que le Lyon dans lequel il jouait et qui passait les poules,battait City et allait en demie?", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:00:25", "Tweet ID": 1616495878474240008, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Loi de Finances 2023 : le casse-t\u00eate du guichet unique - Tout Lyon https://t.co/YV1XyPmH2u", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:00:23", "Tweet ID": 1616495869733310482, "Ville": "Lyon", "Tweet": "OL : Laurent Blanc fait un aveu terrifiant \u00e0 Lyon https://t.co/hfZ6hXnimW", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:59:36", "Tweet ID": 1616495674861752339, "Ville": "Lyon", "Tweet": "@mchp94 @_BeFootball C'est un g\u00e9nie le mec a chop\u00e9 un contrat en or gr\u00e2ce \u00e0 son ann\u00e9e \u00e0 Lyon, il a m\u00eame eu le num\u00e9ro 7 du Real Madrid apr\u00e8s le d\u00e9part de cristiano, le meilleur planqu\u00e9 de l'univers. Une fois que son contrat expire oblig\u00e9 il va aller jouer au Qatar", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:59:30", "Tweet ID": 1616495648475385876, "Ville": "Lyon", "Tweet": "C'EST ARRIV\u00c9 UN 20 JANVIER \ud83d\uddd3\ufe0f Ce jour-l\u00e0, \u00e0 19h20, le vol IT 5148, un A320 assurant la liaison entre Lyon et Strasbourg, dispara\u00eet des radars. Il vient de percuter le mont Sainte-Odile. La catastrophe va faire 87 morts et 9 rescap\u00e9s. https://t.co/H509Ha2voi", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:57:42", "Tweet ID": 1616495194412556289, "Ville": "Lyon", "Tweet": "Que faire ce week-end ? \nRencontrer les \u00e9tudiants ing\u00e9nieurs et les \u00e9quipes p\u00e9dagogiques de nos \u00e9coles \ud83d\ude0e\n\nJourn\u00e9es Portes Ouvertes du samedi 21/01 :\n@BuildersEcole - Lyon\n@epf_ingenieurs Paris-Cachan\n@GroupeESIGELEC Rouen\n@ESILVparis Paris-La D\u00e9fense", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:22:59", "Tweet ID": 1616516657664430096, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Derri\u00e8re Le Havre, qui n\u2019est pas encore en Ligue 1, huit \u00e9quipes se tiennent en six points de Bordeaux au PFC. \nUne densit\u00e9 qui interroge forc\u00e9ment. \nReflet d\u2019une homog\u00e9n\u00e9it\u00e9 synonyme de nivellement vers le bas en Ligue 2 ?", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:20:10", "Tweet ID": 1616515951733706757, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "@lePlaymobil28 A Gravenchon \u00e7a crame tellement fort parfois, que depuis chez moi ( au Havre ), le ciel est rouge, on dirait le Mordor.", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:14:55", "Tweet ID": 1616514630616256512, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "@CestLaJuliance Ouais mais c\u2019est jouable, \u00e7a pourrait \u00eatre large pire\nSi vous continuez sur votre rythme (7 pts/3 matchs) sur toute la 2e partie de saison (il faudra ce rythme), et que les \u00e9quipes devant (hors Le Havre) avancent au m\u00eame rythme qu\u2019en 1e partie de saison, vous jouez la mont\u00e9e", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:04:02", "Tweet ID": 1616511889063960578, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Publier son roman avec les \u00c9ditions Les Trois Colonnes ou autres \u00e9diteurs et distribuer son livre \u00e0 Le Havre ou partout en France ? Envoyez votre manuscrit \u00e0 une maison d'\u00e9dition https://t.co/nAoSOr6k8j", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:01:17", "Tweet ID": 1616511198651944969, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Le 3 f\u00e9vrier 2023, soit un an jour pour jour apr\u00e8s le naufrage du #Mylanoh au large du #Havre, les familles des victimes rendront hommage aux trois marins disparus (via @76actu)\n\nhttps://t.co/lig4PUYT4g", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:22:59", "Tweet ID": 1616501559419969538, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Le Havre. Ces commer\u00e7ants qui ont choisi de s\u2019installer dans la halle gourmande Coty | 76actu https://t.co/rf8PJnjGdZ", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:05:15", "Tweet ID": 1616497095933890562, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "\u00ab\u00a0Si quelqu\u2019un vous traite d\u2019amateur, rappelez-lui que ce sont les amateurs qui ont fait l\u2019arche de No\u00e9 et des professionnels le Titanic. La suite, on la conna\u00eet tous !! Croyez donc en vous ! \u00bb BML \u00e0 Havre De Paix !!!! https://t.co/rDXVJi1Gc3", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:04:42", "Tweet ID": 1616496959824531471, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Le 19 janvier, 30.000 manifestants ont battu le pav\u00e9 dans les rues du Havre. A l\u2019int\u00e9rieur, de nombreux secteurs du mouvement ouvrier en gr\u00e8ve, comme les dockers, les portuaires, les raffineurs, les salari\u00e9s de Safran et de Sidel \u00e9taient repr\u00e9sent\u00e9s. https://t.co/261lHU2Q7W", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:39:43", "Tweet ID": 1616490671459663911, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "On est nul + Le Havre va monter en Ligue 1 ! Quelle saison", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:15:10", "Tweet ID": 1616484492868481024, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "@VendettAmiens @AmiensSC @FCVersaillesOff Apr\u00e8s franchement on s\u2019en fou un peu des amicaux, on perd bien contre une N3 pour ensuite sortir 2 tr\u00e8s belles perfs contre Guingamp et \u00e0 Bordeaux en L2. Le principal c\u2019est le championnat, je m\u2019en fou de perdre un amical si derri\u00e8re on bat Le Havre", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:09:27", "Tweet ID": 1616483055580971009, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Le Havre. Une femme arrache le sac \u00e0 main d\u2019une passante :  elle est arr\u00eat\u00e9e par un t\u00e9moin https://t.co/5mEN9ai7pw https://t.co/2AZrLkNMPh", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:49:00", "Tweet ID": 1616477908247117841, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "#LeHavre Un an apr\u00e8s le naufrage du Mylanoh, un hommage aux trois victimes aura lieu le 3 f\u00e9vrier https://t.co/sbClh1JRlc via @76actu", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:48:51", "Tweet ID": 1616477869676298258, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "#LeHavre Un an apr\u00e8s le naufrage du Mylanoh, un hommage aux trois victimes aura lieu le 3 f\u00e9vrier https://t.co/G6UHTuWGdp", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 16:42:16", "Tweet ID": 1616476214452961281, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Le Havre surpris par QRM en amical #FootNational https://t.co/ytXfFS63Za", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:48:08", "Tweet ID": 1616462589411885058, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "@Clarisseber33 @OphelieCrb @Gi_rond_di_nesk Le rat Ophelie toujours dans le coin, c'est \u00e0 noter\n\nBon vas y bah contre Le Havre on fait \u00e7a\nLe probl\u00e8me \u00e9tant que vous avez 12 ans et demi, vous allez pas rester tard au stade comme les vieux d\u00e9bris comme moi donc \u00e7a va \u00eatre chaud", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:44:41", "Tweet ID": 1616461719710097409, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "@DjibsonHp Kamara et Lopez s\u2019ils avaient \u00e9t\u00e9 form\u00e9 \u00e0 Monaco Rennes ou m\u00eame Le Havre. Actuellement ils joueraient minimum \u00e0 Leipzig Totenham Atletico Milan AC ou Dortmund", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:33:14", "Tweet ID": 1616458842086203394, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "@romain_1872 Moui, j'ai pris des places \u00e0 17 balles dans un virages, pas de quoi se taper le cul par terre. Et pour une place en lat\u00e9rale, excentr\u00e9e et au bord du terrain, t'en as pour 35. Si j'\u00e9tais Bordelais je te dirais \"tout \u00e7a pour voir Bordeaux - Le Havre?\"", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:01:24", "Tweet ID": 1616450826993819649, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "L'annonce de l'arriv\u00e9e d'un navire de type FSRU (Floating Storage Regazeification Unit) au port du Havre avait \u00e9t\u00e9 faite par le gouvernement le 12 ao\u00fbt ... https://t.co/OAGEVgXz7J", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:39:14", "Tweet ID": 1616445249345273857, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Non \u00e0 la r\u00e9forme des retraites ! Impressionnante mobilisation au Havre, comme dans tout le pays https://t.co/5mEN9ai7pw https://t.co/9RW3PPz8Vt", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:38:09", "Tweet ID": 1616444977361588226, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Apr\u00e8s Le Havre et Ch\u00e2lons-en-Champagne, le 3\u00e8me #CNR bien vieillir se d\u00e9roule aujourd'hui \u00e0 Agen.\n\nMagali Dewerdt, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e r\u00e9gionale FEHAP Nouvelle-Aquitaine et DG @ALGEEI47  est pr\u00e9sente.\n\n@villeagen https://t.co/oFLdFd4IhU", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:24:21", "Tweet ID": 1616441505048322048, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Nouvelle journ\u00e9e de #D1Arkema ce week-end qui commence d\u00e8s ce soir avec une belle affiche entre Fleury et le PSG !\n\nOn se retrouve nous demain sur les canaux Multisports pour le duel entre Le Havre et le Paris FC ! #HACPFC https://t.co/tMwUymHg7N", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:23:37", "Tweet ID": 1616441321048375296, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "\u00e0 demain \u00e0 Le Havre !\n\u00e0 l'espace Niemeyer en plus\ny a que les meilleurs\npardon \nj'ai eu une dure semaine https://t.co/aAoAtlDCN2", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:06:02", "Tweet ID": 1616436893587243008, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Merci \u00e0 @RadioTSFJAZZ pour la mention du festival Le Go\u00fbt des Autres au Havre \u00e0 l'occasion d'un entretien avec V\u00e9ronique Ovald\u00e9, \u00e9galement invit\u00e9e au festival ! @LH_LeHavre \nhttps://t.co/fnbsQ7c4jY", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:05:43", "Tweet ID": 1616421716716130305, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "\ud83d\udd35INFO76ACTU\nEnqu\u00eate en cours apr\u00e8s la d\u00e9couverte d'un corps sans vie au large du #Havre https://t.co/ygWr1FCxxG Via @76actu", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:05:27", "Tweet ID": 1616421648776794112, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "\ud83d\udd35INFO76ACTU\nEnqu\u00eate en cours apr\u00e8s la d\u00e9couverte d'un corps sans vie au large du #Havre https://t.co/RyIPJtRQkT", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:55:40", "Tweet ID": 1616419188741898242, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Reportage \u00e0 propos de la 12e \u00e9dition du Festival Le Go\u00fbt des Autres \u00e0 retrouver sur @BFMTV qui a d\u00e9but\u00e9 hier et qui s'ach\u00e8vera ce dimanche. @LH_LeHavre \nhttps://t.co/TFvS4myzzh", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:55:32", "Tweet ID": 1616419154340331520, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "@ImBanaana Le but n\u2019est pas de mettre tout le milieu havrais \ud83e\udd23\n\nLekhal est le joueur qui d\u00e9fini par excellence, la performance du Havre cette saison et apr\u00e8s pour Weissbeck et Boutobba \u00e7a serait une erreur de pas mettre leur boulot en avant dans leur club m\u00eame si Kechta peut y \u00eatre \ud83d\ude09", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:45:19", "Tweet ID": 1616416582388809729, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Quatre marins entendus au Havre dans l\u2019enqu\u00eate sur le naufrage du \u00ab Mylanoh \u00bb\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Li0R92eHDN https://t.co/mW4vo1T2JS", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:41:00", "Tweet ID": 1616415495070121984, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "POV : Le speaker du Havre \u00e0 chaque match : https://t.co/rlaL2Qi6OL", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:38:28", "Tweet ID": 1616414860707008516, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "@Alban__L Sochaux , Le Havre , St Etienne eux avancent et se renforcent ...", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:24:54", "Tweet ID": 1616411444962017282, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Le \"Soliman le magnifique\" du Havre. Reste plus qu'\u00e0 conqu\u00e9rir une Constantinople ! Quelqu' un peut lui fourguer une Byzance m\u00eame loin du Bosphore? https://t.co/AgCiPNaSKt", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:10:20", "Tweet ID": 1616407779421339648, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Le Havre: Emmanuel Macron veut mettre fin \u00e0 la d\u00e9charge de Dollemard d'ici 2033\nhttps://t.co/dW6jUk6wxy https://t.co/g4RkgGx1gM", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:09:56", "Tweet ID": 1616407676723789824, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Le Havre: Emmanuel Macron veut mettre fin \u00e0 la d\u00e9charge de Dollemard d'ici 2033, La d\u00e9charge est aujourd'hui menac\u00e9e par l'\u00e9rosion du littoral. Ce sont 300.000 m\u00e8tres cube de d\u00e9chets qui risquent de polluer la mer.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:09:39", "Tweet ID": 1616407605127139328, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "@girondins @Ligue2BKT Le foot c est le week-end. \u00c7a commence \u00e0 \u00eatre tr\u00e8s chiant les programmation. Et celui contre Paris \u00e0 15h c est top aussi. On sera quand m\u00eame pr\u00e9sent contre Le Havre.", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:03:13", "Tweet ID": 1616405986104705026, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "@EnModeMacaron Bravo le havre \nPunaise enfin je suis fier de la france \u00e7a commencait a faire longtemps", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:55:50", "Tweet ID": 1616404130355990530, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "@train_nomad Bonjour j\u2019aimerais savoir si le train de 17h en d\u00e9part de Rouen pour Le Havre circulera normalement svp", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:37:17", "Tweet ID": 1616399462447849473, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "@girondins @Ligue2BKT Il faut surtout que \u00e7a explose Le Havre...\nAllez Bordeaux \ud83d\udd35\u26aa", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:32:04", "Tweet ID": 1616398147357478912, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Les Girondins ont besoin de vous pour le choc face au leader ! \ud83d\udd35\u26aa\n\nToutes et tous au stade pour la r\u00e9ception du Havre en @Ligue2BKT !\ud83d\udcaa\nPlaces \u00e0 partir de \ud83d\udd1f\u20ac \u2b07\nhttps://t.co/8Glja5JEQg https://t.co/Ob5lLM6WOC", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:31:06", "Tweet ID": 1616397905098670081, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Cr\u00e8te, Mont\u00e9n\u00e9gro, Mad\u00e8re... O\u00f9 partir en vacances depuis l'a\u00e9roport du #Havre ? https://t.co/sJAsX5W3VC via @76actu", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:31:03", "Tweet ID": 1616397890905153538, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Cr\u00e8te, Mont\u00e9n\u00e9gro, Mad\u00e8re... O\u00f9 partir en vacances depuis l'a\u00e9roport du #Havre ? https://t.co/RDOPrahZTC", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:16:37", "Tweet ID": 1616394258600042496, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "La justice rejette 2 recours des \u00e9cologistes contre le terminal m\u00e9thanier flottant au #Havre.\n\"Ce n'est que le d\u00e9but, on a bien l'intention de continuer le combat\", pr\u00e9vient le secr\u00e9taire r\u00e9gional d'EELV Normandie\naupr\u00e8s de @valentinleboss3\nVia @76actu\nhttps://t.co/X5BoL2RYO7", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:13:04", "Tweet ID": 1616393368870830082, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "@fabxrider Au Havre, la mise en place des Lime \u00e9tait conditionn\u00e9e au geofencing emp\u00eachant de clore la location si la trot' n'est pas gar\u00e9e dans une zone pr\u00e9vue.\nSoit les gens n'en ont plus rien \u00e0 faire, soit ils ont trouv\u00e9 le moyen de cracker l'appli. Parce qu'on en retrouve un peu partout.", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:02:19", "Tweet ID": 1616390660898144257, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "#CULTURE \ud83d\udcda Le Go\u00fbt des Autres\nCe festival litt\u00e9raire attire au Havre, chaque d\u00e9but d'ann\u00e9e, tous les amateurs de bons mots et de belles pages.\nJusqu'\u00e0 dimanche la programmation propose des lectures, performances, d\u00e9bats, spectacles, concerts et ateliers.\n&gt;https://t.co/Yii2xjafSM https://t.co/dhPcUH8xMy", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:21:09", "Tweet ID": 1616380300828835841, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "LE HAVRE J\u2019AI \u00c7A POUR VOUS https://t.co/07P7zq4TYk", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:11:30", "Tweet ID": 1616377872301662208, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "#AGENDA Que faire ce #weekend dans l'Estuaire? \n\nSam. 21/01 \nles nuits de la lecture font leur retour \u00e0 la M\u00e9diath\u00e8que d\u2019Honfleur !\n#humour avec Jonathan Lambert au @Casino Barri\u00e8re #Deauville \u00e0 21h\n\nVisite guid\u00e9e du quartier du Perrey au #Havre le 22/01 https://t.co/2b3SVG3Zwz https://t.co/rXeeK30YLG", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:35:27", "Tweet ID": 1616368802312212480, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Pr\u00e8s du #Havre. Incendie dans un entrep\u00f4t : les pompiers conseillent d'\u00e9viter le secteur https://t.co/DbTWrxQv0M", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:19:59", "Tweet ID": 1616364910170046465, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "L'homme \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 connu de la justice. #Normandie #SeineMaritime #LeHavre #faitsdivers https://t.co/z2zAfCd0qg", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 08:34:31", "Tweet ID": 1616353466560962560, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Si Muse pouvait pass\u00e9 par Le Havre tiens, au pire des cas Rouen je ferai l\u2019effort", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 08:29:27", "Tweet ID": 1616352192738299906, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "Le public \u00e9tait au rendez-vous pour cette premi\u00e8re journ\u00e9e ! #Normandie #SeineMaritime #LeHavre https://t.co/6Tzk8xkE6T", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 07:30:22", "Tweet ID": 1616337324358377475, "Ville": "Le Havre", "Tweet": "@kerozen10 Le port de Marseille, du Havre... Les dockers CGT", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.78}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:51:55", "Tweet ID": 1616493740406734894, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Une belle avant-premi\u00e8re des Trois Mousquetaires \u00e0 La Valette, J\u00e9r\u00f4me Cleveland, directeur des cin\u00e9mas Path\u00e9 La Valette et Toulon, \u00e9tait l'invit\u00e9 de Bonsoir le Var, ce vendredi.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:43:54", "Tweet ID": 1616491725572145171, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Toulon: \"le prix des places n'a pas augment\u00e9 depuis janvier 2022\", J\u00e9r\u00f4me Cleveland, directeur des cin\u00e9mas Path\u00e9 La Valette et Toulon, \u00e9tait l'invit\u00e9 de Bonsoir le Var, ce vendredi.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:40:55", "Tweet ID": 1616490972451307538, "Ville": "Toulon", "Tweet": "La Valette: 960.000 entr\u00e9es au Path\u00e9 en 2022, J\u00e9r\u00f4me Cleveland, directeur des cin\u00e9mas Path\u00e9 La Valette et Toulon, \u00e9tait l'invit\u00e9 de Bonsoir le Var, ce vendredi.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 15:39:00", "Tweet ID": 1616460290387763201, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Week-end calme sans L1 ni L2 \u00e0 venir, mais les pr\u00e9fets ne baissent jamais la garde !\n\ud83d\udea8 Supporters nantais limit\u00e9s \u00e0 280 \u00e0 \u00c9pinal contre Thaon (N3)\n\ud83d\udea8 Supporters de Toulon (N2) interdits \u00e0 Fr\u00e9jus", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:43:16", "Tweet ID": 1616446265050660864, "Ville": "Toulon", "Tweet": "De quoi faire r\u00eaver une personne du c\u00f4t\u00e9 de Toulon ! https://t.co/fKUMMGcAjn", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 14:18:01", "Tweet ID": 1616439910441062409, "Ville": "Toulon", "Tweet": "livraison de beuh,shit,LSD dans tous les coins fran\u00e7ais t\u00e9l\u00e9gramme :https://t.co/VQTHfTNLue\n#psgrelay #Franceverte #beuh #LSD #pau #cannes #Mrproverbe #Quebecretweet #France_verte #shitjeaune #annercy_live #FRCretweet #ONcannabisfr #ROBOTLOSC #toulouse #toulon #annercy #pau https://t.co/jpOX3ViNTf", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:12:29", "Tweet ID": 1616423420719411202, "Ville": "Toulon", "Tweet": "@Olydri_Noob @FredZolf @VilleDeToulon Faut ce renseigner aupr\u00e8s des gars de la TDS de @SlipixLoL et @SixenTv doivent bien avoir 2/3 copains pr\u00e8s de Toulon \ud83e\udd14", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 12:13:56", "Tweet ID": 1616408683667136515, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Toulon: deux personnes interpell\u00e9es pour vente de tabac de contrebande, pr\u00e8s de 7 kilos saisis, 110 paquets de cigarette, six kilos et 800 grammes de tabac \u00e0 chiquer et 87 cachets de substitution \u00e0 des drogues ont \u00e9t\u00e9 saisis ce jeudi.", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:21:52", "Tweet ID": 1616395580170960896, "Ville": "Toulon", "Tweet": "[#SaveTheDate] La tourn\u00e9e Citizen Pso et Rhum Pso termine son tour de France \u00e0 Toulon ! \ud83d\ude8c\n\ud83d\udccd HIA Sainte-Anne de Toulon\n\ud83d\udd66 27/01 : 9h \u00e0 17h \nVenez \u00e9changer avec les membres de @FrancePsoriasis et nos experts autour du #psoriasis et du #rhumpso !\n\ud83d\udc49 https://t.co/Sx5ZzuB2CM https://t.co/1ZV81TYkN1", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:05:27", "Tweet ID": 1616391449033035777, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Quand j'avais 4 ans \u00e0 la maternelle de Toulon, je disais ploum-ploum et en d\u00e9m\u00e9nageant dans les Alpes,  je me suis fait \u00e9liminer ploufplouf par mes m\u00e9chants camarades \ud83e\udd72\n\nTrou-trou? https://t.co/T497qOZ0i2", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:43:19", "Tweet ID": 1616385879504785409, "Ville": "Toulon", "Tweet": "[Alerte #Job] \n\u2705 ALPHEA CONSEIL recrute ! \n\ud83d\udd0e [CDI] Project manager Business marketing - Scrum (H/F) - 83000  Toulon \n\u27a1\ufe0f Voir l'offre : https://t.co/CcEbgrcB7r \n#emploi #carriere #recrutement https://t.co/U9ttqy5Z5V", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:42:31", "Tweet ID": 1616385679411515392, "Ville": "Toulon", "Tweet": "@sebphilippeau @top14rugby @RCTofficiel @giteau_rugby Toulon avait commenc\u00e9 en prod2 la politique de star aussi il me semble.\nJe ne cible pas un club en particulier mais un mod\u00e8le qui (c'est mon avis) a fait bcp de mal au rugby fran\u00e7ais.", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:32:43", "Tweet ID": 1616383212410011648, "Ville": "Toulon", "Tweet": "@Melie_Picardie Oui je suis actuellement entre St-Rapha\u00ebl et Toulon ! Il faisait bien froid \u00e0 Monaco (pas l'habitude...) mais l\u00e0 on roule sous le soleil et le ciel bleu !", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:21:32", "Tweet ID": 1616380400099594242, "Ville": "Toulon", "Tweet": "@sebphilippeau @top14rugby @RCTofficiel @giteau_rugby Non je ne dis pas que le RCT est le seul responsable, mais c'est lui qui a instaur\u00e9 et d\u00e9mocratis\u00e9 cela.\nTu n'as pas r\u00e9p \u00e0 ma question:combien de joueurs de Toulon champion d'Europe stp ?", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:06:44", "Tweet ID": 1616376674979057664, "Ville": "Toulon", "Tweet": "\ud83c\udf81\ud83d\udc2d\ud83d\udecd\ufe0f La Boutique de Mode d'Hiver des Petits Malins\u2728\ud83d\udc36\ud83e\uddf5\ud83d\udc57\ud83d\udc95! \ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc30\ud83c\udf81\n\n#France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #vendredi #samedi #mode #soldes https://t.co/4xSV90e3WB", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:47:19", "Tweet ID": 1616371789302472705, "Ville": "Toulon", "Tweet": "@rapportsdeforce Toulon dans le Var entre 9000 et 10 000.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:32:28", "Tweet ID": 1616368051535941632, "Ville": "Toulon", "Tweet": "UN APPARTEMENT \u00e0 TOULON (83)#encheresimmobilieres #ImmobilierEnch\u00e8re #venteauxencheres #encheresimmobili\u00e8res https://t.co/maXSsWRrri https://t.co/i315qR3xNZ", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:18:49", "Tweet ID": 1616364613150412803, "Ville": "Toulon", "Tweet": "\ud83c\udf81\ud83d\udc67\ud83d\udecd\ufe0f La Boutique de Mode d'Hiver Playmobil\u2728\ud83e\uddf5\ud83d\udc57\ud83d\udc95! \ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udf81\n\n@Playmobil #France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #vendredi #samedi https://t.co/Kn1jYg1bLv", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:14:01", "Tweet ID": 1616363406071676928, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Var: Toulon, vivier d'artistes\nSource : BFMTV #123INFO\nhttps://t.co/gHbx1LLbHe", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:14:01", "Tweet ID": 1616363406000357377, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Basket: op\u00e9ration maintien pour Hy\u00e8res Toulon Var\nSource : BFMTV #123INFO\nhttps://t.co/WcsREL1mPK", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:05:56", "Tweet ID": 1616361373759406082, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Var: Toulon, vivier d'artistes, La ville accueille de nombreux artistes, notamment gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9cole sup\u00e9rieure d'art de Toulon.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:02:57", "Tweet ID": 1616360620982427649, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Basket: op\u00e9ration maintien pour Hy\u00e8res Toulon Var, Le club n'a remport\u00e9 que trois victoires sur dix-neuf rencontres.", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:00:30", "Tweet ID": 1616360005615194114, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Derni\u00e8re \u00e9tape pour cette tourn\u00e9e #CitizenPso &amp; Rhum Pso ! \ud83d\ude8c\nLe bus sera \u00e0 l'HIA de Toulon le 27/01 de 9h \u00e0 17h pour discuter avec les experts de l'h\u00f4pital et Nathalie notre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e en r\u00e9gion PACA !\n\n+ d'infos \ud83d\udc49https://t.co/uIBjLMs8vh @JanssenFRA https://t.co/dZu65LYXCs", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 08:59:56", "Tweet ID": 1616359863809892353, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Basket: op\u00e9ration maintien pour Hy\u00e8res Toulon Var, Le club n'a remport\u00e9 que trois victoire sur dix-neuf rencontres.", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 08:19:10", "Tweet ID": 1616349603108093952, "Ville": "Toulon", "Tweet": "@sebphilippeau @top14rugby @RCTofficiel @giteau_rugby Ok.. Toulon est champion d'Europe 3x avec quel joueur form\u00e9 au club ?\nA contrario, dans les ann\u00e9es 2000, si on compare avec Toulouse, sur chaque titre je peux te citer 5-6joueurs majeurs form\u00e9s aux clubs.\nLa qualit\u00e9 s'acquiert avec bcp avec la formation...CQFD", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 07:50:10", "Tweet ID": 1616342307082539008, "Ville": "Toulon", "Tweet": "B&amp;B HOTELS continue son d\u00e9veloppement sur le bassin m\u00e9diterran\u00e9en avec deux nouvelles ouvertures \u00e0 S\u00e8te et Toulon en fin d'ann\u00e9e 2022 https://t.co/8JU2F5b3oy", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 07:39:29", "Tweet ID": 1616339615719227394, "Ville": "Toulon", "Tweet": "@paysanheureux1 Enfin une bonne nouvelle pour la campagne! Toulon sur Arroux est une commune jolie et assez grande.J aimerais que ceci arrive \u00e1 Chantelle .Bonne journ\u00e9e PH.Amities", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 07:20:32", "Tweet ID": 1616334846820847618, "Ville": "Toulon", "Tweet": "RosairedeFrance: Vierge cl\u00e9mente, priez pour nous \nSaint Pie X, Toulon (83) via Xavier et Anne https://t.co/cwMd4y4Rw6 https://t.co/7KSeWnlMoL", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 07:06:17", "Tweet ID": 1616331261563342849, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Prison de Toulon-La-Farl\u00e8de : Terrible agression pr\u00e9m\u00e9dit\u00e9e !!! https://t.co/jJPrbfbR1v", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 07:04:49", "Tweet ID": 1616330893840220160, "Ville": "Toulon", "Tweet": "\ud83c\udf3a\ud83d\udc67\ud83c\udf68 La F\u00eate de l'Et\u00e9 des Playmobils\ud83c\udf1e\ud83e\udd44\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf70\ud83e\uddc1\ud83d\udc95! \ud83c\udf66\ud83d\udc66\ud83c\udf3c\n\n@Playmobil #France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #vendredi #samedi https://t.co/38E2xyOkj4", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 06:36:26", "Tweet ID": 1616323748260614146, "Ville": "Toulon", "Tweet": "@ArnalIlan @cosmocatsz @montanadusa t'es de toulon fils croit moi t'as aucune id\u00e9e ce que c'est le sud", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 03:03:01", "Tweet ID": 1616270043356205056, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Vendre votre auto de marque Hyundai ou autre marque \u00e0 Toulon ou partout en France \u00e0 un meilleur prix que les garages via Rachat Voiture France https://t.co/YEmOnPplq8 #rachatvoiture #rachatdevoiture #voiture", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 23:45:54", "Tweet ID": 1616220435636682753, "Ville": "Toulon", "Tweet": "#ChallengeCup \ud83c\udf0d\ud83c\udfc9\n\n\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f Glasgow - 11 @1.80 | 1% PSEL\n\nDonc je cherche quelqu\u2019un qui puisse m\u2019expliquer comment l\u2019\u00e9quipe qui a gagn\u00e9 le Stormers avec une telle qualit\u00e9 de jeu est uniquement \u00e0 -11 \u00e0 domicile face \u00e0 une \u00e9quipe cata d\u00e9fensivement (35 points contre Toulon \u00e0 domicile). https://t.co/Ec7bppghrH", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 23:41:03", "Tweet ID": 1616219215215878144, "Ville": "Toulon", "Tweet": "@team_rct Ligne de 3/4 qui jouerait bien partout ! Et pourtant \u00e0 Toulon y\u2019a comme un malaise\u2026 Pourquoi ???", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 22:13:38", "Tweet ID": 1616197217962053632, "Ville": "Toulon", "Tweet": "[LE TRAFIC EN DIRECT] 21:33 #A57 (#83) Entr\u00e9e ferm\u00e9e / #Var (#Toulon). #infotrafic la s\u00e9lection. +infos https://t.co/OVnqfTRKe2 https://t.co/gq5tJgAteU", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 20:20:55", "Tweet ID": 1616168848436383744, "Ville": "Toulon", "Tweet": "@aurelien_ Bravo pour cette brillante intervention ! Tout est dit\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d Que le staff se remette en cause et vite ! Le RCT n\u2019effraie plus degun, tous les clubs ont envie de jouer Toulon pour la gagne, puisque le RCT l\u00e2che prise, baisse les bras, Et \u00e7a, c\u2019est EFFRAYANT !\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 19:14:59", "Tweet ID": 1616152256637698065, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Proth\u00e8ses PIP: le certificateur allemand TUV somm\u00e9 d'indemniser 7000 nouvelles plaignantes, Le certificateur allemand TUV des proth\u00e8ses mammaires PIP d\u00e9fectueuses a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 jeudi \u00e0 Toulon \u00e0 d\u00e9dommager 7000 nouvelles plaignantes, a annonc\u00e9 l'association de victimes Pipa.", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 18:05:45", "Tweet ID": 1616134833440161816, "Ville": "Toulon", "Tweet": "\"Quand je suis rentr\u00e9 la premi\u00e8re fois dans une salle \u00e0 Chatou ....\"\n\nL'histoire est belle \ud83d\udd25\n\n@vmasingue l'actuel pr\u00e9sident de Hy\u00e8res Toulon se souvient du commencement \ud83d\ude4f https://t.co/aDrkiWLVvA", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 17:27:45", "Tweet ID": 1616125270095806477, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Lors d\u2019une r\u00e9union avec les clubs de supporters du Rugby Club Toulonnais, Pierre Mignoni a donn\u00e9 des nouvelles de Jean-Baptiste Gros et Gabin Villi\u00e8re, deux \u00e9l\u00e9ments varois qui ont particip\u00e9 au dernier Grand Chelem des Bleus.\nhttps://t.co/pwIMAkueHg", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 17:03:34", "Tweet ID": 1616119185041686529, "Ville": "Toulon", "Tweet": "XV de France - Gabin Villi\u00e8re (Toulon) doit reprendre l'entra\u00eenement sous \"quinze jours\" https://t.co/tljEzLsnsa #XVdeFrance https://t.co/k5vxYHOarb", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 16:55:10", "Tweet ID": 1616117073108688897, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Derni\u00e8re mise \u00e0 jour :\nSaumur 2 500\nSabl\u00e9 sur Sarthe 1 500\nCoutances 1 500\nNiort 7 000\nMetz 12 000\nChateaudun 500\nChartres 10 000\nDunkerque 6 000\nAnnecy 6 000\nChambery 7 000\nToulon 10 000\nDraguignan 3 000\nDigne les Bains 7 000\n\n1 631 000 manifestants en France comptabilis\u00e9s", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 16:26:59", "Tweet ID": 1616109980419072000, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Toulon: victoire imp\u00e9rative pour le Sporting, Le Sporting Club de Toulon affronte Fr\u00e9jus-Saint-Rapha\u00ebl ce samedi.", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 16:18:49", "Tweet ID": 1616107924073447424, "Ville": "Toulon", "Tweet": "j\u2019adore la neige sauf que je suis en Bretagne quand il neige \u00e0 Lyon, je suis \u00e0 Toulon quand il neige en Bretagne + \u00e0 Lyon. vraiment jsuis deg", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 16:13:34", "Tweet ID": 1616106604562194435, "Ville": "Toulon", "Tweet": "R\u00e9forme des retraites: des milliers de manifestants \u00e0 Toulon\nSource : BFMTV #123INFO\nhttps://t.co/f7NYX7XRoc", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 16:12:59", "Tweet ID": 1616106457165955073, "Ville": "Toulon", "Tweet": "R\u00e9forme des retraites: des milliers de manifestants \u00e0 Toulon, Ils \u00e9taient 8500 \u00e0 d\u00e9filer ce jeudi selon la police \u00e0 Toulon.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 15:54:59", "Tweet ID": 1616101927787413506, "Ville": "Toulon", "Tweet": "R\u00e9forme des retraites: forte mobilisation dans le Var, Plus de 10.000 personnes ont manifest\u00e9 dans les rues de Toulon ce jeudi 19 janvier contre la r\u00e9forme des retraites.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 15:13:45", "Tweet ID": 1616091550743764993, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Le centre DGA Techniques Navales #Toulon a r\u00e9uni les experts DGA et @MarineNationale de la ma\u00eetrise des fonds marins, afin de passer en revue les innovations r\u00e9centes ou \u00e0 l\u2019\u00e9tude dans ce domaine et faire le point sur les actions \u00e0 venir dans le cadre de la strat\u00e9gie @Armees_Gouv https://t.co/wikmSGhLvz", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 14:52:03", "Tweet ID": 1616086089780846592, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Deux manifestations dans le Var : Toulon 17 000 personnes, 3000 \u00e0 Draguignan. Tous mobilis\u00e9s !\n#EnFOrcePourNosRetraites #ReformeDesRetraites #greve19janvier https://t.co/nx0SmpfPlc", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 14:36:40", "Tweet ID": 1616082218350252037, "Ville": "Toulon", "Tweet": "Toulon R\u00e9forme des Retraites La Mobilisation Pr\u00e8s de 30 000 Manifestatio... https://t.co/ibI9O1o83y via @YouTube", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 14:34:46", "Tweet ID": 1616081737292865536, "Ville": "Toulon", "Tweet": "@top14rugby @RCTofficiel @giteau_rugby C'\u00e9tait une super \u00e9poque pour Toulon et ses supporters.aussi pour les t\u00e9l\u00e9spectateurs du top14.mais cette politique de recruter bcp de stars au d\u00e9triment de la formation a litt\u00e9ralement tu\u00e9 le rugby fran\u00e7ais au niveau International pendant les ann\u00e9es 2010.", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.86}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:06:29", "Tweet ID": 1616482309066063888, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "@monsieurjuste1 Imagine Gayane tya de Villeurbanne qui fait des vid\u00e9os sur les sites en soum soum sans montrer son visage ptdr", "sentiment_note": 1, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:44:10", "Tweet ID": 1616431390882512898, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "Ing\u00e9nieur en ing\u00e9nierie logicielle (H/F) (VILLEURBANNE) \nhttps://t.co/D9Hj3V9G91 \n#Emploi #OffreEmploi #Recrutement", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 13:04:03", "Tweet ID": 1616421295905800194, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "Post-doc (H/F) \u00ab Tra\u00e7age isotopique de mat\u00e9riaux uranif\u00e8res naturels et le long de la cha\u00eene des proc\u00e9d\u00e9s de traitement du combustible \u00bb (VILLEURBANNE) \nhttps://t.co/dF3d8TQwzX \n#Emploi #OffreEmploi #Recrutement", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 11:35:03", "Tweet ID": 1616398900541153281, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "Services de relations France shop beuh  pilon md Cc...\ud83d\udcaf\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udf41https://t.co/IXfUt2xKsT\n\n#aixenprovence #clermontferrand #Tours #Amiens #Limoges #villeurbanne #Metz #Besancon #Perpignan #Orleans #Caen #mulhouse #rouen #NANCY #boulognebillancourt #ARGENTEUIL #Montreuil #saintdenis", "sentiment_note": 1, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:17:15", "Tweet ID": 1616379319999135745, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "[FIL VIE PRO] @paysmontbeliard #Montbeliard \u00ab Capitale fran\u00e7aise de la culture \u00bb en 2024. Elle succ\u00e8de \u00e0 Villeurbanne, laur\u00e9ate de la premi\u00e8re \u00e9dition \u27a1\ufe0f https://t.co/v80Uv0ihCn #culture", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 10:06:44", "Tweet ID": 1616376674979057664, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf81\ud83d\udc2d\ud83d\udecd\ufe0f La Boutique de Mode d'Hiver des Petits Malins\u2728\ud83d\udc36\ud83e\uddf5\ud83d\udc57\ud83d\udc95! \ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc30\ud83c\udf81\n\n#France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #vendredi #samedi #mode #soldes https://t.co/4xSV90e3WB", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 09:18:49", "Tweet ID": 1616364613150412803, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf81\ud83d\udc67\ud83d\udecd\ufe0f La Boutique de Mode d'Hiver Playmobil\u2728\ud83e\uddf5\ud83d\udc57\ud83d\udc95! \ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udf81\n\n@Playmobil #France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #vendredi #samedi https://t.co/Kn1jYg1bLv", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 08:11:03", "Tweet ID": 1616347562478370824, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "@saurea_motor \ud83d\udccd 2\u00e8me arr\u00eat : Villeurbanne !\n\nL'occasion de rencontrer Charles et Evy, les deux robots de la #startup @energy_mob \ud83e\udd16 Leur mission ? Rendre la recharge de sa voiture \u00e9lectrique plus facile et moins on\u00e9reuse \ud83d\udc47 https://t.co/v83NDqBduS", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 07:04:49", "Tweet ID": 1616330893840220160, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf3a\ud83d\udc67\ud83c\udf68 La F\u00eate de l'Et\u00e9 des Playmobils\ud83c\udf1e\ud83e\udd44\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf70\ud83e\uddc1\ud83d\udc95! \ud83c\udf66\ud83d\udc66\ud83c\udf3c\n\n@Playmobil #France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #vendredi #samedi https://t.co/38E2xyOkj4", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 22:02:42", "Tweet ID": 1616194465294696449, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "@PS_Villeurbanne @faureolivier @NicolasMayerNMR Force pour oliver faure !", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 20:43:26", "Tweet ID": 1616174514592976899, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "Lloris il a plong\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 Villeurbanne", "sentiment_note": 1, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 17:22:47", "Tweet ID": 1616124022974021632, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "#PIGEONS : PAZ demande aux Mairies de cesser les m\u00e9thodes cruelles\nhttps://t.co/NElC8O0EwR\n\n#nantes #lille #reims #angers #toulouse #villeurbanne #nimes #marseille", "sentiment_note": 1, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 16:03:58", "Tweet ID": 1616104187670011904, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "Chasse aux #pigeons : ces villes \u00e9pingl\u00e9es pour leurs m\u00e9thodes jug\u00e9es cruelles\nAsni\u00e8res-sur-Seine , Marseille, Toulouse, Nantes, Reims, Rennes, Angers et Villeurbanne dans le viseur des APA\n\nhttps://t.co/jxKosCmfgK https://t.co/m23LjkSnbj", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 14:06:38", "Tweet ID": 1616074656691232768, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "Assistant formation et recrutement H/F (VILLEURBANNE) \nhttps://t.co/m0aaZwswAc \n#Emploi #OffreEmploi #Recrutement", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 12:22:50", "Tweet ID": 1616048535232716801, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf3a\ud83d\udc67\ud83c\udf68 La F\u00eate de l'Et\u00e9 des Playmobils\ud83c\udf1e\ud83e\udd44\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf70\ud83e\uddc1\ud83d\udc95! \ud83c\udf66\ud83d\udc66\ud83c\udf3c\n\n@Playmobil #France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #jeudi https://t.co/evv4xLxGnI", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 10:30:03", "Tweet ID": 1616020153699033089, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "Assurance habitation avec SwissLife ou autres compagnies d'assurance \u00e0 Villeurbanne ou partout en France ? Recherchez les meilleurs services de mutuelles et assurances sur Banque Assurance France https://t.co/x2pXpl3iu6", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 10:19:57", "Tweet ID": 1616017613099831299, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "Achetez vos places pour Pomme - Tournee 2023 #Concerts \n\u23f0 mardi 28 mars \n\ud83d\udccd Le Transbordeur \u00e0 #Villeurbanne \n\u2b07\ufe0f R\u00e9servez maintenant \u2b07\ufe0f https://t.co/WfXxWIKHxj", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 08:04:30", "Tweet ID": 1615983526255403013, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "#RapMagBasket Le\u00a0Mans s'impose sur le parquet de l'Asvel et d\u00e9passe Villeurbanne au classement https://t.co/czcvmz2oh2", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 08:02:50", "Tweet ID": 1615983105075970048, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf37\ud83d\udc67\ud83c\udf53 Les 4 Saisons de la P\u00e2tisserie Playmobil\ud83e\udd44\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf70\ud83e\uddc1\ud83d\udc95! \ud83c\udf41\ud83d\udc66\ud83c\udf84\n\n@Playmobil #France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #jeudi https://t.co/Ec8VwTrpI3", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-19 06:57:05", "Tweet ID": 1615966560232919040, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf37\ud83d\udc2d\ud83c\udf53 Les 4 Saisons de la P\u00e2tisserie des Petits Malins\ud83e\udd44\ud83d\udc36\ud83c\udf70\ud83e\uddc1\ud83d\udc95! \ud83c\udf41\ud83d\udc30\ud83c\udf84\n\n#France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #jeudi https://t.co/MY8FL8LD1M", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-18 21:53:58", "Tweet ID": 1615829877587943430, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "@RobespierreAlex @SanctusMathaeus Effectivement, si tu n'es pas un citadin, \u00e7a va \u00eatre un gros changement. M\u00eame si tu restes sur Villeurbanne et pas Lyon m\u00eame, c'est une ville vaste et tr\u00e8s peupl\u00e9e pour une banlieue.", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-18 20:27:56", "Tweet ID": 1615808226053832704, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf37\ud83d\udc36\ud83c\udf53 Les 4 Saisons de la P\u00e2tisserie de Charlotte Cupcake\ud83e\udd44\ud83c\udf70\ud83e\uddc1\ud83d\udc95! \ud83c\udf41\ud83d\udc36\ud83c\udf84\n\n#France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #Mercredi https://t.co/g34AswtAEi", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-18 19:19:25", "Tweet ID": 1615790984381534237, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "Basket : Lyon-Villeurbanne se s\u00e9pare de Jackson-Cartwright https://t.co/idaWBeyVmW", "sentiment_note": 3, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-18 18:18:11", "Tweet ID": 1615775574773092352, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "@Monaco76_Yt Villeurbanne ! \ud83d\udd25\nMerci pour le gw", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-18 18:00:48", "Tweet ID": 1615771201485275136, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "@pinkaminator @ilhemblkn tu connais pas villeurbanne? voici quelques c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s originaires de cette magnifique ville (la meilleure pour la fin) https://t.co/B2RjtvVLR8", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-18 17:30:52", "Tweet ID": 1615763665826742274, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf53\ud83d\udc36\ud83e\uddc1 Le Printemps \u00e0 la P\u00e2tisserie de Charlotte Cupcake\ud83c\udf37\ud83c\udf70\ud83e\uddc1\ud83d\udc95! \ud83e\uddc1\ud83d\udc36\ud83c\udf53\n\n#France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur #Mercredi https://t.co/NA6p91oeRn", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-18 16:18:08", "Tweet ID": 1615745363498999808, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "Gestionnaire administratif et financier_SSI/STL (H/F) (VILLEURBANNE) \nhttps://t.co/5mYOIKP4c8 \n#Emploi #OffreEmploi #Recrutement", "sentiment_note": 3, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-18 15:43:51", "Tweet ID": 1615736736687996929, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "@Hussaam13__ 110 rue du 4 aout 1789,69100 Villeurbanne", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-18 10:26:03", "Tweet ID": 1615656757618941953, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "H\u00f4tel de ville \u00e0 #Villeurbanne (#Rh\u00f4ne) H\u00f4tel de ville destin\u00e9 par le maire, Lazare Goujon, \u00e0 servir de nouveau centre urbain \u00e0 la commune de Villeurbanne, face \u00e0 la volont\u00e9 h\u00e9g\u00e9monique de Lyon. Il fait partie d...\nSuite \ud83d\udc49 https://t.co/oj5xckmERb\n#Patrimoine #MonumentHistorique https://t.co/A8gkvjXPOo", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-18 08:33:13", "Tweet ID": 1615628364215107584, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf37\ud83d\udc67\ud83c\udf53 Les 4 Saisons de la P\u00e2tisserie de Mrs Applepie\ud83e\udd44\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf70\ud83e\uddc1\ud83d\udc95! \ud83c\udf41\ud83d\udc66\ud83c\udf84\n\n@Playmobil #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur https://t.co/jpsiQ8rsT7", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-18 08:11:02", "Tweet ID": 1615622781386776576, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "Chercheur/Chercheure (h/F) en g\u00e9nomique comparative et \u00e9volutive bact\u00e9rienne (VILLEURBANNE) \nhttps://t.co/JP8gDmYUC5 \n#Emploi #OffreEmploi #Recrutement", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-18 07:34:45", "Tweet ID": 1615613648474615810, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "RDV vendredi 20 janvier \u00e0 Lyon pour honorer la m\u00e9moire de notre ami #DJDUKE \nR\u00e9servation : https://t.co/G5Ja8kDWxP\n\nhttps://t.co/BGYGTtDNP5", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 21:56:31", "Tweet ID": 1615468131387940865, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "@EcologistesAN @DavidCormand @LisaBelluco Merci \ud83d\ude4f\ud83c\udffc beaucoup \u00e0 1minute 57, quand ils ont deux minutes \n\nSinon pour les batteries \n\n#Exposome #Lithium #villeurbanne #batterie\n\nQuel impact sur l\u2019environnement et les populations expos\u00e9es ?\n\nhttps://t.co/xwuQoapYoc", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 20:30:30", "Tweet ID": 1615446484526469122, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "#villeurbanne #Concerts \nNe ratez pas Othello ! \n\u23f0 samedi 4 f\u00e9vrier \n\ud83d\udccd salle roger planchon \u00e0 #villeurbanne  \n\u2b07\ufe0f Infos et r\u00e9sa \u2b07\ufe0f https://t.co/zWPGMpZnk2", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 19:14:19", "Tweet ID": 1615427314921181201, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf37\ud83d\udc67\ud83c\udf53 Les 4 Saisons de la P\u00e2tisserie de Mrs Applepie\ud83e\udd44\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf70\ud83e\uddc1\ud83d\udc95! \ud83c\udf41\ud83d\udc66\ud83c\udf84\n\n@Playmobil #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur https://t.co/RDN58j7o5t", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 18:07:40", "Tweet ID": 1615410540737884160, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf53\ud83d\udc67\ud83e\uddc1 Les 4 Saisons de Playmobil\ud83c\udf1e\ud83c\udf37 ! Le Printemps \u00e0 la P\u00e2tisserie de Mrs Applepie\ud83e\udd44\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf70\ud83d\udc95! \ud83e\uddc1\ud83d\udc66\ud83c\udf53\n\n@Playmobil #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur https://t.co/kg6JzDflYi", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 15:26:59", "Tweet ID": 1615370104614850563, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "@MohammedZuhayr1 Viens \u00e0 Villeurbanne", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 14:55:31", "Tweet ID": 1615362183873048576, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "@Dr_Neah Villeurbanne", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 14:07:53", "Tweet ID": 1615350199177850882, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "@wsh_md 110 rue du 4 aout 1789,69100 Villeurbanne", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 13:25:02", "Tweet ID": 1615339415693582336, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "Compte courant avec Banque Populaire ou autres banques \u00e0 Villeurbanne ou partout en France ? Recherchez les meilleurs services bancaires sur Banque Assurance France https://t.co/5xQ3AiEIle #banque #credit #assurance", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 11:18:08", "Tweet ID": 1615307477754564609, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf53\ud83d\udc67\ud83c\udf37 Les 4 Saisons de Playmobil\ud83c\udf1e\ud83c\udf3a ! Le Printemps \u00e0 la P\u00e2tisserie de Mrs Applepie\ud83e\udd44\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf70\ud83d\udc95! \ud83c\udf37\ud83d\udc66\ud83c\udf53\n\n@Playmobil #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur https://t.co/fLiJAF6ELp", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 10:08:43", "Tweet ID": 1615290010260971520, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "Croissance cristalline de scintillateurs pour la physique des hautes \u00e9nergies (H/F) (VILLEURBANNE) \nhttps://t.co/WpMlo2UMqu \n#Emploi #OffreEmploi #Recrutement", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 10:03:43", "Tweet ID": 1615288750434566151, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "CDD Chercheur (H/F) en microfluidique (VILLEURBANNE) \nhttps://t.co/5cgRlq2Rxm \n#Emploi #OffreEmploi #Recrutement", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 09:59:09", "Tweet ID": 1615287603116261377, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "C trop de r\u00eaver d\u2019SNK et de Villeurbanne en m\u00eame temps la nuit", "sentiment_note": 1, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 07:51:12", "Tweet ID": 1615255401917779969, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf81\ud83d\udc67\ud83c\udf84Les 4 Saisons de Playmobil\u2728\ud83c\udf28\ufe0f ! No\u00ebl \u00e0 la p\u00e2tisserie de Mme Applepie\ud83e\udd44\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf70\ud83d\udc95! \ud83c\udf84\ud83d\udc66\ud83c\udf81\n\n@Playmobil #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur https://t.co/RaYXDUblST", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 07:48:05", "Tweet ID": 1615254617562005504, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf41\ud83d\udc67\ud83c\udf4e Les 4 Saisons de Playmobil\u2728\ud83c\udf41 ! L'Automne \u00e0 la p\u00e2tisserie de Mme Applepie\ud83e\udd44\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf70\ud83d\udc95! \ud83c\udf4e\ud83d\udc66\ud83c\udf41\n\n@Playmobil #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur https://t.co/S7i3HWgLz0", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 07:30:08", "Tweet ID": 1615250099826737157, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "[Villeurbanne] Envie de faire bouger votre quartier \ud83d\udc26 ? Anciela propose 2 rencontres pour faire grandir la transition \u00e9cologique autour de soi. Au choix :\n\ud83d\udcc6 Vendredi 20/01, 12h15-13h45 \u00e0 Vrac en vill'\n\ud83d\udcc6 Mardi 24/01, 18h30-20h \u00e0 la Miete\nInscriptions : https://t.co/YY0Xk8ignl https://t.co/JjQqcxGbqc", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 07:24:14", "Tweet ID": 1615248616968396800, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf41\ud83d\udc2d\ud83c\udf4e Les 4 Saisons des Petits Malins\u2728\ud83c\udf41 ! L'Automne \u00e0 la p\u00e2tisserie de Charlotte Cupcake\ud83e\udd44\ud83d\udc36\ud83c\udf70\ud83d\udc95! \ud83c\udf4e\ud83d\udc30\ud83c\udf41\n\n#Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur https://t.co/kdGIz0JQv3", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-17 07:11:16", "Tweet ID": 1615245352277348352, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "\ud83c\udf81\ud83d\udc2d\ud83c\udf84 Les 4 Saisons des Petits Malins\u2728\ud83c\udf28\ufe0f ! No\u00ebl \u00e0  la p\u00e2tisserie de Charlotte Cupcake\ud83e\udd44\ud83d\udc36\ud83c\udf70\ud83d\udc95! \ud83c\udf84\ud83d\udc30\ud83c\udf81\n\n#France #Nimes #Toulon #Reims #StEtienne #LeHavre #Grenoble #Angers #Villeurbanne #AixenProvence #Avignon #Rouen #Orleans #Brest #LeMans #Tours #Nancy #enfants #pausedouceur https://t.co/GYP5JqdWBG", "sentiment_note": 5, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-16 22:03:02", "Tweet ID": 1615107385718186017, "Ville": "Villeurbanne", "Tweet": "#RapMagBasket Le\u00a0Mans s'impose sur le parquet de l'Asvel et d\u00e9passe Villeurbanne au classement https://t.co/YAhpGPww04", "sentiment_note": 4, "moyenne": 4.26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868454, 45.7733573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:28:10", "Tweet ID": 1616517962638262282, "Ville": "Paris", "Tweet": "@Pi3ro78280 Oui exact mais tu chipote \ud83d\ude05 \nD'ailleurs la fureur du dragon ce soir sur Paris premi\u00e8re \ud83d\ude09", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:28:01", "Tweet ID": 1616517924960829463, "Ville": "Paris", "Tweet": "@gmessienhpi @ericsalliot Rune a fini \u00e0 genoux \u00e0 Paris, il ne tiendra pas la distance si \u00e7a dure.", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:27:30", "Tweet ID": 1616517793939165185, "Ville": "Paris", "Tweet": "\ud83d\udea8 | \u201cParis cherche actuellement un joueur offensif !\u201d\n\nSkriniar, l\u2019avenir de Sergio Ramos, l\u2019attaque\u2026 Toutes les derni\u00e8res infos mercato de @Tanziloic \ud83d\udde3\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/7qK5sXZEb3 https://t.co/0FPl9v6J0s", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:27:24", "Tweet ID": 1616517768102150144, "Ville": "Paris", "Tweet": "Mais qui l\u2019\u00e9coute se con y connaissais pas le foot avant de faire des snap, comme les mecs qui connaissent pas le foot avant zlatan a paris Ftg Putin https://t.co/NYgm0ImcUf", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:27:02", "Tweet ID": 1616517677950074880, "Ville": "Paris", "Tweet": "@swixxzorhands Paris!! Trop contente pour nous", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:26:59", "Tweet ID": 1616517666683977733, "Ville": "Paris", "Tweet": "@FifouCamus @ChloeThunders @encephaleonline @NidalNabhan je l'ai souvent rencontr\u00e9 il y a une trentaine d'ann\u00e9es quand je pr\u00e9parais le DU de psy l\u00e9gale \u00e0 Paris ( et d'autres choses  avec R Coutanceau...) , toujours pugnace , d\u00e9j\u00e0 la moustache et , c'est b\u00eate , mais il me faisait penser au com\u00e9dien Andr\u00e9 Oumansky \ud83d\ude42 https://t.co/IwhdY3awHX", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:26:44", "Tweet ID": 1616517601630322705, "Ville": "Paris", "Tweet": "2 nouveaux paris disponible sur https://t.co/gCHVAxSnBo https://t.co/oQKtTlBynF", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:25:48", "Tweet ID": 1616517365813940232, "Ville": "Paris", "Tweet": "Noah in Paris \ud83e\udef6\ud83c\udffb https://t.co/dyMGV9LCYr", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:25:39", "Tweet ID": 1616517331131240452, "Ville": "Paris", "Tweet": "les rues de paris c\u2019est subway surfer ou quoi des obstacles toutes les secondes", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:25:24", "Tweet ID": 1616517266010476544, "Ville": "Paris", "Tweet": "Dans le quartier de l\u2019Op\u00e9ra \u00e0 #Paris,40 activistes d\u2019Extinction Rebellion,d\u2019AttacFR et de Frydays4FutureFR sont https://t.co/ZbZPDjPi1X poser des pipelines, bloquer la route, et recouvrir de peinture les fa\u00e7ades de diff\u00e9rentes adresses de #BNPParibas \ud83d\udc4d\n\nhttps://t.co/rHlefK9uko", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:25:14", "Tweet ID": 1616517224029687827, "Ville": "Paris", "Tweet": "@paris_laure @franceinter @GabrielAttal C'est bien pour \u00e7a que j'ai \u00e9crit  \"certains \".", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:25:08", "Tweet ID": 1616517200923267073, "Ville": "Paris", "Tweet": "@Mule__du_pape2 @grebert Non. La configuration d'Amsterdam n'est pas celle de Paris.\nPas plus que la France dont la configuration est tr\u00e8s \u00e9loign\u00e9e de celle des Netherlands.\nJe suis pour le v\u00e9lo. Je l'ai ador\u00e9 \u00e0 Dam.\nMais la France c'est pas les Netherlands. Encore moins dans les r\u00e9gions.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:24:53", "Tweet ID": 1616517136813330454, "Ville": "Paris", "Tweet": "shawn \u00e0 paris\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d jveux pleurer", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:24:52", "Tweet ID": 1616517131763388438, "Ville": "Paris", "Tweet": "Demain je fais paris orl\u00e9ans solo \u00e7a va faire bizarre", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:24:41", "Tweet ID": 1616517086863364100, "Ville": "Paris", "Tweet": "Bon week-end !!! \n\n#fridaynightfunkin #FridayFeeling \n#NonALaReformeDesRetraites #greve31janvier #ReformeDesRetraites #retraite #manifestations #manif \n#France #Paris https://t.co/PDh5PI397G", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:24:33", "Tweet ID": 1616517052164091906, "Ville": "Paris", "Tweet": "Vendre biographie avec les \u00c9ditions Anne Carri\u00e8re ou autres \u00e9diteurs et distribuer son livre \u00e0 Paris 9\u00e8me Pigalle ou partout en France ? Envoyez votre manuscrit \u00e0 une maison d'\u00e9dition https://t.co/j8wm1mQU3J", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:24:09", "Tweet ID": 1616516951945187342, "Ville": "Paris", "Tweet": "@Boateng__19 @Samir____B 400\u20ac la cellule de prison paris c\u2019est vraiment n\u2019importe quoi", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:24:07", "Tweet ID": 1616516945490153497, "Ville": "Paris", "Tweet": "quelle journ\u00e9e, je regrette pas d\u2019\u00eatre venue sur paris \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:22:36", "Tweet ID": 1616516560067170325, "Ville": "Paris", "Tweet": "@domiCodeur Alors alors...\nVu les salaires sur Dublin (pas mieux qu'en France)\nVu le march\u00e9 locatif sur Dublin (autant voire pire que Paris sans une offre de transport potable)\nVu le march\u00e9 emploi sur Dublin (pas mieux qu'en France)\n\nJe ne pense pas que ce serait une bonne id\u00e9e.", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:22:35", "Tweet ID": 1616516559840677892, "Ville": "Paris", "Tweet": "Pour les inscrits ce week-end, nous vous rappelons les horaires d'accueil \n\nSamedi - 10h00 / 20h00\nDimanche - 10h00 / 18h00\n\n\ud83d\udccd A\u00e9rogare des Invalides. Paris 7 https://t.co/zIVwROQUxO", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:22:31", "Tweet ID": 1616516541704507396, "Ville": "Paris", "Tweet": "Nouvelle mod\u00e8le, d\u00e9couverte sur Instagram.\n\nMod\u00e8le : \u00c9lise. \n\n@CanonFrance @topmodeleurope @Paris @Sephora @GodoxGlobal @instagram https://t.co/6QSbD8YEHS", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:22:19", "Tweet ID": 1616516491913924624, "Ville": "Paris", "Tweet": "#Quint\u00e9 Byford remporte le Quint\u00e9 du jour, le Prix du Pays d\u2019Ouche, \u00e0 @fgdeauville. \nArriv\u00e9e chiffr\u00e9e provisoire : 11 - 8 - 3 - 9 - 1 \n\u203c\ufe0f Enqu\u00eate sur le num\u00e9ro 3.", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:22:07", "Tweet ID": 1616516439384686592, "Ville": "Paris", "Tweet": "@SchnockRevue Celle de la pluie sur les trottoirs chauds de Paris au mois d'ao\u00fbt", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:21:34", "Tweet ID": 1616516300444139520, "Ville": "Paris", "Tweet": "\"C'\u00e9tait comme une ex\u00e9cution\": son chat est coup\u00e9 en deux par un TGV malgr\u00e9 les appels \u00e0 l'aide - BFMTV https://t.co/H0Bre4fa99", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:21:32", "Tweet ID": 1616516295280984065, "Ville": "Paris", "Tweet": "Compte courant avec AXA ou autres banques \u00e0 Paris 10\u00e8me R\u00e9publique Magenta ou partout en France ? Recherchez les meilleurs services bancaires sur Banque Assurance France https://t.co/JqqWiaRwl6", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:21:03", "Tweet ID": 1616516174019235864, "Ville": "Paris", "Tweet": "@EcoloDemocratie @alain_co @SoyonsSerieux2 Et voila c'est reparti: p\u00e9daler et ..\nNon, il y a des tas d'endroits o\u00f9 l'utilisation de v\u00e9hicules individuels est la seule mobilit\u00e9 efficace \nBien s\u00fbr \u00e0 Paris on peut s'en passer", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:20:42", "Tweet ID": 1616516084244353036, "Ville": "Paris", "Tweet": "y\u2019a \u00e7a dans un resto a paris \ud83d\ude02 https://t.co/GLtf9xOzAi", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:20:35", "Tweet ID": 1616516055823962113, "Ville": "Paris", "Tweet": "@novytweety Merci pour le partage. Le nouvel album de Metallica arrive bient\u00f4t. Ils sont en concert au mois de mai \u00e0 Paris \ud83e\udd18\ud83d\udc79\ud83e\udd18 https://t.co/Uf3BuDsf5a", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:19:56", "Tweet ID": 1616515890270412800, "Ville": "Paris", "Tweet": "#rauwalejandro le 21 septembre \u00e0 Paris \ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:19:35", "Tweet ID": 1616515804484276226, "Ville": "Paris", "Tweet": "Fran\u00e7ais Art Nouveau grande Broche Paon, Bronze Argent\u00e9 et Perles de verre Turquoise attribu\u00e9 \u00e0 Piel et Fr\u00e8res Paris 1900 https://t.co/TOvRQEsrso via @Etsy", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:19:03", "Tweet ID": 1616515666772885505, "Ville": "Paris", "Tweet": "@cityofgaylight @LTinette Et une maison \u00e0 Arras, et un m\u00e9tro \u00e0 Paris :D", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:18:49", "Tweet ID": 1616515611856670733, "Ville": "Paris", "Tweet": "@marco_pacini3 Surtout que dans ce cas la s\u2019il commence a faire \u00e7a tout les clubs qui sont en partenariat avec des sites de paris hors arjel devrait \u00eatre interdit mais bon la il n\u2019y aurait plus aucun match. Je pense particuli\u00e8rement \u00e0 1xbet dont les pratiques sont plus que douteuses", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:18:29", "Tweet ID": 1616515524422434817, "Ville": "Paris", "Tweet": "@Barthelemy9443 @JessicaBlh Sur paris", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:18:25", "Tweet ID": 1616515508156698631, "Ville": "Paris", "Tweet": "Poison Vintage pot \u00e0 pharmacie CIG\u00dcE en porcelaine de Paris \u00e0 d\u00e9cor polychromes XIX \u00e8me France M\u00e9dicine, Pharmacie et Herboriste https://t.co/rMejUslJa6 via @Etsy", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:18:00", "Tweet ID": 1616515402544349184, "Ville": "Paris", "Tweet": "The Detroit Pistons in Paris #NBAParis \ud83c\udfc0\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/XV2C9iUrUI", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:17:19", "Tweet ID": 1616515232913887261, "Ville": "Paris", "Tweet": "@Anne_Hidalgo Aux lieux de d\u00e9penser au tant d'argent des contribuables, nettoye des rues de Paris des dechets et des crottes de chiens et rats, il ya na partout, cest d\u00e9goutant", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:17:05", "Tweet ID": 1616515175770689556, "Ville": "Paris", "Tweet": "\u270cQue des #bonnesvibes #EnCeMomentSur :\n\n \u27a1\ufe0f https://t.co/M4Pwl2Zpth\n\n#Djalito @Djalito212 - Nouveau\n\n#Paris #Radio #rap #hiphop\n\n\u27a1T\u00e9l\u00e9chargez l'appli android : https://t.co/2wkbN4srb0 https://t.co/af8VHXoP3T", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:17:03", "Tweet ID": 1616515166925115392, "Ville": "Paris", "Tweet": "Assurance sant\u00e9 avec Cr\u00e9dit Agricole ou autres compagnies d'assurance \u00e0 Paris 6\u00e8me Mus\u00e9e du Luxembourg ou partout en France ? Recherchez les meilleurs services de mutuelles et assurances sur Banque Assurance France https://t.co/htE2BHNHvb", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:16:01", "Tweet ID": 1616514906144276480, "Ville": "Paris", "Tweet": "@SuperDuck2023 @Celine_at_Paris @perebenemari Lui r\u00e9pond pas regarde sont Twitter sa montre le niveau.", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:15:59", "Tweet ID": 1616514898804211712, "Ville": "Paris", "Tweet": "C\u2019est une torture les voyages en train\u2026 la @SNCFVoyageurs vous voulez qu\u2019on fraude massivement ou quoi. Fr\u00e8re Clermont Paris, je pars \u00e0 16h Jsuis tjr dans le train, il a 1h39 de retard\u2026 cousin la prochaine fois je fraude !", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:15:33", "Tweet ID": 1616514789165109254, "Ville": "Paris", "Tweet": "Pr\u00eat immobilier avec FLOA Bank ou autres \u00e9tablisssements de cr\u00e9dits \u00e0 Paris 19\u00e8me Lyc\u00e9e Diderot ou partout en France ? Recherchez les meilleurs services des organismes de cr\u00e9dits sur Banque Assurance France https://t.co/hbz8nAUc6b", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:15:32", "Tweet ID": 1616514783695769601, "Ville": "Paris", "Tweet": "Carte bancaire avec BforBank ou autres banques \u00e0 Paris 16\u00e8me Jean Bologne ou partout en France ? Recherchez les meilleurs services bancaires sur Banque Assurance France https://t.co/M9mM5qpQJ7", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:15:32", "Tweet ID": 1616514782516940805, "Ville": "Paris", "Tweet": "Apr\u00e8s les manifs de jeudi, les mouvements de jeunesse prennent la rel\u00e8ve demain \u00e0 Paris. RDV est donn\u00e9 \u00e0 14h pl. de Bastille pour 1 \u201cMarche pour nos retraites\u201c soutenue par LFI. Un pari risqu\u00e9 \u00e0 2 j de la mobilisation nationale https://t.co/7FnomShlGt #Marche21Janvier https://t.co/kQ2ZqOXUHf", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:15:16", "Tweet ID": 1616514718075654193, "Ville": "Paris", "Tweet": "\"Cela me d\u00e9range profond\u00e9ment qu'il y a trois ans, l'une des cath\u00e9drales les plus embl\u00e9matiques d'Europe, N-D de Paris, ait failli s'enflammer et que, pour une raison \"inexplicable\", nous n'ayons jamais obtenu de r\u00e9ponse d\u00e9finitive quant \u00e0 quoi (ou qui) a provoqu\u00e9 l'incendie\" https://t.co/P8dadIRk2W", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:14:43", "Tweet ID": 1616514577784573979, "Ville": "Paris", "Tweet": "Trouver un centre sp\u00e9cialis\u00e9 pour peaux noires et \u00e9pilation laser dans Paris \u2705 \nSans douleur \u2705 \nPas besoin de cr\u00e8me anesth\u00e9siante \u2705 \n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/TNooDE9aRW \ud83d\udc48\ud83c\udffd https://t.co/HyWFL0fsWf", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:14:27", "Tweet ID": 1616514512449900561, "Ville": "Paris", "Tweet": "PSG - Mercato\u00a0: les dessous de l'offre de Paris pour Milan Skriniar r\u00e9v\u00e9l\u00e9s\u00a0! via @OneFootball. Lis l'article complet ici:\n\nhttps://t.co/dnptmISIC9", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:14:25", "Tweet ID": 1616514503306317835, "Ville": "Paris", "Tweet": "Ca se congratule du match NBA \u00e0 Paris et \u00e7a te colle le tournoi Olympique \u00e0 Lille. On est pas s\u00e9rieux !", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:14:13", "Tweet ID": 1616514452521684998, "Ville": "Paris", "Tweet": "Le 3-4-3 reconduit apr\u00e8s la victoire contre le PSG. \nD\u2019ailleurs petite anecdote : \u00e0 la veille du match contre Paris, les rempla\u00e7ants, avec Salin en d\u00e9fense centrale, avaient battu les titulaires en 3-4-3 sur le score de 2 \u00e0 0 lors de la 1ere mise en place avec ce dispositif. https://t.co/DlIEgMQwwf", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:13:58", "Tweet ID": 1616514389795868687, "Ville": "Paris", "Tweet": "Paris ca me deg trop un mec viens de vomir ds lrer jrentre jme lave a la javel", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:12:59", "Tweet ID": 1616514143598612496, "Ville": "Paris", "Tweet": "@WilliamAucant Je serai sur Paris mais en formation... Force \u00e0 toi et \u00e0 toustes les https://t.co/e4qtw5SFum !!", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.38}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3200410217200766, 48.8588897]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:26:18", "Tweet ID": 1616517493123649572, "Ville": "Nice", "Tweet": "@ines_czi nop celui qui \u00e9tais chez nous est tjr a nice", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:19:54", "Tweet ID": 1616515883890839554, "Ville": "Nice", "Tweet": "Mercato: Moffi, Ndayishimiye... Nice esp\u00e8re deux recrues avant la r\u00e9ception du Losc, Optimiste pour le transfert de Terem Moffi, l'OGC Nice s'attache \u00e0 finaliser la venue de l'international burundais Youssouf Ndayishimiye en provenance de Basaksehir.", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:18:02", "Tweet ID": 1616515414829240333, "Ville": "Nice", "Tweet": "Bras de fer pour quitter le mhsc , bras de fer pour ne pas aller en s\u00e9lection, bras de fer pour quitter nice \ud83d\ude31 il doit avoir de gros bras de gitan !!! https://t.co/BLrIBbsU2q", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:14:08", "Tweet ID": 1616514433404264449, "Ville": "Nice", "Tweet": "@KONAMIFR #ILOVEYUGI Nice comme concours", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:12:49", "Tweet ID": 1616514100338561030, "Ville": "Nice", "Tweet": "Je demande si y\u2019a des gens qui connaissent des apparts \u00e0 Nice pour 600\u20ac max tema les daronnes aigries https://t.co/isWS6JxKqH", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:02:34", "Tweet ID": 1616511521068322816, "Ville": "Nice", "Tweet": "@_grantbulloch_ @RichardFoxPhoto Nice collection Grant.", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:01:34", "Tweet ID": 1616511268067606529, "Ville": "Nice", "Tweet": "En d\u00e9placement \u00e0 Bastia, en Coupe, Lorient jouera son 16e de finale de Coupe samedi sans Terem Moffi, officiellement malade. Le Nig\u00e9rian est plus que jamais convoit\u00e9 par Nice. https://t.co/9yJBqvgeKJ https://t.co/3edCd38ZmP", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:00:44", "Tweet ID": 1616511058633494538, "Ville": "Nice", "Tweet": "L'\u00e9limination contre nice l'ann\u00e9e derni\u00e8re elle passe pas", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 19:00:23", "Tweet ID": 1616510969068326931, "Ville": "Nice", "Tweet": "\u26bd\ud83c\udfa5 Pour patienter avant le choc contre Grenoble. Revivez, il y a plus de 12 ans, le jour o\u00f9 le @Plab_officiel a \u00e9limin\u00e9 Nice en Coupe de France. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/PPZIB3r2WZ", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:50:27", "Tweet ID": 1616508472744415273, "Ville": "Nice", "Tweet": "Rien de nouveau. Et puis ce ne sont pas des dettes mais des investissements et il fallait \u00eatre fou pour ne pas profiter de taux si bas ! \ud83d\ude4f\ud83e\udd17 #Nice #Nice06\nhttps://t.co/wq1n7ktUNY https://t.co/zBWcUMpC04", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:45:17", "Tweet ID": 1616507170039676928, "Ville": "Nice", "Tweet": "Nice : Delort durcit le bras de fer https://t.co/J5t7SQ3h9c", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:38:01", "Tweet ID": 1616505340312391680, "Ville": "Nice", "Tweet": "@RN11_08 @chouchou4859 @La_Melooow @Santi_J_FM @sebnonda Mais vous voyer pas que depuis que notre DS est venu \u00e0 Nice ils font un complexe de sup\u00e9riorit\u00e9 \u00e0 Lens \ud83e\udd23 qu ils profitent de cette belle ann\u00e9e \u2026 ils devraient enregistrer leurs matchs d ailleurs pour les regarder au coin du feu les prochaines saisons", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:34:52", "Tweet ID": 1616504551431110656, "Ville": "Nice", "Tweet": "@chouchou4859 @La_Melooow @Santi_J_FM @sebnonda Oui oui t as s\u00fbrement raison \ud83e\udd23 puisque il y a pas photo entre Lens et le petit nice", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:30:30", "Tweet ID": 1616503449708892160, "Ville": "Nice", "Tweet": "\u00c0 Nice, l'exposition-hommage \"Eg\u00e9ries de Pierre Cardin\" d\u00e9voile les robes du couturier cr\u00e9\u00e9es pour Jeanne Moreau et Sylvana Lorenz |\u00a0https://t.co/1dLrFuDfsd | https://t.co/U3k2XHPhxH", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:26:51", "Tweet ID": 1616502530363559945, "Ville": "Nice", "Tweet": "Nice Monaco c\u2019est un mensonge j\u2019esp\u00e8re https://t.co/q6gZtiWN04", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:25:16", "Tweet ID": 1616502131699355649, "Ville": "Nice", "Tweet": "@Sleepy_Kawaii_S Nice j'adore !!", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:25:04", "Tweet ID": 1616502082810556416, "Ville": "Nice", "Tweet": "@AnneLaureMONIER @DettacheePresse Merci les subventions d'argent public (ville de nice, r\u00e9gions, bpi, europe ...) Capital social 6000 euros lol", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:24:55", "Tweet ID": 1616502047582392323, "Ville": "Nice", "Tweet": "A cet \u00e9gard, elle a effectu\u00e9 un stage en droit fiscal au sein d\u2019un cabinet \u00e0 Nice et un stage dans les d\u00e9partements Corporate M&amp;A et Contentieux dans le cabinet Solf\u00e9rino et associ\u00e9s. \n\nAyant la volont\u00e9 de d\u00e9couvrir d\u2019autres domaines juridiques,", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:24:54", "Tweet ID": 1616502039810396160, "Ville": "Nice", "Tweet": "[Pr\u00e9sentations individuelles - 16/23]\n\nLe Master 2 DJCE est fier de vous pr\u00e9senter Valentine Pencenat. \n\nValentine a obtenu sa licence en droit au sein de l\u2019Universit\u00e9 Nice Cote-d\u2019Azur, mention bien. https://t.co/hj49hdUNhb", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:23:48", "Tweet ID": 1616501762621427712, "Ville": "Nice", "Tweet": "@nice_digit_com @Maximehdevweb C'est quoi un BA ?", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:23:06", "Tweet ID": 1616501586766843904, "Ville": "Nice", "Tweet": "@nice_actu @AnneLaureMONIER @M6 @nanabaofficiel @Cyrilhanouna @actufr Application de blocage, super facile \u00e0 d\u00e9installer, m\u00eame pour un enfant de 6 ans", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:21:53", "Tweet ID": 1616501281933168647, "Ville": "Nice", "Tweet": "#Mercato Nice : Delort s\u00e8che encore l'entra\u00eenement\nSource : MaxiFoot #Foot #Sport #123INFO\nhttps://t.co/GzkmAQjIs0", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:20:12", "Tweet ID": 1616500858031640576, "Ville": "Nice", "Tweet": "@cestinhovaldez @tony154004 @lukaptt @Santi_J_FM C'est pas lui qui choisit tout les param\u00e8tres. Les clubs doivent aussi se mettre d'accord. Lorient a refus\u00e9 l'offre de West Ham de toute fa\u00e7on. Pour le moment les n\u00e9gociations se compliquent. Vous \u00eates vraiment nuls en affaire \u00e0 Nice \ud83d\ude05", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:17:38", "Tweet ID": 1616500211605721089, "Ville": "Nice", "Tweet": "@nice_actu @AnneLaureMONIER @M6 @nanabaofficiel @Cyrilhanouna @actufr Sur TikTok, ils sont fiers de se vanter de leur salaire entre 5000 et 10 000 euros par mois. Ils passent leurs vies dans des salons mondain \u00e0 recevoir des m\u00e9daille en chocolat.", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:13:49", "Tweet ID": 1616499253857107968, "Ville": "Nice", "Tweet": "@nice_actu @AnneLaureMONIER @M6 @nanabaofficiel @Cyrilhanouna @actufr Le seul objetif est d'aspirer de l'argent publique pour financer des gros salaires pendant encore 2 ans puis mettre la cl\u00e9 sous la porte", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:12:52", "Tweet ID": 1616499014085578768, "Ville": "Nice", "Tweet": "@nice_actu @AnneLaureMONIER @M6 @nanabaofficiel @Cyrilhanouna @actufr Son application est vraiment mauvaise. Que de la com. Un jour elle a 40 000 utilisateurs, ledemain 70 000. Alors qu'elle a seulement 500 t\u00e9l\u00e9chargment sur PlayStore. Chez Google, elle est juste rentr\u00e9 dans le hall grand public pour faire 3 selfie puis elle est repartie.", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:12:36", "Tweet ID": 1616498946536312832, "Ville": "Nice", "Tweet": "Alpes-Maritimes : un ex-militaire en fuite apr\u00e8s une intervention du Raid interpell\u00e9 \u00e0 Menton\nhttps://t.co/hvUlN9yt30\n\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application Le Figaro \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/5myiK8uTGo\npar @Le_Figaro", "sentiment_note": 4, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 18:02:16", "Tweet ID": 1616496344494899200, "Ville": "Nice", "Tweet": "@Nice_Matin Oui et en plus il a refus\u00e9 de se soustraire au contr\u00f4le ! Un tr\u00e8s dangereux d\u00e9linquant ! \ud83d\ude0a https://t.co/EB4iNvxPyh", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:59:19", "Tweet ID": 1616495604607160335, "Ville": "Nice", "Tweet": "Le 20 janvier 1864 Countea de Nissa: Le percepteur de Villars assassine son jeune surnum\u00e9raire Ardouin. \n#Nice #NiceRendezVous\u00ae #Nice06\nhttps://t.co/uMSsOo2Djm", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:55:55", "Tweet ID": 1616494749065662464, "Ville": "Nice", "Tweet": "@Panthaa Ah nice \u00e7a faisait longtemps \ud83d\ude01", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:54:22", "Tweet ID": 1616494356558450688, "Ville": "Nice", "Tweet": "@RealBosDast @AlexisEluecque @Santi_J_FM @La_Melooow @sebnonda Curieux de voir ce que \u00e7a va faire Nice la saison prochaine tiens.", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:54:07", "Tweet ID": 1616494295598436373, "Ville": "Nice", "Tweet": "Ciotti la fourmi, s'accorde un brevet de bonne, saine et rigoureuse gestion financi\u00e8re du Conseil D\u00e9partemental des @AlpesMaritimes dans ce thread\u2026 \ud83d\ude01\n#Budget2023\n#Estrosi #Nice #Nice06 https://t.co/eenzzE74HJ https://t.co/6ugyKlt7Br", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:47:57", "Tweet ID": 1616492742145605643, "Ville": "Nice", "Tweet": "c\u2019est act\u00e9, septembre direction Nice pour \u00eatre b\u00e9n\u00e9vole \u00e0 la RWC \ud83c\udfc9", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:47:52", "Tweet ID": 1616492721606397952, "Ville": "Nice", "Tweet": "\ud83d\udd25#ACCEPT\ud83d\udd25, \ud83d\udd25The Iron Maidens\ud83d\udd25 - Le Bataclan Paris  - 18/01/2023  - Le live report par Mr Nice Guy et deux vid\u00e9os \u00e0 l'appui : \ud83d\udc49  https://t.co/25YNeQoctv https://t.co/oEJwiMbOqQ", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:46:07", "Tweet ID": 1616492279614537749, "Ville": "Nice", "Tweet": "@Nice_Matin Une guerre d'avance pour celui qui a dix m\u00e9tros de retard h\u00f4pitaux, ch\u00f4mage, retraites... Il peut toujours r\u00eaver.", "sentiment_note": 1, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:44:06", "Tweet ID": 1616491773101998095, "Ville": "Nice", "Tweet": "Absent \u00e0 l'entra\u00eenement des Aiglons ce vendredi, Andy Delort souhaite rejoindre Nantes quitte \u00e0 aller au bras de fer avec Nice. Un d\u00e9part semble in\u00e9luctable. https://t.co/oHcXRXCGBq https://t.co/r9itOjShfv", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:43:36", "Tweet ID": 1616491647084408832, "Ville": "Nice", "Tweet": "Sur une tombe \u00e0 NICE-OUEST battait au vent un m\u00e9tronome...Cela m'a marqu\u00e9; la Po\u00e9sie a besoin non d'un travail quotidien mais de promenades, de travers\u00e9es et de m\u00e9ditations \n\nYVES-DENIS DELAPORTE: M\u00e9tronome https://t.co/kirTfp15QS \n\nhttps://t.co/jB6HTl7RaM", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:38:55", "Tweet ID": 1616490467838787586, "Ville": "Nice", "Tweet": "M\u00e9tropole de Nice: les imp\u00f4ts locaux trop \u00e9lev\u00e9s?, \"Christian Estrosi ne fait qu'augmenter les imp\u00f4ts locaux\".\u00a0Philippe Vardon, conseiller municipal, m\u00e9tropolitain et r\u00e9gional Reconqu\u00eate! est invit\u00e9 de Bonsoir la C\u00f4te d'Azur.", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:35:55", "Tweet ID": 1616489714155913220, "Ville": "Nice", "Tweet": "Pass Navigo: 84\u20ac / mois \nCarte de bus / tramway \u00e0 Nice: 153\u20ac \u00e0 l\u2019ann\u00e9e \n\nVoil\u00e0 pourquoi je ne bougerai pas de Nice", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:34:37", "Tweet ID": 1616489389336428549, "Ville": "Nice", "Tweet": "#F\u00e9vrier, #bugnes \u00e0 #NICE\n\nYVES-DENIS DELAPORTE: Verseau https://t.co/SXlrjTsrix \n\nhttps://t.co/AJWwMpT83z", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:33:12", "Tweet ID": 1616489029851021342, "Ville": "Nice", "Tweet": "@SolamenNissa98 je viens de voir\u2026 chaque mercato on aura des gros dossiers entre Nice et Lorient c\u2019est trop \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:32:41", "Tweet ID": 1616488902277070873, "Ville": "Nice", "Tweet": "@Lovchev @Footy_Tipsters Nice double. Super boca https://t.co/aBOrXknCBb", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:32:38", "Tweet ID": 1616488887802527773, "Ville": "Nice", "Tweet": "Immense chien de la casse. Je suis persuad\u00e9 qu'il travaill\u00e9 d\u00e9j\u00e0 pour son compte perso \u00e0 cette p\u00e9riode. Maintenant comme la dit Pouille hier on va probablement ce trouver dans les m\u00eames dossiers que nice et va falloir batailler pour convaincre. #rclens https://t.co/JfyVNxsvBE", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:32:04", "Tweet ID": 1616488744919367686, "Ville": "Nice", "Tweet": "\u274c Alors qu'il s'est d\u00e9j\u00e0 mis d'accord avec Nantes, Andy Delort est absent de l'entra\u00eenement depuis mercredi dernier.\n\nhttps://t.co/kLl2JIM3NF", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:31:55", "Tweet ID": 1616488706126249990, "Ville": "Nice", "Tweet": "M\u00e9tropole de Nice: une dette inqui\u00e9tante ? , \"C'est une dette inqui\u00e9tante, m\u00eame le maire de Nice, Christian Estrosi s'inqui\u00e8te\".\u00a0Jean-Christophe Picard, conseiller municipal et m\u00e9tropolitain \u00e9cologiste invit\u00e9 de Bonsoir la C\u00f4te d'Azur.", "sentiment_note": 3, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:31:03", "Tweet ID": 1616488491356913685, "Ville": "Nice", "Tweet": "BIBLIOTH\u00c8QUE LOUIS NUC\u00c9RA - VENDREDI 20 JANVIER, 17H\nInauguration de l'exposition \"Gueules d'Artistes, portraits par Richard Roux Giuge\". En pr\u00e9sence de l'artiste. \n@BMVRdeNice #Nice #CotedAzur #Nice06 https://t.co/73e4zluFsf", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:30:17", "Tweet ID": 1616488295118020608, "Ville": "Nice", "Tweet": "[FIDELIO] Premi\u00e8re repr\u00e9sentation ce soir pour \"Fidelio\", n'oubliez pas de r\u00e9server les derni\u00e8res places disponibles pour les diff\u00e9rentes repr\u00e9sentations : https://t.co/n56sfDl4Ts  \ud83c\udfb6 \n\nTo\u00ef To\u00ef To\u00ef aux artistes \u2728  \n\n@BertrandRossi06 \n@Operadenice #Nice #CotedAzur #Nice06 https://t.co/cJUdTTaXsX", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:27:34", "Tweet ID": 1616487614890098688, "Ville": "Nice", "Tweet": "\u00c9lection \u00e0 la t\u00eate du PS\u00a0: Nicolas Mayer-Rossignol pr\u00eat \u00e0 aller en justice https://t.co/ZjWA6qCser @LesEchos \nVivement #Marseille ! #CongresPS\n#Nice #Nice06 https://t.co/hXSMIl8PLx", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:26:43", "Tweet ID": 1616487397587386368, "Ville": "Nice", "Tweet": "@AstroWX_ Fabulous sky colours and nice silhouettes!", "sentiment_note": 5, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}, {"type": "Feature", "properties": {"Date": "2023-01-20 17:24:02", "Tweet ID": 1616486722795077670, "Ville": "Nice", "Tweet": "@Maxtitou44 J\u2019ai pas de si mauvais souvenirs de lui. Zelazny c\u2019est la bourde contre lens, son jaune contre istres, la magie contre Nice. Kamenar et Alonzo pas connu perso", "sentiment_note": 2, "moyenne": 3.14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2683912, 43.7009358]}}]}